在 O
这 O
美 O
好 O
祥 O
和 O
、 O
蓬 O
勃 O
发 O
展 O
的 O
时 O
代 O
， O
我 O
们 O
即 O
将 O
迎 O
来 O
建 O
国 O
7 O
0 O
周 O
年 O
大 O
庆 O
。 O
国 O
家 O
战 O
略 O
部 O
署 O
的 O
“ O
粤 B-Location
港 I-Location
澳 I-Location
大 I-Location
湾 I-Location
区 I-Location
” O
正 O
蓄 O
势 O
昂 O
然 O
腾 O
飞 O
， O
作 O
为 O
大 O
湾 O
区 O
的 O
重 O
要 O
引 O
擎 O
城 O
市 O
- O
- O
深 O
圳 O
， O
以 O
“ O
先 O
锋 O
城 O
市 O
， O
风 O
向 O
车 O
展 O
” O
作 O
传 O
承 O
， O
她 O
的 O
年 O
度 O
国 O
际 O
汽 O
车 O
盛 O
会 O
现 O
已 O
燃 O
擎 O
而 O
来 O
。 O


6 O
月 O
1 O
日 O
， O
由 O
中 O
国 O
机 O
械 O
国 O
际 O
合 O
作 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
、 O
中 O
国 O
海 O
洋 O
航 O
空 O
集 O
团 O
有 O
限 O
公 O
司 O
、 O
深 O
圳 O
市 O
汽 O
车 O
经 O
销 O
商 O
商 O
会 O
、 O
深 O
圳 O
工 O
业 O
总 O
会 O
主 O
办 O
， O
深 O
圳 O
市 O
联 O
合 O
车 O
展 O
管 O
理 O
有 O
限 O
公 O
司 O
具 O
体 O
承 O
办 O
的 O
第 B-Organization
二 I-Organization
十 I-Organization
三 I-Organization
届 I-Organization
深 I-Organization
圳 I-Organization
- I-Organization
香 I-Organization
港 I-Organization
- I-Organization
澳 I-Organization
门 I-Organization
国 I-Organization
际 I-Organization
汽 I-Organization
车 I-Organization
博 I-Organization
览 I-Organization
会 I-Organization
暨 O
新 B-Organization
能 I-Organization
源 I-Organization
及 I-Organization
智 I-Organization
能 I-Organization
汽 I-Organization
车 I-Organization
博 I-Organization
览 I-Organization
会 I-Organization
( O
以 O
下 O
简 O
称 O
深 B-Organization
港 I-Organization
澳 I-Organization
车 I-Organization
展 I-Organization
) O
举 O
办 O
了 O
盛 O
大 O
的 O
开 O
幕 O
仪 O
式 O
。 O


莅 O
临 O
本 O
届 O
车 O
展 O
开 O
幕 O
式 O
的 O
嘉 O
宾 O
有 O
： O


深 O
圳 O
市 O
人 O
民 O
政 O
府 O
副 O
市 O
长 O
： O
王 O
立 O
新 O
先 O
生 O


中 O
国 O
机 O
械 O
国 O
际 O
合 O
作 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
党 O
委 O
书 O
记 O
& O
董 O
事 O
长 O
： O
周 O
亚 O
民 O
先 O
生 O


深 O
圳 O
市 O
国 O
资 O
委 O
党 O
委 O
书 O
记 O
& O
主 O
任 O
： O
余 O
钢 O
先 O
生 O


深 O
圳 O
市 O
商 O
务 O
局 O
局 O
长 O
& O
党 O
委 O
书 O
记 O
： O
王 O
有 O
明 O
先 O
生 O


中 O
国 O
汽 O
车 O
工 O
业 O
协 O
会 O
副 O
秘 O
书 O
长 O
： O
姚 O
杰 O
先 O
生 O


雷 O
克 O
萨 O
斯 O
中 O
国 O
执 O
行 O
副 O
总 O
经 O
理 O
： O
大 O
竹 O
仁 O
先 O
生 O


天 O
际 O
汽 O
车 O
董 O
事 O
长 O
& O
C O
E O
O O
： O
张 O
海 O
亮 O
博 O
士 O


斯 O
巴 O
鲁 O
汽 O
车 O
( O
中 O
国 O
) O
有 O
限 O
公 O
司 O
董 O
事 O
总 O
经 O
理 O
： O
高 O
桥 O
博 O
昭 O
先 O
生 O


小 O
鹏 O
汽 O
车 O
创 O
始 O
人 O
& O
董 O
事 O
长 O
： O
何 O
小 O
鹏 O
先 O
生 O


兰 O
博 O
基 O
尼 O
中 O
国 O
区 O
执 O
行 O
总 O
经 O
理 O
： O
F O
r O
a O
n O
c O
e O
s O
c O
o O
先 O
生 O


深 O
圳 O
市 O
联 O
合 O
车 O
展 O
管 O
理 O
有 O
限 O
公 O
司 O
董 O
事 O
长 O
： O
孟 O
宾 O
先 O
生 O


车 O
展 O
开 O
幕 O
， O
宣 O
布 O
2 B-Time
0 I-Time
2 I-Time
0 I-Time
年 I-Time
车 O
展 O
正 O
式 O
更 O
名 O


开 O
幕 O
式 O
上 O
中 O
国 O
机 O
械 O
国 O
际 O
合 O
作 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
党 O
委 O
书 O
记 O
& O
董 O
事 O
长 O
周 O
亚 O
民 O
先 O
生 O
代 O
表 O
深 B-Organization
港 I-Organization
澳 I-Organization
车 I-Organization
展 I-Organization
组 O
委 O
会 O
正 O
式 O
宣 O
布 O
从 O
下 O
一 O
届 O
开 O
始 O
( O
2 B-Time
0 I-Time
2 I-Time
0 I-Time
年 I-Time
) O
“ O
深 B-Organization
圳 I-Organization
- I-Organization
香 I-Organization
港 I-Organization
- I-Organization
澳 I-Organization
门 I-Organization
国 I-Organization
际 I-Organization
汽 I-Organization
车 I-Organization
博 I-Organization
览 I-Organization
会 I-Organization
” O
将 O
正 O
式 O
更 O
名 O
为 O
“ O
粤 B-Organization
港 I-Organization
澳 I-Organization
大 I-Organization
湾 I-Organization
区 I-Organization
国 I-Organization
际 I-Organization
汽 I-Organization
车 I-Organization
博 I-Organization
览 I-Organization
会 I-Organization
” O
， O
深 O
圳 O
市 O
人 O
民 O
政 O
府 O
副 O
市 O
长 O
王 O
立 O
新 O
先 O
生 O
正 O
式 O
宣 O
布 O
本 O
届 O
车 O
展 O
盛 O
大 O
开 O
幕 O
。 O


副 O
市 O
长 O
王 O
立 O
新 O
先 O
生 O
党 O
委 O
书 O
记 O
& O
董 O
事 O
长 O
周 O
亚 O
民 O
先 O
生 O


主 O
题 O
： O
“ O
擎 O
动 O
大 O
湾 O
区 O
， O
智 O
电 O
i O
H O
o O
m O
e O
” O


本 O
届 O
深 B-Organization
港 I-Organization
澳 I-Organization
车 I-Organization
展 I-Organization
为 O
期 O
9 B-Time
天 I-Time
( O
6 B-Time
月 I-Time
1 I-Time
日 I-Time
- I-Time
9 I-Time
日 I-Time
) O
， O
启 O
用 O
了 O
深 B-Location
圳 I-Location
会 I-Location
展 I-Location
中 I-Location
心 I-Location
全 O
部 O
九 O
个 O
展 O
馆 O
和 O
室 O
外 O
活 O
动 O
等 O
区 O
域 O
， O
展 O
出 O
面 O
积 O
1 O
3 O
万 O
平 O
米 O
， O
共 O
吸 O
引 O
中 O
外 O
1 O
0 O
6 O
家 O
车 O
企 O
参 O
与 O
， O
举 O
办 O
5 O
1 O
场 O
新 O
闻 O
发 O
布 O
会 O
， O
展 O
出 O
车 O
型 O
1 O
0 O
2 O
6 O
辆 O
， O
为 O
粤 B-Location
港 I-Location
澳 I-Location
大 I-Location
湾 I-Location
区 I-Location
呈 O
现 O
一 O
场 O
精 O
彩 O
的 O
汽 O
车 O
文 O
化 O
盛 O
宴 O
。 O


主 O
要 O
参 O
展 O
厂 O
商 O
有 O
： O
劳 O
斯 O
莱 O
斯 O
、 O
宾 O
利 O
、 O
兰 O
博 O
基 O
尼 O
、 O
阿 O
斯 O
顿 O
马 O
丁 O
、 O
保 O
时 O
捷 O
、 O
玛 O
莎 O
拉 O
蒂 O
、 O
梅 O
赛 O
德 O
斯 O
- O
奔 O
驰 O
、 O
s O
m O
a O
r O
t O
、 O
腾 O
势 O
、 O
一 O
汽 O
大 O
众 O
- O
奥 O
迪 O
、 O
宝 O
马 O
、 O
M O
I O
N O
I O
、 O
雷 O
克 O
萨 O
斯 O
、 O
捷 O
豹 O
路 O
虎 O
、 O
沃 O
尔 O
沃 O
、 O
林 O
肯 O
、 O
进 O
口 O
大 O
众 O
、 O
凯 O
迪 O
拉 O
克 O
、 O
领 O
克 O
L O
Y O
N O
K O
& O
C O
O O
、 O
红 O
旗 O
、 O
英 O
菲 O
尼 O
迪 O
、 O
D O
S O
、 O
广 O
汽 O
讴 O
歌 O
、 O
福 O
特 O
中 O
国 O
、 O
长 O
安 O
福 O
特 O
、 O
广 O
汽 O
丰 O
田 O
、 O
丰 O
田 O
中 O
国 O
、 O
一 O
汽 O
丰 O
田 O
、 O
广 O
汽 O
本 O
田 O
、 O
东 O
风 O
本 O
田 O
、 O
东 O
风 O
悦 O
达 O
起 O
亚 O
、 O
一 O
汽 O
马 O
自 O
达 O
、 O
长 O
城 O
、 O
长 O
安 O
汽 O
车 O
、 O
斯 O
柯 O
达 O
、 O
长 O
安 O
马 O
自 O
达 O
、 O
东 O
风 O
日 O
产 O
、 O
东 O
风 O
启 O
辰 O
、 O
J O
e O
e O
p O
、 O
奇 O
瑞 O
、 O
吉 O
利 O
、 O
广 O
汽 O
传 O
祺 O
、 O
M O
G O
、 O
比 O
亚 O
迪 O
、 O
上 O
汽 O
大 O
众 O
、 O
北 O
京 O
现 O
代 O
、 O
斯 O
巴 O
鲁 O
、 O
一 O
汽 O
大 O
众 O
、 O
雪 O
佛 O
兰 O
、 O
别 O
克 O
、 O
阿 O
尔 O
法 O
· O
罗 O
密 O
欧 O
、 O
广 O
汽 O
三 O
菱 O
、 O
上 O
汽 O
大 O
通 O
、 O
W O
E O
Y O
、 O
广 O
汽 O
新 O
能 O
源 O
、 O
几 O
何 O
、 O
小 O
鹏 O
、 O
特 O
斯 O
拉 O
、 O
蔚 O
来 O
、 O
北 O
汽 O
新 O
能 O
源 O
、 O
前 O
途 O
、 O
欧 O
拉 O
、 O
云 O
度 O
、 O
日 O
产 O
新 O
能 O
源 O
、 O
奇 O
瑞 O
新 O
能 O
源 O
、 O
合 O
众 O
新 O
能 O
源 O
、 O
丰 O
田 O
新 O
能 O
源 O
、 O
威 O
马 O
、 O
天 O
际 O
、 O
荣 O
威 O
、 O
星 O
驰 O
、 O
罗 O
伦 O
士 O
、 O
科 O
帝 O
、 O
车 O
驰 O
、 O
上 O
喆 O
… O
… O
( O
以 O
上 O
排 O
名 O
不 O
分 O
先 O
后 O
) O
。 O


全 O
球 O
首 O
秀 O
， O
千 O
车 O
竞 O
发 O


现 O
场 O
新 O
车 O
发 O
布 O
会 O
紧 O
锣 O
密 O
鼓 O
上 O
演 O
， O
分 O
别 O
有 O
： O


腾 O
势 O
全 O
球 O
首 O
发 O
全 O
新 O
概 O
念 O
车 O
C O
o O
n O
c O
e O
p O
t O
X O
; O
雷 O
克 O
萨 O
斯 O
全 O
球 O
首 O
秀 O
新 O
款 O
R O
X O
; O
斯 O
柯 O
达 O
全 O
球 O
首 O
秀 O
新 O
速 O
派 O
、 O
概 O
念 O
车 O
型 O
v O
i O
s O
i O
o O
n O
G O
T O
; O
领 O
克 O
全 O
球 O
首 O
次 O
正 O
式 O
发 O
布 O
领 O
克 O
0 O
3 O
+ O
; O
保 O
时 O
捷 O
亚 O
洲 O
首 O
发 O
7 O
1 O
8 O
C O
a O
y O
m O
a O
n O
T O
; O
欧 O
拉 O
全 O
球 O
首 O
秀 O
R O
2 O
; O
劳 O
斯 O
莱 O
斯 O
S O
U O
V O
库 O
里 O
南 O
定 O
制 O
版 O
; O
宾 O
利 O
品 O
牌 O
百 O
年 O
主 O
题 O
， O
P O
H O
E O
V O
- O
添 O
越 O
、 O
第 O
三 O
代 O
G O
T O
敞 O
篷 O
版 O
; O
兰 O
博 O
基 O
尼 O
H O
U O
R O
A O
C O
A O
N O
E O
V O
O O
S O
p O
y O
d O
e O
r O
; O
奔 O
驰 O
A O
M O
G O
G O
T O
C O
; O
比 O
亚 O
迪 O
S O
2 O
全 O
国 O
性 O
上 O
市 O
发 O
布 O
会 O
; O
奥 O
迪 O
e O
- O
t O
r O
o O
n O
; O
捷 O
豹 O
I O
- O
P O
a O
c O
e O
; O


路 O
虎 O
新 O
款 O
揽 O
胜 O
极 O
光 O
; O
阿 O
斯 O
顿 O
马 O
丁 O
D O
B O
1 O
1 O
V O
8 O
; O
J O
E O
E O
P O
全 O
新 O
指 O
南 O
者 O
1 O
. O
3 O
T O
; O
一 O
汽 O
丰 O
田 O
威 O
尔 O
法 O
P O
H O
E O
V O
- O
V O
E O
L O
L O
F O
I O
R O
E O
; O
奇 O
瑞 O
新 O
一 O
代 O
瑞 O
虎 O
8 O
; O
广 O
汽 O
传 O
祺 O
全 O
新 O
G O
A O
6 O
; O
沃 O
尔 O
沃 O
X O
C O
4 O
0 O
; O
上 O
汽 O
大 O
众 O
途 O
昂 O
X O
、 O
帕 O
萨 O
特 O
P O
H O
E O
V O
; O
别 O
克 O
V O
e O
l O
i O
t O
e O
6 O
; O
红 O
旗 O
H O
S O
5 O
; O
锐 O
界 O
S O
T O
- O
L O
i O
n O
e O
; O
林 O
肯 O
飞 O
行 O
家 O
; O
斯 O
巴 O
鲁 O
B O
R O
Z O
… O
等 O
车 O
型 O
均 O
在 O
深 B-Organization
港 I-Organization
澳 I-Organization
车 I-Organization
展 I-Organization
纷 O
呈 O
亮 O
相 O
。 O


其 O
中 O
不 O
乏 O
明 O
星 O
亲 O
临 O
现 O
场 O
， O
如 O
： O
6 B-Time
月 I-Time
4 I-Time
号 I-Time
和 O
6 B-Time
月 I-Time
8 I-Time
号 I-Time
， O
一 O
汽 O
丰 O
田 O
将 O
有 O
著 O
名 O
影 O
视 O
演 O
员 O
孙 O
红 O
雷 O
先 O
生 O
和 O
知 O
名 O
歌 O
手 O
阿 O
兰 O
助 O
阵 O
， O
不 O
容 O
错 O
过 O
。 O


令 O
人 O
瞩 O
目 O
的 O
还 O
有 O
近 O
2 O
0 O
款 O
概 O
念 O
车 O
前 O
瞻 O
未 O
来 O
展 O
示 O
新 O
科 O
技 O
， O
分 O
别 O
是 O
： O
斯 O
柯 O
达 O
全 O
球 O
首 O
秀 O
V O
i O
s O
i O
o O
n O
G O
T O
; O
腾 O
势 O
全 O
球 O
首 O
发 O
C O
o O
n O
c O
e O
p O
t O
X O
; O
比 O
亚 O
迪 O
2 O
. O
9 O
秒 O
破 O
百 O
公 O
里 O
加 O
速 O
的 O
E O
- O
S O
E O
E O
D O
G O
T O
; O
东 O
风 O
本 O
田 O
首 O
款 O
纯 O
电 O
动 O
概 O
念 O
车 O
X O
- O
N O
V O
; O
启 O
辰 O
全 O
新 O
电 O
动 O
S O
U O
V O
- O
T O
H O
E O
V O
; O
广 O
汽 O
新 O
能 O
源 O
L O
X O
概 O
念 O
车 O
及 O
移 O
动 O
充 O
电 O
模 O
型 O
; O
天 O
际 O
M O
E O
- O
S O
概 O
念 O
车 O
; O
合 O
众 O
U O
概 O
念 O
车 O
; O
小 O
鹏 O
P O
7 O
概 O
念 O
车 O
… O
… O


值 O
得 O
一 O
提 O
的 O
是 O
， O
今 O
年 O
深 B-Organization
港 I-Organization
澳 I-Organization
车 I-Organization
展 I-Organization
采 O
用 O
了 O
全 O
新 O
的 O
展 O
馆 O
分 O
布 O
规 O
划 O
， O
1 O
- O
9 O
号 O
展 O
馆 O
分 O
别 O
为 O
： O


　 O
　 O
1 O
号 O
馆 O
、 O
2 O
号 O
馆 O
= O
合 O
资 O
& O
自 O
主 O
品 O
牌 O
馆 O
; O


　 O
　 O
3 O
号 O
馆 O
、 O
4 O
号 O
馆 O
= O
电 O
动 O
、 O
新 O
能 O
源 O
& O
智 O
能 O
出 O
行 O
馆 O
; O


　 O
　 O
5 O
号 O
馆 O
= O
梅 O
赛 O
德 O
斯 O
奔 O
驰 O
- O
- O
品 O
牌 O
专 O
馆 O
; O


　 O
　 O
6 O
号 O
馆 O
= O
一 O
汽 O
大 O
众 O
奥 O
迪 O
- O
- O
品 O
牌 O
专 O
馆 O
; O


　 O
　 O
7 O
号 O
馆 O
= O
宝 O
马 O
品 O
牌 O
专 O
区 O
+ O
雷 O
克 O
萨 O
斯 O
; O


　 O
　 O
8 O
号 O
馆 O
= O
顶 O
级 O
超 O
豪 O
华 O
品 O
牌 O
馆 O
; O


　 O
　 O
9 O
号 O
馆 O
= O
豪 O
华 O
品 O
牌 O
馆 O
。 O


3 O
、 O
4 O
号 O
馆 O
作 O
为 O
本 O
届 O
车 O
展 O
首 O
次 O
打 O
造 O
的 O
电 O
动 O
、 O
新 O
能 O
源 O
智 O
能 O
出 O
行 O
专 O
馆 O
， O
将 O
为 O
大 O
家 O
专 O
项 O
深 O
度 O
介 O
绍 O
新 O
能 O
源 O
& O
智 O
能 O
汽 O
车 O
产 O
品 O
， O
众 O
多 O
“ O
造 O
车 O
新 O
势 O
力 O
” O
也 O
汇 O
聚 O
于 O
此 O
隆 O
重 O
登 O
场 O
。 O


i O
H O
o O
m O
e O
开 O
创 O
车 O
展 O
全 O
新 O
互 O
动 O
体 O
验 O


今 O
年 O
深 B-Organization
港 I-Organization
澳 I-Organization
车 I-Organization
展 I-Organization
现 O
场 O
， O
你 O
还 O
将 O
看 O
到 O
组 O
委 O
会 O
特 O
别 O
打 O
造 O
的 O
i O
H O
o O
m O
e O
系 O
列 O
产 O
品 O
。 O
分 O
别 O
是 O
： O
激 O
情 O
迷 O
宫 O
、 O
B O
i O
g O
T O
o O
y O
( O
携 O
手 O
东 O
风 O
日 O
产 O
) O
、 O
《 O
人 O
间 O
天 O
堂 O
》 O
古 O
董 O
车 O
艺 O
术 O
馆 O
、 O
“ O
回 O
到 O
未 O
来 O
” O
概 O
念 O
车 O
博 O
物 O
馆 O
、 O
魔 O
灯 O
车 O
阵 O
( O
携 O
手 O
雷 O
克 O
萨 O
斯 O
) O
、 O
多 O
巴 O
胺 O
小 O
镇 O
、 O
《 O
未 O
来 O
造 O
诣 O
· O
艺 O
术 O
体 O
验 O
》 O
( O
携 O
手 O
小 O
燕 O
画 O
院 O
) O
、 O
车 O
神 O
食 O
堂 O
( O
携 O
手 O
上 O
汽 O
大 O
众 O
& O
洲 O
际 O
酒 O
店 O
) O
、 O
i O
H O
o O
m O
e O
小 O
屋 O
、 O
咖 O
啡 O
驿 O
站 O
( O
携 O
手 O
瑞 O
幸 O
咖 O
啡 O
) O
、 O
花 O
花 O
世 O
界 O
… O
… O


这 O
里 O
面 O
都 O
蕴 O
含 O
着 O
车 O
展 O
组 O
委 O
会 O
特 O
别 O
的 O
用 O
心 O
之 O
处 O
， O
如 O
： O


臻 O
品 O
： O
《 O
人 O
间 O
天 O
堂 O
》 O
古 O
董 O
车 O
艺 O
术 O
馆 O


您 O
将 O
欣 O
赏 O
到 O
1 O
0 O
台 O
稀 O
世 O
罕 O
见 O
的 O
古 O
董 O
车 O
艺 O
术 O
画 O
， O
她 O
们 O
出 O
自 O
世 O
界 O
著 O
名 O
当 O
代 O
艺 O
术 O
家 O
H O
I O
R O
O O
Y O
A O
M O
A O
G O
A O
T O
A O
( O
山 O
形 O
博 O
导 O
) O
之 O
手 O
。 O
这 O
些 O
融 O
合 O
技 O
术 O
与 O
自 O
然 O
的 O
臻 O
品 O
— O
— O
“ O
E O
a O
r O
t O
h O
l O
y O
P O
a O
r O
a O
d O
i O
s O
e O
人 O
间 O
天 O
堂 O
” O
系 O
列 O
作 O
品 O
， O
是 O
首 O
次 O
在 O
中 O
国 O
亮 O
相 O
。 O


公 O
益 O
： O
童 O
画 O
艺 O
术 O
“ O
我 O
的 O
未 O
来 O
汽 O
车 O
” O


由 O
深 B-Organization
港 I-Organization
澳 I-Organization
车 I-Organization
展 I-Organization
组 O
委 O
会 O
、 O
腾 O
讯 O
公 O
益 O
、 O
W O
A O
B O
C O
无 O
障 O
碍 O
艺 O
途 O
联 O
合 O
发 O
起 O
的 O
童 O
画 O
艺 O
术 O
“ O
我 O
的 O
未 O
来 O
汽 O
车 O
” O
， O
大 O
家 O
可 O
以 O
看 O
到 O
广 O
大 O
小 O
朋 O
友 O
在 O
这 O
里 O
画 O
出 O
的 O
心 O
目 O
中 O
未 O
来 O
汽 O
车 O
的 O
样 O
式 O
， O
我 O
们 O
还 O
能 O
参 O
与 O
其 O
中 O
献 O
出 O
自 O
己 O
的 O
一 O
份 O
爱 O
心 O
。 O


请 O
长 O
按 O
识 O
别 O
上 O
图 O
。 O


情 O
怀 O
： O
“ O
回 O
到 O
未 O
来 O
” O
概 O
念 O
车 O
博 O
物 O
馆 O


3 O
0 O
年 O
前 O
的 O
未 O
来 O
汽 O
车 O
是 O
什 O
么 O
样 O
? O


3 O
0 O
年 O
后 O
的 O
今 O
天 O
是 O
否 O
满 O
足 O
了 O
当 O
初 O
的 O
想 O
象 O
? O


快 O
来 O
i O
H O
o O
m O
e O
“ O
回 O
到 O
未 O
来 O
· O
概 O
念 O
车 O
博 O
物 O
馆 O
” O
找 O
到 O
答 O
案 O
。 O
这 O
里 O
我 O
们 O
将 O
重 O
温 O
以 O
前 O
的 O
经 O
典 O
概 O
念 O
车 O
! O
还 O
有 O
“ O
精 O
神 O
食 O
粮 O
” O
提 O
供 O
专 O
业 O
汽 O
车 O
书 O
刊 O
给 O
大 O
家 O
取 O
阅 O
。 O
同 O
时 O
， O
十 O
多 O
场 O
文 O
化 O
沙 O
龙 O
每 O
天 O
轮 O
番 O
举 O
办 O
， O
专 O
业 O
的 O
汽 O
车 O
讲 O
堂 O
值 O
得 O
我 O
们 O
沉 O
浸 O
享 O
受 O
丰 O
富 O
的 O
汽 O
车 O
文 O
化 O
。 O


美 O
食 O
： O
车 O
神 O
食 O
堂 O
( O
携 O
手 O
上 O
汽 O
大 O
众 O
& O
洲 O
际 O
酒 O
店 O
) O


一 O
改 O
往 O
日 O
车 O
展 O
用 O
餐 O
的 O
匆 O
忙 O
无 O
趣 O
， O
也 O
让 O
汽 O
车 O
主 O
题 O
的 O
氛 O
围 O
用 O
餐 O
成 O
为 O
车 O
展 O
的 O
亮 O
点 O
配 O
置 O
。 O
当 O
" O
车 O
神 O
" O
遇 O
见 O
" O
食 O
神 O
" O
， O
美 O
食 O
就 O
成 O
为 O
可 O
能 O
。 O
本 O
届 O
深 O
港 O
澳 O
车 O
展 O
携 O
手 O
上 O
汽 O
大 O
众 O
和 O
洲 O
际 O
酒 O
店 O
， O
共 O
同 O
打 O
造 O
“ O
车 O
神 O
食 O
堂 O
” O
， O
让 O
观 O
众 O
在 O
畅 O
享 O
汽 O
车 O
盛 O
宴 O
的 O
同 O
时 O
， O
更 O
乐 O
享 O
车 O
神 O
美 O
食 O
。 O


环 O
保 O
： O
《 O
未 O
来 O
造 O
诣 O
· O
艺 O
术 O
体 O
验 O
》 O


在 O
“ O
电 O
动 O
、 O
新 O
能 O
源 O
+ O
智 O
能 O
出 O
行 O
” O
4 O
号 O
专 O
馆 O
中 O
的 O
《 O
未 O
来 O
造 O
诣 O
· O
艺 O
术 O
体 O
验 O
》 O
活 O
动 O
， O
小 O
朋 O
友 O
们 O
将 O
得 O
到 O
专 O
业 O
老 O
师 O
的 O
指 O
导 O
， O
画 O
出 O
守 O
护 O
我 O
们 O
的 O
“ O
深 O
圳 O
蓝 O
” O
的 O
美 O
好 O
心 O
声 O
， O
共 O
同 O
为 O
绿 O
色 O
环 O
保 O
出 O
一 O
份 O
力 O
。 O
这 O
将 O
是 O
本 O
届 O
车 O
展 O
最 O
萌 O
且 O
最 O
绿 O
色 O
的 O
活 O
动 O
。 O


美 O
艳 O
： O
多 O
巴 O
胺 O
小 O
镇 O
- O
超 O
模 O
大 O
赛 O


深 B-Organization
港 I-Organization
澳 I-Organization
车 I-Organization
展 I-Organization
不 O
“ O
禁 O
” O
模 O
， O
而 O
是 O
倡 O
导 O
“ O
净 O
” O
模 O
的 O
理 O
念 O
， O
规 O
范 O
着 O
装 O
和 O
演 O
艺 O
的 O
标 O
准 O
要 O
求 O
， O
让 O
大 O
家 O
在 O
欣 O
赏 O
香 O
车 O
的 O
同 O
时 O
也 O
不 O
缺 O
美 O
女 O
的 O
陪 O
衬 O
。 O
这 O
一 O
多 O
年 O
来 O
的 O
举 O
措 O
， O
得 O
到 O
大 O
家 O
公 O
认 O
好 O
评 O
。 O
历 O
年 O
来 O
深 B-Organization
港 I-Organization
澳 I-Organization
车 I-Organization
展 I-Organization
也 O
是 O
“ O
造 O
星 O
” O
的 O
舞 O
台 O
， O
尤 O
其 O
是 O
不 O
少 O
模 O
特 O
在 O
深 B-Organization
港 I-Organization
澳 I-Organization
车 I-Organization
展 I-Organization
亮 O
相 O
后 O
走 O
红 O
! O
今 O
年 O
在 O
车 O
展 O
现 O
场 O
， O
我 O
们 O
一 O
起 O
来 O
多 O
巴 O
胺 O
小 O
镇 O
的 O
舞 O
台 O
， O
见 O
证 O
超 O
模 O
新 O
星 O
的 O
诞 O
生 O
。 O


… O
… O
以 O
上 O
只 O
是 O
i O
H O
o O
m O
e O
部 O
分 O
精 O
彩 O
之 O
处 O
， O
更 O
多 O
详 O
情 O
敬 O
请 O
各 O
位 O
现 O
场 O
亲 O
自 O
感 O
受 O
。 O
此 O
外 O
， O
深 B-Organization
港 I-Organization
澳 I-Organization
车 I-Organization
展 I-Organization
- O
V O
l O
o O
g O
大 O
赛 O
、 O
深 O
圳 O
农 O
行 O
汽 O
车 O
节 O
、 O
摄 O
影 O
大 O
赛 O
… O
等 O
系 O
列 O
活 O
动 O
与 O
车 O
展 O
同 O
期 O
热 O
烈 O
进 O
行 O
。 O
在 O
抖 O
音 O
“ O
# O
抖 O
i O
n O
深 O
圳 O
深 B-Organization
港 I-Organization
澳 I-Organization
车 I-Organization
展 I-Organization
” O
挑 O
战 O
赛 O
， O
拿 O
起 O
手 O
机 O
拍 O
深 B-Organization
港 I-Organization
澳 I-Organization
车 I-Organization
展 I-Organization
视 O
频 O
还 O
有 O
机 O
会 O
获 O
得 O
4 O
9 O
9 O
9 O
9 O
元 O
纯 O
金 O
车 O
模 O
等 O
大 O
奖 O
， O
欢 O
迎 O
广 O
大 O
网 O
友 O
参 O
与 O
。 O
深 O
圳 O
广 O
电 O
集 O
团 O
( O
壹 O
深 O
圳 O
) O
与 O
中 O
国 O
联 O
通 O
+ O
华 O
为 O
技 O
术 O
， O
率 O
先 O
启 O
用 O
了 O
5 O
G O
网 O
络 O
对 O
2 O
0 O
1 O
9 O
深 B-Organization
港 I-Organization
澳 I-Organization
车 I-Organization
展 I-Organization
盛 O
况 O
进 O
行 O
了 O
直 O
播 O
。 O
更 O
多 O
活 O
动 O
， O
敬 O
请 O
大 O
家 O
在 O
深 B-Location
圳 I-Location
会 I-Location
展 I-Location
中 I-Location
心 I-Location
探 O
寻 O
精 O
彩 O
。 O


从 O
“ O
三 O
展 O
合 O
一 O
” O
到 O
“ O
三 O
城 O
联 O
袂 O
” O
， O
十 O
多 O
年 O
来 O
， O
深 B-Organization
港 I-Organization
澳 I-Organization
车 I-Organization
展 I-Organization
规 O
模 O
和 O
影 O
响 O
力 O
逐 O
年 O
提 O
升 O
。 O
明 O
年 O
正 O
式 O
更 O
名 O
为 O
“ O
粤 B-Organization
港 I-Organization
澳 I-Organization
大 I-Organization
湾 I-Organization
区 I-Organization
国 I-Organization
际 I-Organization
汽 I-Organization
车 I-Organization
博 I-Organization
览 I-Organization
会 I-Organization
” O
， O
势 O
将 O
迎 O
来 O
更 O
广 O
阔 O
的 O
的 O
发 O
展 O
机 O
遇 O
。 O
现 O
在 O
， O
就 O
让 O
我 O
们 O
共 O
同 O
见 O
证 O
2 O
0 O
1 O
9 O
深 B-Organization
港 I-Organization
澳 I-Organization
车 I-Organization
展 I-Organization
的 O
空 O
前 O
盛 O
况 O
， O
6 B-Time
月 I-Time
1 I-Time
日 I-Time
- I-Time
9 I-Time
日 I-Time
深 B-Location
圳 I-Location
会 I-Location
展 I-Location
中 I-Location
心 I-Location
， O
为 O
您 O
蝶 O
变 O
盛 O
放 O
! O


另 O
外 O
， O
共 O
享 O
单 O
车 O
行 O
业 O
领 O
军 O
者 O
摩 O
拜 O
单 O
车 O
曾 O
作 O
为 O
特 O
别 O
战 O
略 O
合 O
作 O
伙 O
伴 O
在 O
第 O
二 O
十 O
一 O
届 O
深 O
港 O
澳 O
国 O
际 O
车 O
展 O
中 O
展 O
示 O
摩 O
拜 O
最 O
新 O
款 O
单 O
车 O
。 O
本 O
次 O
摩 O
拜 O
为 O
了 O
保 O
障 O
车 O
展 O
顺 O
利 O
进 O
行 O
， O
其 O
通 O
过 O
后 O
台 O
大 O
数 O
据 O
发 O
现 O
会 O
展 O
中 O
心 O
周 O
边 O
地 O
铁 O
站 O
的 O
骑 O
行 O
需 O
求 O
较 O
高 O
。 O
摩 O
拜 O
在 O
会 O
展 O
中 O
心 O
及 O
周 O
边 O
地 O
铁 O
沿 O
途 O
的 O
热 O
点 O
区 O
域 O
设 O
置 O
服 O
务 O
点 O
投 O
放 O
车 O
辆 O
， O
解 O
决 O
市 O
民 O
的 O
换 O
乘 O
出 O
行 O
需 O
求 O
。 O
同 O
时 O
， O
摩 O
拜 O
还 O
积 O
极 O
维 O
护 O
会 O
展 O
中 O
心 O
及 O
周 O
边 O
地 O
铁 O
沿 O
途 O
共 O
享 O
单 O
车 O
的 O
秩 O
序 O
， O
倡 O
导 O
市 O
民 O
文 O
明 O
规 O
范 O
用 O
车 O
停 O
车 O
， O
助 O
力 O
市 O
民 O
看 O
展 O
出 O
行 O
更 O
便 O
捷 O
。 O


　 O
　 O
不 O
是 O
所 O
有 O
车 O
展 O
都 O
有 O
1 O
3 O
万 O
平 O
米 O
规 O
模 O


　 O
　 O
不 O
是 O
所 O
有 O
车 O
展 O
都 O
有 O
1 O
0 O
6 O
个 O
全 O
汽 O
车 O
品 O
牌 O


　 O
　 O
不 O
是 O
所 O
有 O
的 O
车 O
展 O
都 O
有 O
1 O
0 O
2 O
6 O
款 O
全 O
系 O
车 O
型 O


　 O
　 O
不 O
是 O
所 O
有 O
车 O
展 O
都 O
有 O
亮 O
相 O
1 O
0 O
多 O
款 O
概 O
念 O
车 O


　 O
　 O
不 O
是 O
所 O
有 O
车 O
展 O
都 O
有 O
5 O
1 O
场 O
首 O
发 O
新 O
车 O
发 O
布 O
会 O


　 O
　 O
不 O
是 O
所 O
有 O
车 O
展 O
都 O
有 O
5 O
0 O
0 O
位 O
一 O
线 O
名 O
模 O
佳 O
丽 O


　 O
　 O
不 O
是 O
所 O
有 O
车 O
展 O
都 O
有 O
1 O
0 O
0 O
场 O
精 O
彩 O
演 O
艺 O


　 O
　 O
不 O
是 O
所 O
有 O
车 O
展 O
都 O
能 O
年 O
度 O
绽 O
放 O
深 O
圳 O
会 O
展 O
中 O
心 O


　 O
　 O
… O
… O


　 O
　 O
不 O
是 O
所 O
有 O
车 O
展 O
都 O
能 O
叫 O
深 O
港 O
澳 O
国 O
际 O
车 O
展 O


官 O
方 O
信 O
息 O


2 O
0 O
1 O
9 O
( B-Organization
第 I-Organization
二 I-Organization
十 I-Organization
三 I-Organization
届 I-Organization
) I-Organization
深 I-Organization
圳 I-Organization
- I-Organization
香 I-Organization
港 I-Organization
- I-Organization
澳 I-Organization
门 I-Organization
国 I-Organization
际 I-Organization
汽 I-Organization
车 I-Organization
博 I-Organization
览 I-Organization
会 I-Organization
暨 O
新 B-Organization
能 I-Organization
源 I-Organization
及 I-Organization
智 I-Organization
能 I-Organization
汽 I-Organization
车 I-Organization
博 I-Organization
览 I-Organization
会 I-Organization


2 O
0 O
1 O
9 O
( O
T O
h O
e O
2 O
3 O
r O
d O
) O
S O
H O
E O
N O
Z O
H O
E O
N O
- O
H O
O O
N O
G O
K O
O O
N O
G O
- O
M O
A O
C O
A O
O O
I O
N O
T O
E O
R O
N O
A O
T O
I O
O O
N O
A O
L O
A O
U O
T O
O O
S O
H O
O O
W O


举 O
办 O
时 O
间 O
： O
2 B-Time
0 I-Time
1 I-Time
9 I-Time
年 I-Time
6 I-Time
月 I-Time
1 I-Time
日 I-Time
— I-Time
9 I-Time
日 I-Time


举 O
办 O
地 O
点 O
： O
深 B-Location
圳 I-Location
会 I-Location
展 I-Location
中 I-Location
心 I-Location
全 O
部 O
展 O
馆 O


展 O
会 O
规 O
模 O
： O
1 O
3 O
万 O
平 O
方 O
米 O


参 O
展 O
品 O
牌 O
： O
1 O
0 O
6 O
个 O


展 O
车 O
数 O
量 O
： O
1 O
0 O
2 O
6 O
款 O


官 O
方 O
票 O
务 O
： O
6 O
0 O
元 O
/ O
人 O
次 O


( O
1 O
. O
4 O
米 O
以 O
下 O
儿 O
童 O
及 O
6 O
5 O
岁 O
以 O
上 O
老 O
人 O
免 O
费 O
入 O
场 O
) O


购 O
票 O
地 O
点 O
： O
现 O
场 O
官 O
方 O
售 O
票 O
处 O


官 O
方 O
网 O
站 O
： O
w O
w O
w O
. O
s O
z O
a O
u O
t O
o O
s O
h O
o O
w O
. O
c O
o O
m O


官 O
方 O
微 O
信 O
： O
深 B-Organization
港 I-Organization
澳 I-Organization
车 I-Organization
展 I-Organization


官 O
方 O
媒 O
体 O
： O
车 O
主 O
星 O
球 O


主 O
办 O
单 O
位 O
： O
中 O
国 O
机 O
械 O
国 O
际 O
合 O
作 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O


中 O
国 O
海 O
洋 O
航 O
空 O
集 O
团 O
有 O
限 O
公 O
司 O


深 O
圳 O
市 O
汽 O
车 O
经 O
销 O
商 O
商 O
会 O


深 O
圳 O
工 O
业 O
总 O
会 O


承 O
办 O
单 O
位 O
： O
深 O
圳 O
市 O
联 O
合 O
车 O
展 O
管 O
理 O
有 O
限 O
公 O
司 O


港 O
澳 O
整 O
合 O
推 O
广 O
单 O
位 O
： O
A O
G O
P O
( O
A O
S O
I O
A O
) O
L O
T O
D O

【 O
2 O
0 O
1 O
9 O
年 O
6 O
月 O
1 O
日 O
深 O
圳 O
】 O
2 B-Time
0 I-Time
1 I-Time
9 I-Time
年 I-Time
( B-Organization
第 I-Organization
二 I-Organization
十 I-Organization
三 I-Organization
届 I-Organization
) I-Organization
深 I-Organization
港 I-Organization
澳 I-Organization
国 I-Organization
际 I-Organization
车 I-Organization
展 I-Organization
于 O
今 O
日 O
在 O
深 B-Location
圳 I-Location
会 I-Location
展 I-Location
中 I-Location
心 I-Location
隆 O
重 O
开 O
幕 O
。 O
本 O
届 O
车 O
展 O
， O
来 O
自 O
瑞 O
典 O
的 O
北 O
欧 O
豪 O
华 O
品 O
牌 O
沃 O
尔 O
沃 O
汽 O
车 O
携 O
旗 O
下 O
全 O
系 O
车 O
型 O
重 O
装 O
亮 O
相 O
， O
其 O
中 O
都 O
市 O
豪 O
华 O
纯 O
正 O
S O
U O
V O
— O
— O
全 O
新 O
X O
C O
4 O
0 O
正 O
式 O
登 O
陆 O
南 O
区 O
市 O
场 O
， O
并 O
推 O
出 O
“ O
型 O
走 O
都 O
市 O
计 O
划 O
” O
， O
引 O
发 O
华 O
南 O
地 O
区 O
“ O
范 O
西 O
客 O
” O
的 O
强 O
烈 O
关 O
注 O
。 O


“ O
型 O
走 O
都 O
市 O
计 O
划 O
” O
包 O
括 O
5 O
年 O
用 O
车 O
无 O
忧 O
豪 O
华 O
礼 O
包 O
、 O
2 O
0 O
% O
首 O
付 O
1 O
8 O
期 O
零 O
利 O
率 O
金 O
融 O
服 O
务 O
方 O
案 O
和 O
2 O
年 O
免 O
费 O
保 O
险 O
。 O
其 O
中 O
， O
5 O
年 O
用 O
车 O
无 O
忧 O
指 O
客 O
户 O
购 O
买 O
由 O
沃 O
尔 O
沃 O
亚 O
太 O
生 O
产 O
的 O
全 O
新 O
X O
C O
4 O
0 O
可 O
享 O
受 O
5 O
年 O
1 O
0 O
次 O
免 O
费 O
基 O
础 O
保 O
养 O
、 O
5 O
年 O
原 O
厂 O
保 O
修 O
( O
最 O
长 O
) O
、 O
5 O
年 O
V O
o O
l O
v O
o O
O O
n O
C O
a O
l O
l O
随 O
车 O
管 O
家 O
服 O
务 O
。 O
“ O
型 O
走 O
都 O
市 O
计 O
划 O
” O
的 O
推 O
出 O
使 O
范 O
西 O
客 O
们 O
能 O
够 O
更 O
加 O
轻 O
松 O
地 O
拥 O
有 O
沃 O
尔 O
沃 O
全 O
新 O
X O
C O
4 O
0 O
， O
开 O
启 O
城 O
市 O
新 O
生 O
活 O
。 O
( O
以 O
上 O
优 O
惠 O
仅 O
适 O
用 O
于 O
由 O
沃 O
尔 O
沃 O
亚 O
太 O
生 O
产 O
的 O
全 O
新 O
X O
C O
4 O
0 O
， O
活 O
动 O
截 O
止 O
日 O
期 O
为 O
2 B-Time
0 I-Time
1 I-Time
9 I-Time
年 I-Time
6 I-Time
月 I-Time
3 I-Time
0 I-Time
日 I-Time
， O
详 O
询 O
当 O
地 O
授 O
权 O
经 O
销 O
商 O
或 O
请 O
访 O
问 O
沃 O
尔 O
沃 O
汽 O
车 O
官 O
方 O
网 O
站 O
查 O
询 O
相 O
关 O
信 O
息 O
。 O
) O


全 O
新 O
X O
C O
4 O
0 O
自 O
上 B-Organization
海 I-Organization
车 I-Organization
展 I-Organization
预 O
售 O
以 O
来 O
， O
火 O
爆 O
势 O
头 O
愈 O
发 O
明 O
显 O
， O
到 O
店 O
咨 O
询 O
、 O
预 O
订 O
的 O
范 O
西 O
客 O
络 O
绎 O
不 O
绝 O
。 O
作 O
为 O
沃 O
尔 O
沃 O
汽 O
车 O
产 O
品 O
谱 O
系 O
中 O
最 O
新 O
、 O
最 O
年 O
轻 O
的 O
成 O
员 O
， O
全 O
新 O
X O
C O
4 O
0 O
融 O
汇 O
众 O
多 O
年 O
轻 O
设 O
计 O
师 O
的 O
大 O
胆 O
创 O
想 O
与 O
对 O
北 O
欧 O
豪 O
华 O
生 O
活 O
的 O
新 O
颖 O
见 O
解 O
， O
成 O
功 O
打 O
动 O
各 O
国 O
专 O
业 O
人 O
士 O
及 O
消 O
费 O
者 O
， O
先 O
后 O
荣 O
获 O
“ O
2 O
0 O
1 O
8 O
欧 O
洲 O
年 O
度 O
车 O
” O
、 O
“ O
2 B-Time
0 I-Time
1 I-Time
8 I-Time
- I-Time
2 I-Time
0 I-Time
1 I-Time
9 I-Time
日 O
本 O
年 O
度 O
车 O
” O
、 O
“ O
2 O
0 O
1 O
9 O
中 O
国 O
年 O
度 O
设 O
计 O
车 O
” O
、 O
欧 O
洲 O
E O
- O
N O
C O
A O
P O
五 O
星 O
安 O
全 O
评 O
级 O
、 O
美 O
国 O
I O
I O
H O
S O
T O
o O
p O
S O
a O
f O
e O
t O
y O
P O
i O
c O
k O
P O
l O
u O
s O
最 O
高 O
安 O
全 O
评 O
级 O
等 O
一 O
系 O
列 O
奖 O
项 O
， O
并 O
与 O
X O
C O
6 O
0 O
一 O
道 O
成 O
为 O
沃 O
尔 O
沃 O
汽 O
车 O
在 O
全 O
球 O
范 O
围 O
最 O
为 O
畅 O
销 O
的 O
车 O
型 O
。 O


拥 O
有 O
超 O
宽 O
车 O
身 O
、 O
越 O
级 O
高 O
度 O
和 O
高 O
达 O
2 O
1 O
1 O
m O
m O
离 O
地 O
间 O
隙 O
的 O
沃 O
尔 O
沃 O
全 O
新 O
X O
C O
4 O
0 O
， O
不 O
仅 O
具 O
备 O
纯 O
正 O
S O
U O
V O
的 O
硬 O
朗 O
气 O
质 O
， O
时 O
尚 O
版 O
、 O
豪 O
华 O
版 O
、 O
运 O
动 O
版 O
三 O
种 O
设 O
计 O
风 O
格 O
也 O
可 O
满 O
足 O
不 O
同 O
用 O
户 O
的 O
个 O
性 O
化 O
需 O
求 O
。 O
内 O
饰 O
方 O
面 O
融 O
合 O
珠 O
宝 O
设 O
计 O
的 O
闪 O
耀 O
灵 O
感 O
与 O
精 O
湛 O
工 O
艺 O
， O
兼 O
顾 O
简 O
约 O
美 O
学 O
与 O
人 O
体 O
工 O
程 O
学 O
造 O
型 O
， O
地 O
毯 O
及 O
门 O
板 O
内 O
衬 O
等 O
位 O
置 O
采 O
用 O
可 O
循 O
环 O
P O
E O
T O
环 O
保 O
材 O
质 O
， O
具 O
备 O
良 O
好 O
的 O
强 O
度 O
、 O
染 O
料 O
亲 O
和 O
力 O
及 O
高 O
光 O
泽 O
等 O
特 O
点 O
， O
让 O
北 O
欧 O
美 O
学 O
与 O
环 O
保 O
主 O
义 O
并 O
行 O
。 O


实 O
用 O
、 O
贴 O
心 O
的 O
储 O
物 O
空 O
间 O
设 O
计 O
是 O
全 O
新 O
X O
C O
4 O
0 O
凸 O
显 O
北 O
欧 O
生 O
活 O
的 O
又 O
一 O
看 O
点 O
， O
“ O
一 O
臂 O
之 O
内 O
” O
理 O
念 O
使 O
随 O
身 O
物 O
品 O
触 O
手 O
可 O
及 O
： O
前 O
门 O
板 O
设 O
置 O
有 O
超 O
大 O
置 O
物 O
槽 O
， O
可 O
同 O
时 O
容 O
纳 O
笔 O
记 O
本 O
电 O
脑 O
与 O
2 O
瓶 O
饮 O
用 O
水 O
; O
大 O
容 O
积 O
中 O
央 O
扶 O
手 O
储 O
物 O
格 O
、 O
可 O
拆 O
卸 O
式 O
带 O
翻 O
盖 O
杂 O
物 O
箱 O
、 O
驾 O
驶 O
座 O
底 O
部 O
附 O
带 O
储 O
物 O
格 O
、 O
带 O
有 O
冷 O
藏 O
功 O
能 O
和 O
外 O
翻 O
式 O
挂 O
钩 O
的 O
手 O
套 O
箱 O
; O
行 O
李 O
箱 O
地 O
板 O
可 O
折 O
叠 O
以 O
分 O
隔 O
储 O
物 O
区 O
域 O
， O
并 O
在 O
地 O
板 O
下 O
方 O
提 O
供 O
有 O
额 O
外 O
的 O
存 O
储 O
空 O
间 O
。 O


全 O
系 O
标 O
配 O
1 O
2 O
. O
3 O
英 O
寸 O
液 O
晶 O
智 O
能 O
数 O
字 O
仪 O
表 O
盘 O
、 O
9 O
英 O
寸 O
液 O
晶 O
触 O
摸 O
中 O
控 O
屏 O
， O
支 O
持 O
苹 O
果 O
C O
a O
r O
P O
l O
a O
y O
系 O
统 O
且 O
提 O
供 O
手 O
机 O
无 O
线 O
充 O
电 O
功 O
能 O
; O
全 O
系 O
标 O
配 O
V O
o O
l O
v O
o O
O O
n O
C O
a O
l O
l O
随 O
车 O
管 O
家 O
系 O
统 O
， O
并 O
内 O
置 O
C O
a O
r O
S O
h O
a O
r O
i O
n O
g O
远 O
程 O
共 O
享 O
用 O
车 O
功 O
能 O
， O
可 O
通 O
过 O
移 O
动 O
设 O
备 O
实 O
现 O
安 O
全 O
、 O
安 O
防 O
、 O
车 O
况 O
检 O
查 O
和 O
控 O
制 O
等 O
2 O
2 O
项 O
车 O
辆 O
管 O
理 O
功 O
能 O
， O
以 O
及 O
帮 O
助 O
家 O
人 O
和 O
朋 O
友 O
实 O
现 O
远 O
程 O
开 O
锁 O
， O
无 O
匙 O
启 O
动 O
， O
享 O
受 O
互 O
联 O
时 O
代 O
的 O
“ O
沃 O
” O
式 O
黑 O
科 O
技 O
。 O


动 O
力 O
方 O
面 O
， O
全 O
新 O
X O
C O
4 O
0 O
搭 O
载 O
D O
r O
i O
v O
e O
- O
E O
E O
驱 O
智 O
能 O
科 O
技 O
， O
提 O
供 O
T O
3 O
、 O
T O
4 O
、 O
T O
5 O
三 O
款 O
涡 O
轮 O
增 O
压 O
汽 O
油 O
发 O
动 O
机 O
供 O
消 O
费 O
者 O
选 O
择 O
， O
全 O
系 O
标 O
配 O
8 O
速 O
自 O
动 O
变 O
速 O
器 O
， O
其 O
中 O
T O
5 O
最 O
高 O
功 O
率 O
2 O
5 O
2 O
马 O
力 O
， O
最 O
大 O
扭 O
矩 O
3 O
5 O
0 O
牛 O
· O
米 O
， O
0 O
– O
1 O
0 O
0 O
k O
m O
/ O
h O
加 O
速 O
时 O
间 O
仅 O
需 O
6 O
. O
4 O
秒 O
， O
性 O
能 O
领 O
先 O
同 O
级 O
; O
T O
4 O
最 O
高 O
功 O
率 O
1 O
9 O
0 O
马 O
力 O
， O
最 O
大 O
扭 O
矩 O
3 O
0 O
0 O
牛 O
· O
米 O
， O
全 O
面 O
满 O
足 O
日 O
常 O
需 O
求 O
; O
T O
3 O
最 O
高 O
功 O
率 O
1 O
6 O
3 O
马 O
力 O
， O
最 O
大 O
扭 O
矩 O
达 O
到 O
2 O
6 O
5 O
牛 O
· O
米 O
， O
具 O
有 O
同 O
类 O
产 O
品 O
中 O
最 O
优 O
的 O
性 O
能 O
表 O
现 O
且 O
兼 O
顾 O
燃 O
油 O
经 O
济 O
性 O
。 O


全 O
新 O
X O
C O
4 O
0 O
延 O
续 O
了 O
沃 O
尔 O
沃 O
汽 O
车 O
对 O
于 O
安 O
全 O
的 O
重 O
视 O
， O
全 O
系 O
标 O
配 O
C O
i O
t O
y O
S O
a O
f O
e O
t O
y O
城 O
市 O
安 O
全 O
系 O
统 O
， O
并 O
且 O
配 O
备 O
道 O
路 O
偏 O
离 O
预 O
防 O
及 O
保 O
护 O
系 O
统 O
与 O
对 O
向 O
车 O
辆 O
智 O
能 O
避 O
让 O
功 O
能 O
。 O
同 O
时 O
， O
B O
L O
I O
S O
智 O
能 O
盲 O
点 O
信 O
息 O
系 O
统 O
( O
带 O
转 O
向 O
辅 O
助 O
) O
、 O
倒 O
车 O
车 O
侧 O
警 O
示 O
系 O
统 O
( O
带 O
制 O
动 O
辅 O
助 O
) O
、 O
后 O
向 O
碰 O
撞 O
警 O
示 O
系 O
统 O
， O
以 O
及 O
配 O
备 O
P O
i O
l O
o O
t O
A O
s O
s O
i O
s O
t O
领 O
航 O
辅 O
助 O
系 O
统 O
等 O
一 O
系 O
列 O
先 O
进 O
的 O
智 O
能 O
安 O
全 O
科 O
技 O
， O
无 O
不 O
彰 O
显 O
沃 O
尔 O
沃 O
汽 O
车 O
对 O
中 O
国 O
用 O
户 O
的 O
满 O
满 O
诚 O
意 O
。 O


华 O
南 O
地 O
区 O
一 O
直 O
以 O
来 O
都 O
是 O
沃 O
尔 O
沃 O
汽 O
车 O
最 O
重 O
要 O
的 O
市 O
场 O
之 O
一 O
， O
S O
9 O
0 O
豪 O
华 O
轿 O
车 O
与 O
人 O
文 O
科 O
技 O
豪 O
华 O
S O
U O
V O
X O
C O
6 O
0 O
更 O
是 O
受 O
到 O
当 O
地 O
消 O
费 O
者 O
的 O
广 O
泛 O
青 O
睐 O
和 O
一 O
致 O
好 O
评 O
。 O
未 O
来 O
， O
随 O
着 O
国 O
家 O
打 O
造 O
“ O
粤 B-Location
港 I-Location
澳 I-Location
大 I-Location
湾 I-Location
区 I-Location
” O
战 O
略 O
的 O
推 O
进 O
， O
沃 O
尔 O
沃 O
汽 O
车 O
也 O
会 O
将 O
更 O
加 O
丰 O
富 O
的 O
产 O
品 O
、 O
更 O
加 O
卓 O
越 O
的 O
服 O
务 O
、 O
更 O
加 O
完 O
善 O
的 O
品 O
牌 O
体 O
验 O
呈 O
现 O
给 O
更 O
多 O
南 O
区 O
消 O
费 O
者 O
。 O

【 O
导 O
读 O
】 O
5 B-Time
月 I-Time
1 I-Time
日 I-Time
， O
2 B-Organization
0 I-Organization
1 I-Organization
9 I-Organization
五 I-Organization
一 I-Organization
华 I-Organization
南 I-Organization
国 I-Organization
际 I-Organization
车 I-Organization
展 I-Organization
将 O
在 O
琶 B-Location
洲 I-Location
· I-Location
广 I-Location
州 I-Location
国 I-Location
际 I-Location
采 I-Location
购 I-Location
中 I-Location
心 I-Location
盛 O
大 O
举 O
办 O
. O


作 O
为 O
今 B-Time
年 I-Time
5 I-Time
月 I-Time
华 O
南 O
地 O
区 O
规 O
模 O
最 O
大 O
的 O
车 O
展 O
， O
这 O
场 O
年 O
度 O
B O
级 O
展 O
会 O
为 O
期 O
3 B-Time
天 I-Time
（ O
5 B-Time
月 I-Time
1 I-Time
- I-Time
3 I-Time
日 I-Time
） O
， O
由 O
汽 O
车 O
行 O
情 O
网 O
（ O
现 O
名 O
： O
V O
车 O
网 O
， O
中 O
国 O
著 O
名 O
互 O
联 O
网 O
车 O
展 O
品 O
牌 O
） O
联 O
合 O
羊 O
城 O
晚 O
报 O
等 O
本 O
土 O
权 O
威 O
媒 O
体 O
牵 O
头 O
主 O
办 O
， O
中 O
国 O
移 O
动 O
、 O
电 O
信 O
、 O
联 O
通 O
、 O
中 O
石 O
油 O
、 O
中 O
石 O
化 O
、 O
银 O
行 O
等 O
国 O
内 O
知 O
名 O
企 O
业 O
及 O
各 O
类 O
资 O
源 O
平 O
台 O
协 O
办 O
， O
获 O
各 O
大 O
汽 O
车 O
厂 O
商 O
大 O
力 O
支 O
持 O
， O
凝 O
聚 O
多 O
方 O
之 O
力 O
， O
为 O
广 O
大 O
消 O
费 O
者 O
打 O
造 O
一 O
场 O
更 O
强 O
阵 O
容 O
、 O
更 O
高 O
规 O
格 O
、 O
更 O
丰 O
富 O
利 O
好 O
的 O
汽 O
车 O
盛 O
宴 O
。 O


热 O
门 O
车 O
型 O
及 O
购 O
车 O
优 O
惠 O
成 O
车 O
展 O
主 O
打 O
亮 O
点 O


首 O
发 O
/ O
换 O
代 O
车 O
型 O
集 O
中 O
车 O
展 O
亮 O
相 O
为 O
看 O
点 O


车 O
模 O
走 O
秀 O
/ O
热 O
歌 O
辣 O
舞 O
/ O
电 O
子 O
竞 O
技 O
等 O
车 O
展 O
娱 O
乐 O
丰 O
富 O


哪 O
些 O
车 O
值 O
得 O
期 O
待 O
？ O


预 O
计 O
五 B-Organization
一 I-Organization
华 I-Organization
南 I-Organization
国 I-Organization
际 I-Organization
车 I-Organization
展 I-Organization
的 O
参 O
展 O
品 O
牌 O
达 O
到 O
1 O
2 O
0 O
余 O
个 O
， O
各 O
类 O
乘 O
用 O
车 O
型 O
超 O
1 O
0 O
0 O
0 O
台 O
， O
从 O
5 O
万 O
到 O
2 O
0 O
0 O
万 O
， O
从 O
轿 O
车 O
、 O
S O
U O
V O
、 O
M O
P O
V O
到 O
房 O
车 O
、 O
跨 O
界 O
车 O
， O
低 O
中 O
高 O
端 O
车 O
将 O
在 O
5 B-Time
月 I-Time
1 I-Time
- I-Time
3 I-Time
日 I-Time
华 O
南 O
国 O
际 O
车 O
展 O
上 O
集 O
结 O
， O
奔 O
驰 O
、 O
宝 O
马 O
、 O
奥 O
迪 O
、 O
凯 O
迪 O
拉 O
克 O
、 O
丰 O
田 O
、 O
本 O
田 O
、 O
日 O
产 O
、 O
大 O
众 O
、 O
别 O
克 O
、 O
雪 O
佛 O
兰 O
、 O
吉 O
利 O
、 O
哈 O
弗 O
、 O
传 O
祺 O
… O
… O
等 O
数 O
百 O
热 O
门 O
车 O
型 O
， O
将 O
在 O
琶 B-Location
洲 I-Location
· I-Location
广 I-Location
州 I-Location
国 I-Location
际 I-Location
采 I-Location
购 I-Location
中 I-Location
心 I-Location
亮 O
相 O
放 O
“ O
价 O
” O
。 O


对 O
今 O
年 O
有 O
买 O
车 O
打 O
算 O
的 O
朋 O
友 O
来 O
说 O
， O
这 O
次 O
五 B-Organization
一 I-Organization
华 I-Organization
南 I-Organization
国 I-Organization
际 I-Organization
车 I-Organization
展 I-Organization
无 O
疑 O
是 O
个 O
机 O
会 O
。 O


五 B-Organization
一 I-Organization
华 I-Organization
南 I-Organization
国 I-Organization
际 I-Organization
车 I-Organization
展 I-Organization
的 O
时 O
间 O
？ O
地 O
点 O
？ O


展 O
会 O
名 O
称 O
： O
2 O
0 O
1 O
9 O
五 B-Organization
一 I-Organization
华 I-Organization
南 I-Organization
国 I-Organization
际 I-Organization
车 I-Organization
展 I-Organization


公 O
众 O
观 O
展 O
日 O
： O
5 B-Time
月 I-Time
1 I-Time
- I-Time
3 I-Time
日 I-Time
（ O
小 O
长 O
假 O
前 O
三 O
天 O
） O


展 O
馆 O
地 O
点 O
： O
琶 B-Location
洲 I-Location
· I-Location
广 I-Location
州 I-Location
国 I-Location
际 I-Location
采 I-Location
购 I-Location
中 I-Location
心 I-Location
（ O
一 O
层 O
及 O
负 O
一 O
层 O
） O


车 O
展 O
门 O
票 O
价 O
格 O
及 O
观 O
展 O
礼 O
遇 O
， O
有 O
赠 O
票 O
吗 O
？ O


此 O
次 O
车 O
展 O
启 O
用 O
个 O
人 O
票 O
和 O
家 O
庭 O
套 O
票 O
两 O
种 O
类 O
型 O
， O
官 O
方 O
统 O
一 O
票 O
价 O
6 O
0 O
元 O
/ O
张 O
。 O
此 O
外 O
还 O
有 O
1 O
0 O
0 O
0 O
元 O
购 O
车 O
现 O
金 O
券 O
及 O
2 O
0 O
0 O
元 O
红 O
包 O
券 O
， O
累 O
计 O
可 O
抵 O
扣 O
1 O
2 O
0 O
0 O
元 O
购 O
车 O
款 O
。 O


主 O
办 O
方 O
从 O
始 O
至 O
终 O
坚 O
持 O
“ O
惠 O
民 O
采 O
购 O
” O
的 O
原 O
则 O
， O
这 O
一 O
次 O
也 O
不 O
例 O
外 O
。 O


即 O
日 O
起 O
， O
组 O
委 O
会 O
官 O
方 O
渠 O
道 O
送 O
出 O
车 O
展 O
门 O
票 O
及 O
1 O
0 O
0 O
0 O
元 O
购 O
车 O
现 O
金 O
券 O
和 O
2 O
0 O
0 O
元 O
红 O
包 O
券 O
， O
提 O
前 O
网 O
上 O
报 O
名 O
可 O
获 O
取 O
（ O
限 O
量 O
， O
详 O
见 O
“ O
百 O
城 O
V O
车 O
展 O
” O
官 O
微 O
） O
。 O


观 O
展 O
交 O
通 O
便 O
利 O
吗 O
？ O
有 O
没 O
地 O
铁 O
& O
公 O
交 O
直 O
达 O
？ O


此 O
届 O
五 B-Organization
一 I-Organization
华 I-Organization
南 I-Organization
国 I-Organization
际 I-Organization
车 I-Organization
展 I-Organization
启 O
用 O
的 O
展 O
馆 O
— O
— O
广 B-Location
州 I-Location
国 I-Location
际 I-Location
采 I-Location
购 I-Location
中 I-Location
心 I-Location
， O
地 O
处 O
琶 O
洲 O
商 O
业 O
圈 O
， O
毗 O
邻 O
广 B-Location
交 I-Location
会 I-Location
展 I-Location
馆 I-Location
， O
不 O
仅 O
有 O
地 O
铁 O
（ O
8 O
号 O
线 O
琶 O
洲 O
站 O
） O
、 O
公 O
交 O
（ O
琶 O
洲 O
大 O
道 O
东 O
、 O
琶 O
洲 O
大 O
桥 O
南 O
） O
直 O
达 O
， O
附 O
近 O
也 O
有 O
高 O
速 O
出 O
入 O
口 O
， O
交 O
通 O
相 O
当 O
便 O
利 O
。 O
同 O
时 O
这 O
里 O
有 O
广 O
州 O
地 O
区 O
最 O
大 O
的 O
停 O
车 O
场 O
（ O
露 O
天 O
+ O
地 O
下 O
） O
， O
为 O
驾 O
车 O
前 O
来 O
观 O
展 O
的 O
朋 O
友 O
省 O
去 O
了 O
停 O
车 O
难 O
的 O
麻 O
烦 O
。 O


地 O
铁 O
观 O
展 O
： O
请 O
认 O
准 O
“ O
8 O
号 O
线 O
， O
琶 O
洲 O
站 O
， O
A O
出 O
口 O
” O
； O


公 O
交 O
观 O
展 O
： O
请 O
认 O
准 O
“ O
琶 O
洲 O
大 O
桥 O
南 O
& O
琶 O
洲 O
大 O
道 O
东 O
” O
下 O
车 O
站 O
点 O
， O
有 O
2 O
2 O
9 O
路 O
、 O
2 O
3 O
9 O
路 O
、 O
2 O
6 O
2 O
路 O
、 O
3 O
0 O
4 O
路 O
、 O
1 O
3 O
7 O
路 O
、 O
B O
7 O
、 O
5 O
6 O
4 O
路 O
、 O
7 O
6 O
2 O
路 O
、 O
大 O
学 O
城 O
3 O
线 O
、 O
4 O
6 O
1 O
路 O
… O
等 O
十 O
多 O
条 O
线 O
路 O
直 O
达 O
； O


驾 O
车 O
观 O
展 O
： O
导 O
航 O
至 O
“ O
广 B-Location
州 I-Location
国 I-Location
际 I-Location
采 I-Location
购 I-Location
中 I-Location
心 I-Location
- O
停 O
车 O
场 O
” O
， O
停 O
车 O
位 O
充 O
足 O
。 O

汽 O
车 O
是 O
一 O
个 O
神 O
奇 O
的 O
物 O
品 O
， O
相 O
比 O
于 O
我 O
们 O
现 O
在 O
的 O
互 O
联 O
网 O
速 O
度 O
， O
汽 O
车 O
的 O
历 O
史 O
行 O
程 O
似 O
乎 O
像 O
是 O
骑 O
在 O
了 O
一 O
个 O
蜗 O
牛 O
的 O
身 O
上 O
， O
徐 O
徐 O
前 O
行 O
， O
后 O
面 O
留 O
下 O
的 O
是 O
深 O
深 O
的 O
印 O
记 O
。 O


奥 O
迪 O
， O
成 O
立 O
于 O
1 O
9 O
0 O
9 O
年 O
; O
宝 O
马 O
， O
成 O
立 O
于 O
1 O
9 O
1 O
6 O
年 O
; O
奔 O
驰 O
， O
成 O
立 O
于 O
1 O
8 O
7 O
1 O
年 O
。 O
这 O
三 O
个 O
最 O
为 O
知 O
名 O
的 O
品 O
牌 O
已 O
经 O
历 O
经 O
了 O
百 O
年 O
时 O
光 O
， O
才 O
成 O
就 O
了 O
如 O
今 O
的 O
雄 O
图 O
霸 O
业 O
。 O


反 O
观 O
国 O
内 O
汽 O
车 O
产 O
业 O
， O
正 O
是 O
由 O
于 O
缺 O
少 O
了 O
这 O
份 O
靠 O
时 O
光 O
积 O
累 O
的 O
底 O
蕴 O
， O
才 O
有 O
了 O
如 O
今 O
的 O
辛 O
苦 O
追 O
赶 O
。 O
可 O
见 O
， O
血 O
脉 O
的 O
传 O
承 O
与 O
沉 O
淀 O
在 O
于 O
汽 O
车 O
是 O
多 O
么 O
的 O
弥 O
足 O
珍 O
贵 O
。 O


深 B-Organization
圳 I-Organization
车 I-Organization
展 I-Organization
开 O
幕 O
了 O
， O
有 O
一 O
款 O
车 O
要 O
在 O
深 B-Organization
圳 I-Organization
车 I-Organization
展 I-Organization
上 O
抛 O
头 O
露 O
面 O
， O
他 O
就 O
是 O
I O
s O
a O
b O
e O
l O
l O
a O
C O
o O
u O
p O
e O
。 O


没 O
听 O
过 O
? O


I O
s O
a O
b O
e O
l O
l O
a O
是 O
宝 O
沃 O
汽 O
车 O
历 O
史 O
上 O
最 O
为 O
成 O
功 O
的 O
车 O
型 O
， O
是 O
同 O
级 O
别 O
内 O
卖 O
的 O
最 O
好 O
的 O
车 O
， O
也 O
被 O
誉 O
为 O
是 O
最 O
漂 O
亮 O
的 O
车 O
， O
直 O
接 O
比 O
肩 O
奔 O
驰 O
的 O
1 O
8 O
0 O
车 O
型 O
。 O
正 O
是 O
由 O
于 O
这 O
货 O
的 O
畅 O
销 O
， O
在 O
1 O
9 O
6 O
1 O
年 O
， O
德 O
国 O
宝 O
沃 O
汽 O
车 O
第 O
1 O
0 O
0 O
万 O
辆 O
下 O
线 O
， O
领 O
先 O
奔 O
驰 O
和 O
宝 O
马 O
， O
率 O
先 O
进 O
入 O
百 O
万 O
辆 O
俱 O
乐 O
部 O
。 O


所 O
以 O
， O
I O
s O
a O
b O
e O
l O
l O
a O
的 O
到 O
来 O
， O
让 O
大 O
家 O
兴 O
奋 O
不 O
已 O
。 O


而 O
这 O
个 O
创 O
办 O
于 O
1 B-Time
9 I-Time
1 I-Time
9 I-Time
年 I-Time
的 O
汽 O
车 O
品 O
牌 O
， O
拥 O
有 O
的 O
， O
不 O
不 O
仅 O
仅 O
是 O
I O
s O
a O
b O
e O
l O
l O
a O
， O
还 O
有 O
更 O
多 O
的 O
传 O
奇 O
。 O
先 O
后 O
5 O
1 O
次 O
打 O
破 O
世 O
界 O
纪 O
录 O
。 O
1 B-Time
9 I-Time
5 I-Time
0 I-Time
年 I-Time
， O
宝 O
沃 O
参 O
加 O
蒙 O
特 O
尔 O
赫 O
里 O
赛 O
道 O
大 O
奖 O
赛 O
， O
打 O
破 O
了 O
1 O
2 O
项 O
世 O
界 O
纪 O
录 O
， O
与 O
保 O
时 O
捷 O
并 O
称 O
为 O
“ O
赛 O
道 O
双 O
雄 O
” O
。 O
在 O
发 O
过 O
利 O
纳 O
斯 O
- O
蒙 O
丽 O
瑞 O
赛 O
道 O
上 O
， O
分 O
别 O
于 O
1 B-Time
9 I-Time
5 I-Time
1 I-Time
年 I-Time
和 O
1 B-Time
9 I-Time
5 I-Time
4 I-Time
年 I-Time
， O
创 O
造 O
两 O
次 O
团 O
队 O
纪 O
录 O
与 O
1 O
9 O
项 O
摩 O
托 O
车 O
纪 O
录 O
和 O
1 O
8 O
项 O
赛 O
车 O
纪 O
录 O
。 O


在 O
那 O
个 O
时 O
候 O
的 O
德 O
国 O
， O
或 O
者 O
欧 O
洲 O
， O
能 O
拥 O
有 O
一 O
台 O
宝 O
沃 O
， O
成 O
为 O
了 O
很 O
多 O
人 O
的 O
梦 O
想 O
， O
宝 O
沃 O
也 O
是 O
那 O
个 O
时 O
代 O
的 O
时 O
尚 O
风 O
向 O
标 O
， O
时 O
尚 O
、 O
运 O
动 O
、 O
舒 O
适 O
、 O
豪 O
华 O
， O
是 O
那 O
个 O
时 O
代 O
赋 O
予 O
宝 O
沃 O
的 O
光 O
环 O
。 O


而 O
跨 O
越 O
到 O
了 O
2 O
1 O
世 O
纪 O
， O
这 O
个 O
品 O
牌 O
再 O
一 O
次 O
复 O
苏 O
了 O
， O
又 O
是 O
创 O
造 O
了 O
一 O
个 O
国 O
内 O
汽 O
车 O
市 O
场 O
的 O
奇 O
迹 O
。 O


2 B-Time
0 I-Time
1 I-Time
6 I-Time
年 I-Time
4 I-Time
月 I-Time
， O
宝 O
沃 O
苏 O
醒 O
后 O
的 O
第 O
一 O
款 O
车 O
正 O
式 O
上 O
市 O
， O
命 O
名 O
为 O
宝 O
沃 O
B O
X O
7 O
， O
让 O
所 O
有 O
人 O
没 O
有 O
想 O
到 O
的 O
是 O
， O
就 O
是 O
这 O
么 O
一 O
个 O
当 O
时 O
在 O
国 O
内 O
还 O
名 O
不 O
见 O
经 O
传 O
的 O
品 O
牌 O
与 O
车 O
， O
用 O
了 O
不 O
到 O
一 O
年 O
的 O
时 O
间 O
， O
从 O
绝 O
对 O
的 O
0 O
做 O
到 O
了 O
4 O
万 O
多 O
台 O
的 O
销 O
量 O
， O
这 O
对 O
于 O
一 O
个 O
看 O
惯 O
了 O
汽 O
车 O
界 O
兴 O
衰 O
荣 O
辱 O
的 O
擎 O
哥 O
来 O
说 O
， O
只 O
能 O
用 O
“ O
奇 O
迹 O
” O
两 O
个 O
字 O
来 O
形 O
容 O
自 O
己 O
的 O
心 O
情 O
。 O


而 O
宝 O
沃 O
的 O
出 O
现 O
， O
似 O
乎 O
撬 O
动 O
了 O
很 O
多 O
利 O
益 O
关 O
系 O
， O
负 O
面 O
消 O
息 O
也 O
是 O
铺 O
天 O
盖 O
地 O
， O
口 O
诛 O
笔 O
伐 O
是 O
免 O
不 O
了 O
的 O
， O
不 O
过 O
， O
擎 O
哥 O
认 O
为 O
， O
这 O
些 O
似 O
乎 O
有 O
点 O
小 O
题 O
大 O
做 O
了 O
， O
我 O
们 O
真 O
正 O
在 O
乎 O
的 O
其 O
实 O
只 O
是 O
车 O
。 O


德 O
国 O
宝 O
沃 O
汽 O
车 O
B O
X O
5 O
风 O
尚 O
P O
l O
u O
s O
型 O
亮 O
相 O
深 B-Organization
港 I-Organization
澳 I-Organization
车 I-Organization
展 I-Organization


而 O
车 O
， O
讲 O
究 O
的 O
就 O
是 O
沉 O
淀 O
， O
这 O
是 O
品 O
牌 O
的 O
力 O
量 O
， O
品 O
牌 O
的 O
精 O
神 O
， O
最 O
便 O
宜 O
的 O
宝 O
马 O
也 O
是 O
宝 O
马 O
， O
融 O
入 O
到 O
血 O
液 O
里 O
的 O
基 O
因 O
是 O
不 O
容 O
改 O
变 O
的 O
， O
宝 O
沃 O
也 O
是 O
如 O
此 O
。 O


如 O
今 O
看 O
待 O
宝 O
沃 O
， O
擎 O
哥 O
更 O
关 O
心 O
的 O
是 O
车 O
， O
这 O
是 O
一 O
个 O
品 O
牌 O
力 O
量 O
显 O
现 O
的 O
最 O
直 O
观 O
的 O
方 O
式 O
。 O


B O
X O
7 O
、 O
B O
X O
5 O
推 O
出 O
的 O
“ O
终 O
身 O
免 O
费 O
保 O
修 O
政 O
策 O
” O
规 O
定 O
： O
凡 O
B O
X O
7 O
、 O
B O
X O
5 O
首 O
任 O
车 O
主 O
均 O
可 O
享 O
受 O
终 O
身 O
免 O
费 O
保 O
修 O
服 O
务 O
， O
同 O
时 O
， O
在 O
整 O
车 O
保 O
修 O
期 O
内 O
可 O
享 O
受 O
3 O
年 O
免 O
费 O
道 O
路 O
救 O
援 O
的 O
尊 O
享 O
服 O
务 O
。 O
这 O
意 O
味 O
着 O
凡 O
购 O
买 O
宝 O
沃 O
B O
X O
7 O
、 O
B O
X O
5 O
的 O
消 O
费 O
者 O
， O
将 O
在 O
宝 O
沃 O
4 O
S O
店 O
享 O
受 O
终 O
身 O
免 O
费 O
保 O
修 O
， O
无 O
需 O
支 O
付 O
零 O
部 O
件 O
费 O
用 O
和 O
工 O
时 O
费 O
。 O


宝 O
沃 O
真 O
有 O
信 O
心 O
, O
而 O
这 O
份 O
信 O
心 O
， O
就 O
建 O
立 O
在 O
宝 O
沃 O
品 O
牌 O
所 O
独 O
有 O
的 O
精 O
神 O
， O
正 O
如 O
宝 O
沃 O
汽 O
车 O
创 O
始 O
人 O
卡 O
尔 O
· O
宝 O
沃 O
一 O
生 O
的 O
精 O
神 O
密 O
码 O
一 O
样 O
： O
韧 O
、 O
敢 O
、 O
能 O
。 O


“ O
汽 O
车 O
是 O
我 O
的 O
全 O
部 O
” O
， O
这 O
是 O
卡 O
尔 O
· O
宝 O
沃 O
成 O
就 O
了 O
宝 O
沃 O
帝 O
国 O
的 O
关 O
键 O
， O
这 O
一 O
点 O
， O
在 O
如 O
今 O
浮 O
躁 O
的 O
社 O
会 O
中 O
显 O
得 O
尤 O
为 O
重 O
要 O
。 O
而 O
如 O
今 O
的 O
宝 O
沃 O
所 O
没 O
有 O
忘 O
记 O
的 O
， O
依 O
然 O
是 O
“ O
汽 O
车 O
” O
这 O
两 O
个 O
字 O
的 O
全 O
部 O
， O
因 O
为 O
， O
这 O
是 O
宝 O
沃 O
的 O
命 O
脉 O
， O
是 O
根 O
、 O
是 O
沉 O
淀 O
、 O
是 O
传 O
承 O
。 O


分 O
享 O
到 O
： O

车 O
展 O
! O
只 O
是 O
看 O
车 O
吗 O
? O


N O
O O
! O
! O
! O


作 O
为 O
已 O
经 O
是 O
第 O
二 O
十 O
一 O
届 O
的 O
“ O
老 O
司 O
机 O
” O
， O
一 O
年 O
一 O
度 O
的 O
深 B-Organization
港 I-Organization
澳 I-Organization
国 I-Organization
际 I-Organization
汽 I-Organization
车 I-Organization
博 I-Organization
览 I-Organization
会 I-Organization
， O
当 O
然 O
要 O
百 O
花 O
齐 O
放 O
! O
请 O
看 O
： O


久 O
候 O
一 O
年 O
， O
各 O
展 O
台 O
都 O
为 O
这 O
9 B-Time
天 I-Time
的 O
车 O
展 O
呈 O
现 O
精 O
彩 O
演 O
绎 O


来 O
， O
先 O
来 O
一 O
段 O
演 O
艺 O
视 O
频 O
： O


看 O
完 O
这 O
些 O
艺 O
人 O
的 O
精 O
彩 O
技 O
艺 O
表 O
演 O


接 O
下 O
来 O
请 O
跟 O
着 O
小 O
编 O
镜 O
头 O
再 O
来 O
逛 O
逛 O
车 O
展 O
这 O
些 O
美 O
丽 O
小 O
细 O
节 O
： O


当 O
进 O
入 O
L O
Y O
N O
K O
& O
C O
O O
展 O
位 O
的 O
时 O
候 O
， O
请 O
不 O
要 O
认 O
为 O
这 O
是 O
一 O
个 O
派 O
对 O
现 O
场 O
。 O


精 O
品 O
文 O
化 O
店 O


跷 O
跷 O
板 O
吧 O
台 O


秋 O
千 O
吊 O
椅 O


0 O
3 O
概 O
念 O
车 O
的 O
玻 O
璃 O
房 O
里 O
面 O
还 O
有 O
热 O
情 O
D O
J O
现 O
场 O
打 O
碟 O
哦 O
。 O


说 O
到 O
D O
J O
， O
这 O
家 O
展 O
台 O
还 O
有 O
位 O
美 O
女 O
D O
J O


还 O
有 O
这 O
位 O
奔 O
驰 O
帅 O
哥 O
! O


不 O
喜 O
欢 O
吵 O
闹 O
的 O
朋 O
友 O
可 O
以 O
来 O
看 O
看 O
文 O
艺 O
气 O
息 O
强 O
一 O
些 O
的 O
： O


如 O
： O
海 O
马 O
汽 O
车 O
展 O
台 O
请 O
来 O
了 O
一 O
位 O
美 O
女 O
画 O
家 O
， O
可 O
以 O
为 O
观 O
众 O
画 O
卡 O
通 O
肖 O
像 O
， O
可 O
谓 O
是 O
车 O
展 O
里 O
的 O
一 O
股 O
清 O
流 O
。 O


今 O
年 O
主 O
题 O
包 O
装 O
的 O
深 O
港 O
澳 O
国 O
际 O
车 O
展 O
还 O
有 O
机 O
器 O
人 O
在 O
现 O
场 O
出 O
没 O
， O
比 O
如 O
这 O
个 O
小 O
宝 O
， O


还 O
有 O
名 O
声 O
在 O
外 O
的 O
阿 O
尔 O
法 O
机 O
器 O
人 O
。 O


奔 O
驰 O
也 O
用 O
一 O
个 O
大 O
大 O
的 O
机 O
器 O
人 O
彰 O
显 O
专 O
馆 O
王 O
者 O
风 O
范 O
。 O


V O
R O
作 O
为 O
热 O
门 O
应 O
用 O
， O
在 O
本 O
届 O
深 O
港 O
澳 O
国 O
际 O
车 O
展 O
也 O
是 O
被 O
玩 O
到 O
了 O
极 O
致 O
： O


小 O
编 O
推 O
荐 O
绝 O
不 O
能 O
错 O
过 O
的 O
： O
当 O
然 O
是 O
东 O
风 O
日 O
产 O
的 O
“ O
翼 O
装 O
飞 O
行 O
” O
， O
这 O
套 O
装 O
备 O
将 O
带 O
你 O
体 O
验 O
5 O
0 O
0 O
0 O
米 O
高 O
空 O
滑 O
翔 O
的 O
真 O
实 O
感 O
觉 O
， O
还 O
有 O
贴 O
地 O
飞 O
行 O
的 O
刺 O
激 O
。 O


长 O
安 O
汽 O
车 O
展 O
台 O
带 O
来 O
了 O
智 O
能 O
互 O
动 O
游 O
戏 O


斯 O
巴 O
鲁 O
展 O
台 O
e O
y O
e O
s O
i O
g O
h O
t O
智 O
能 O
驾 O
驶 O
体 O
验 O


大 O
众 O
进 O
口 O
汽 O
车 O
V O
R O
体 O
验 O
别 O
具 O
特 O
色 O
， O
是 O
通 O
过 O
领 O
先 O
的 O
混 O
合 O
现 O
实 O
“ O
M O
i O
x O
e O
d O
- O
R O
e O
a O
l O
i O
t O
y O
” O
， O
让 O
旁 O
观 O
者 O
可 O
以 O
清 O
晰 O
观 O
察 O
体 O
验 O
者 O
的 O
互 O
动 O
过 O
程 O
， O
直 O
接 O
感 O
受 O
到 O
体 O
验 O
者 O
与 O
虚 O
拟 O
空 O
间 O
的 O
交 O
融 O
体 O
验 O
。 O


丰 O
田 O
中 O
国 O
展 O
位 O
除 O
了 O
有 O
V O
R O
游 O
戏 O
体 O
验 O
智 O
能 O
驾 O
驶 O
， O
更 O
有 O
一 O
个 O
小 O
影 O
院 O
播 O
放 O
科 O
技 O
小 O
短 O
片 O
。 O
( O
小 O
黑 O
屋 O
不 O
好 O
拍 O
照 O
， O
暂 O
且 O
不 O
放 O
照 O
片 O
啦 O
) O


值 O
得 O
特 O
别 O
亲 O
自 O
见 O
证 O
传 O
奇 O
的 O
是 O
F O
1 O
方 O
程 O
式 O
赛 O
车 O
2 O
0 O
1 O
6 O
年 O
度 O
冠 O
军 O
车 O
- O
- O
- O
- O
梅 O
赛 O
德 O
斯 O
- O
A O
M O
G O
车 O
队 O
的 O
W O
0 O
7 O
。 O
这 O
次 O
来 O
到 O
深 O
港 O
澳 O
国 O
际 O
车 O
展 O
， O
其 O
安 O
静 O
的 O
样 O
子 O
却 O
能 O
让 O
人 O
想 O
像 O
赛 O
道 O
上 O
秒 O
天 O
秒 O
地 O
的 O
发 O
动 O
机 O
轰 O
鸣 O
。 O
喜 O
欢 O
赛 O
车 O
的 O
朋 O
友 O
应 O
该 O
会 O
对 O
它 O
一 O
见 O
钟 O
情 O
。 O


摩 O
根 O
经 O
典 O
老 O
爷 O
车 O
也 O
毫 O
不 O
逊 O
色 O


雷 O
克 O
萨 O
斯 O
L O
C O
5 O
0 O
0 O
h O
概 O
念 O
车 O
点 O
缀 O
在 O
华 O
丽 O
的 O
展 O
台 O


红 O
旗 O
U O
- O
c O
o O
n O
c O
e O
p O
t O
概 O
念 O
车 O


硬 O
派 O
S O
U O
V O
： O
L O
S O
5 O


主 O
席 O
座 O
驾 O
L O
5 O
， O
价 O
值 O
6 O
0 O
0 O
万 O
啊 O
! O
! O
! O


比 O
亚 O
迪 O
新 O
任 O
设 O
计 O
师 O
新 O
作 O
： O
王 O
朝 O
概 O
念 O
车 O


丰 O
田 O
中 O
国 O
最 O
新 O
汽 O
车 O
概 O
念 O
产 O
品 O
： O
T O
N O
G O
A O


丰 O
巢 O
F O
U O
N O


丰 O
巢 O
W O
A O
Y O


未 O
来 O
座 O
驾 O
： O
氢 O
燃 O
料 O
概 O
念 O
车 O
F O
C O
V O
p O
l O
u O
s O


最 O
后 O
再 O
来 O
一 O
组 O
靓 O
车 O
和 O
美 O
女 O
的 O
照 O
片 O
。 O


本 O
届 O
深 O
港 O
澳 O
国 O
际 O
车 O
展 O
共 O
计 O
1 O
0 O
2 O
个 O
汽 O
车 O
品 O
牌 O
， O
1 O
0 O
2 O
3 O
辆 O
展 O
车 O
， O
1 O
3 O
万 O
平 O
米 O
展 O
示 O
规 O
模 O
。 O
篇 O
幅 O
有 O
限 O
， O
当 O
然 O
远 O
不 O
止 O
上 O
述 O
这 O
些 O
。 O


想 O
要 O
一 O
睹 O
汽 O
车 O
文 O
化 O
盛 O
宴 O
和 O
找 O
个 O
周 O
末 O
愉 O
悦 O
出 O
行 O
好 O
去 O
处 O
， O
就 O
趁 O
着 O
1 B-Time
1 I-Time
号 I-Time
下 I-Time
午 I-Time
闭 O
幕 O
前 O
来 O
深 O
港 O
澳 O
国 O
际 O
车 O
展 O
耍 O
一 O
耍 O
啦 O
! O
错 O
过 O
要 O
等 O
一 O
年 O
哦 O
。 O
( O
感 O
谢 O
部 O
分 O
网 O
友 O
的 O
精 O
彩 O
供 O
图 O
， O
出 O
处 O
请 O
参 O
阅 O
水 O
印 O
) O


分 O
享 O
到 O
： O

中 O
国 O
车 O
市 O
风 O
向 O
车 O
展 O
— O
— O
2 O
0 O
1 O
7 O
第 B-Organization
二 I-Organization
十 I-Organization
一 I-Organization
届 I-Organization
深 I-Organization
圳 I-Organization
- I-Organization
香 I-Organization
港 I-Organization
- I-Organization
澳 I-Organization
门 I-Organization
国 I-Organization
际 I-Organization
汽 I-Organization
车 I-Organization
博 I-Organization
览 I-Organization
会 I-Organization
暨 O
首 O
届 O
新 B-Organization
能 I-Organization
源 I-Organization
及 I-Organization
智 I-Organization
能 I-Organization
汽 I-Organization
车 I-Organization
博 I-Organization
览 I-Organization
会 I-Organization
于 O
6 B-Time
月 I-Time
3 I-Time
日 I-Time
在 O
深 B-Location
圳 I-Location
会 I-Location
展 I-Location
中 I-Location
心 I-Location
盛 O
大 O
启 O
幕 O
。 O
6 B-Time
月 I-Time
3 I-Time
日 I-Time
至 I-Time
1 I-Time
1 I-Time
日 I-Time
， O
为 O
期 O
9 B-Time
天 I-Time
的 O
展 O
示 O
将 O
为 O
观 O
众 O
们 O
呈 O
现 O
一 O
场 O
“ O
未 O
来 O
已 O
来 O
” O
的 O
饕 O
餮 O
汽 O
车 O
盛 O
宴 O
。 O


e O
s O
e O
e O
独 O
家 O
男 O
模 O
赵 O
一 O
桉 O
受 O
到 O
保 O
时 O
捷 O
的 O
钦 O
点 O
， O
惊 O
艳 O
亮 O
相 O
2 O
0 O
1 O
7 O
深 B-Organization
港 I-Organization
澳 I-Organization
国 I-Organization
际 I-Organization
车 I-Organization
展 I-Organization
， O
为 O
保 O
时 O
捷 O
最 O
新 O
车 O
型 O
站 O
台 O
。 O
独 O
特 O
的 O
贵 O
族 O
气 O
质 O
和 O
无 O
法 O
抵 O
挡 O
的 O
个 O
人 O
魅 O
力 O
让 O
赵 O
一 O
桉 O
一 O
出 O
场 O
便 O
成 O
为 O
现 O
场 O
不 O
可 O
模 O
糊 O
的 O
焦 O
点 O
， O
收 O
获 O
大 O
量 O
观 O
众 O
的 O
围 O
观 O
和 O
瞩 O
目 O
。 O


展 O
台 O
上 O
的 O
赵 O
一 O
桉 O
西 O
装 O
革 O
履 O
， O
绅 O
士 O
打 O
扮 O
， O
举 O
手 O
投 O
足 O
之 O
间 O
贵 O
气 O
十 O
足 O
， O
为 O
豪 O
车 O
增 O
添 O
不 O
少 O
锋 O
芒 O
。 O
前 O
方 O
奉 O
上 O
一 O
大 O
波 O
高 O
清 O
现 O
场 O
图 O
片 O
， O
让 O
我 O
们 O
通 O
过 O
照 O
片 O
来 O
一 O
睹 O
赵 O
一 O
桉 O
的 O
风 O
采 O
吧 O
~ O


花 O
絮 O


▲ O


距 O
离 O
深 B-Organization
港 I-Organization
澳 I-Organization
车 I-Organization
展 I-Organization
闭 O
幕 O
还 O
剩 O
2 O
天 O
， O
错 O
过 O
， O
那 O
就 O
是 O
真 O
的 O
错 O
过 O
了 O
~ O


分 O
享 O
到 O
： O

今 O
天 O
6 B-Time
月 I-Time
1 I-Time
0 I-Time
日 I-Time
， O
第 B-Organization
十 I-Organization
四 I-Organization
届 I-Organization
广 I-Organization
州 I-Organization
国 I-Organization
际 I-Organization
采 I-Organization
购 I-Organization
车 I-Organization
展 I-Organization
& O
第 B-Organization
九 I-Organization
届 I-Organization
东 I-Organization
莞 I-Organization
惠 I-Organization
民 I-Organization
采 I-Organization
购 I-Organization
车 I-Organization
展 I-Organization
& O
第 B-Organization
八 I-Organization
届 I-Organization
佛 I-Organization
山 I-Organization
惠 I-Organization
民 I-Organization
采 I-Organization
购 I-Organization
车 I-Organization
展 I-Organization
（ O
以 O
下 O
简 O
称 O
“ O
广 B-Organization
佛 I-Organization
莞 I-Organization
车 I-Organization
展 I-Organization
” O
） O
， O
三 O
城 O
展 O
会 O
大 O
联 O
合 O
， O
同 O
期 O
盛 O
大 O
开 O
幕 O
。 O
超 O
强 O
品 O
牌 O
阵 O
容 O
， O
“ O
好 O
车 O
型 O
” O
集 O
结 O
亮 O
相 O
， O
开 O
展 O
首 O
日 O
， O
迎 O
来 O
“ O
观 O
展 O
热 O
” O
和 O
“ O
促 O
销 O
热 O
” O
， O
不 O
少 O
市 O
民 O
已 O
经 O
看 O
好 O
车 O
， O
直 O
接 O
过 O
来 O
询 O
价 O
定 O
车 O
。 O


请 O
点 O
击 O
此 O
处 O
输 O
入 O
图 O
片 O
描 O
述 O


直 O
击 O
车 O
展 O
： O
豪 O
礼 O
多 O
多 O


请 O
点 O
击 O
此 O
处 O
输 O
入 O
图 O
片 O
描 O
述 O


全 O
民 O
车 O
展 O
日 O
： O
观 O
展 O
人 O
流 O
持 O
续 O
保 O
持 O
高 O
位 O


请 O
点 O
击 O
此 O
处 O
输 O
入 O
图 O
片 O
描 O
述 O


开 O
展 O
首 O
日 O
即 O
周 O
末 O
伊 O
始 O
， O
大 O
部 O
分 O
观 O
众 O
趁 O
着 O
6 B-Time
. I-Time
1 I-Time
0 I-Time
- I-Time
1 I-Time
1 I-Time
休 O
息 O
时 O
间 O
前 O
来 O
观 O
展 O
。 O
早 O
上 O
9 O
点 O
一 O
开 O
馆 O
， O
短 O
短 O
半 O
个 O
小 O
时 O
迎 O
来 O
看 O
展 O
小 O
高 O
峰 O
。 O
可 O
以 O
预 O
见 O
： O
深 O
受 O
青 O
睐 O
广 O
大 O
网 O
友 O
的 O
V O
车 O
展 O
， O
今 O
明 O
两 O
天 O
将 O
迎 O
来 O
一 O
波 O
“ O
看 O
展 O
热 O
” O
。 O


请 O
点 O
击 O
此 O
处 O
输 O
入 O
图 O
片 O
描 O
述 O


请 O
点 O
击 O
此 O
处 O
输 O
入 O
图 O
片 O
描 O
述 O


在 O
奔 O
驰 O
展 O
台 O
试 O
车 O
的 O
李 O
先 O
生 O
表 O
示 O
： O
“ O
从 O
5 O
月 O
起 O
就 O
开 O
始 O
关 O
注 O
这 O
届 O
车 O
展 O
了 O
， O
今 O
天 O
主 O
要 O
是 O
看 O
奔 O
驰 O
新 O
G O
L O
A O
、 O
宝 O
马 O
X O
1 O
和 O
奥 O
迪 O
Q O
3 O
， O
刚 O
才 O
大 O
概 O
了 O
解 O
了 O
优 O
惠 O
和 O
价 O
格 O
， O
比 O
平 O
时 O
便 O
宜 O
不 O
少 O
。 O
” O


现 O
场 O
极 O
速 O
体 O
验 O
： O
半 O
个 O
小 O
时 O
逛 O
了 O
几 O
十 O
家 O
4 O
S O
店 O


请 O
点 O
击 O
此 O
处 O
输 O
入 O
图 O
片 O
描 O
述 O


今 O
天 O
6 O
. O
1 O
0 O
展 O
会 O
现 O
场 O
， O
来 O
自 O
国 O
内 O
外 O
的 O
4 O
0 O
余 O
品 O
牌 O
及 O
其 O
热 O
销 O
车 O
型 O
集 O
中 O
亮 O
相 O
， O
各 O
大 O
品 O
牌 O
厂 O
商 O
联 O
合 O
各 O
本 O
地 O
4 O
S O
店 O
参 O
与 O
。 O


请 O
点 O
击 O
此 O
处 O
输 O
入 O
图 O
片 O
描 O
述 O


展 O
会 O
现 O
场 O
， O
诸 O
多 O
新 O
车 O
闪 O
亮 O
登 O
场 O
， O
包 O
括 O
W O
E O
Y O
、 O
标 O
致 O
5 O
0 O
0 O
8 O
、 O
丰 O
田 O
致 O
炫 O
L O
等 O
， O
想 O
大 O
饱 O
眼 O
福 O
， O
今 O
明 O
两 O
天 O
绝 O
不 O
容 O
错 O
过 O
。 O


请 O
点 O
击 O
此 O
处 O
输 O
入 O
图 O
片 O
描 O
述 O


请 O
点 O
击 O
此 O
处 O
输 O
入 O
图 O
片 O
描 O
述 O


请 O
点 O
击 O
此 O
处 O
输 O
入 O
图 O
片 O
描 O
述 O


更 O
多 O
上 O
市 O
新 O
车 O
， O
今 O
明 O
两 O
天 O
车 O
展 O
见 O


最 O
实 O
惠 O
的 O
购 O
车 O
价 O
： O
“ O
促 O
销 O
热 O
” O
带 O
来 O
重 O
大 O
利 O
好 O


请 O
点 O
击 O
此 O
处 O
输 O
入 O
图 O
片 O
描 O
述 O


进 O
入 O
6 B-Organization
月 I-Organization
， O
广 O
佛 O
莞 O
三 O
城 O
逐 O
渐 O
进 O
入 O
传 O
统 O
意 O
义 O
上 O
的 O
淡 O
季 O
， O
各 O
车 O
商 O
为 O
冲 O
量 O
上 O
半 O
年 O
业 O
绩 O
， O
纷 O
纷 O
在 O
这 O
两 O
天 O
的 O
车 O
展 O
上 O
让 O
利 O
走 O
量 O
。 O
为 O
期 O
2 O
天 O
的 O
“ O
促 O
销 O
热 O
” O
， O
带 O
给 O
消 O
费 O
者 O
的 O
是 O
空 O
前 O
的 O
优 O
惠 O
力 O
度 O
。 O


请 O
点 O
击 O
此 O
处 O
输 O
入 O
图 O
片 O
描 O
述 O


请 O
点 O
击 O
此 O
处 O
输 O
入 O
图 O
片 O
描 O
述 O


购 O
车 O
优 O
惠 O
多 O
！ O


请 O
点 O
击 O
此 O
处 O
输 O
入 O
图 O
片 O
描 O
述 O


请 O
点 O
击 O
此 O
处 O
输 O
入 O
图 O
片 O
描 O
述 O


编 O
辑 O
从 O
现 O
场 O
了 O
解 O
到 O
： O
各 O
大 O
品 O
牌 O
厂 O
商 O
均 O
推 O
出 O
了 O
车 O
展 O
特 O
惠 O
政 O
策 O
： O
“ O
购 O
车 O
直 O
降 O
X O
X O
万 O
” O
“ O
0 O
首 O
付 O
” O
“ O
分 O
期 O
0 O
利 O
率 O
” O
“ O
车 O
展 O
特 O
价 O
车 O
” O
… O
琳 O
琅 O
满 O
目 O
。 O


不 O
少 O
观 O
众 O
抱 O
着 O
看 O
一 O
看 O
的 O
心 O
情 O
， O
来 O
到 O
这 O
场 O
各 O
大 O
汽 O
车 O
品 O
牌 O
的 O
价 O
格 O
战 O
中 O
， O
被 O
这 O
空 O
前 O
的 O
优 O
惠 O
力 O
度 O
惊 O
到 O
了 O
。 O


“ O
这 O
落 O
地 O
价 O
， O
比 O
我 O
之 O
前 O
在 O
4 O
S O
店 O
磨 O
破 O
嘴 O
皮 O
砍 O
来 O
的 O
还 O
要 O
低 O
， O
幸 O
好 O
等 O
到 O
了 O
车 O
展 O
！ O
” O


“ O
我 O
只 O
不 O
过 O
来 O
看 O
一 O
看 O
， O
一 O
不 O
小 O
心 O
就 O
下 O
了 O
订 O
单 O
， O
真 O
的 O
挺 O
优 O
惠 O
的 O
， O
怕 O
错 O
过 O
这 O
个 O
便 O
宜 O
几 O
千 O
块 O
的 O
机 O
会 O
， O
” O


V O
车 O
展 O
广 O
州 O
、 O
佛 O
山 O
、 O
东 O
莞 O
三 O
城 O
展 O
会 O
正 O
在 O
火 O
热 O
进 O
行 O
中 O
， O
看 O
展 O
试 O
车 O
， O
捡 O
便 O
宜 O
就 O
趁 O
这 O
周 O
末 O
， O
老 O
地 O
方 O
不 O
见 O
不 O
散 O
！ O


温 O
馨 O
提 O
醒 O


1 O
、 O
本 O
届 O
车 O
展 O
为 O
期 O
2 O
天 O
， O
由 O
汽 O
车 O
行 O
情 O
网 O
- O
V O
车 O
展 O
联 O
合 O
当 O
地 O
实 O
力 O
机 O
构 O
主 O
办 O
， O
各 O
大 O
品 O
牌 O
厂 O
商 O
联 O
合 O
本 O
地 O
4 O
S O
店 O
， O
车 O
源 O
正 O
规 O
， O
可 O
放 O
心 O
看 O
展 O
订 O
购 O
； O


2 O
、 O
当 O
天 O
开 O
馆 O
时 O
间 O
为 O
早 O
上 O
9 O
点 O
， O
到 O
下 O
午 O
5 O
点 O
， O
为 O
保 O
证 O
您 O
有 O
足 O
够 O
观 O
展 O
， O
务 O
必 O
提 O
前 O
到 O
来 O
呦 O
； O


3 O
、 O
买 O
黄 O
牛 O
票 O
小 O
心 O
入 O
不 O
了 O
场 O
， O
如 O
需 O
购 O
票 O
， O
请 O
选 O
择 O
正 O
规 O
渠 O
道 O
； O


4 O
、 O
展 O
会 O
上 O
人 O
多 O
复 O
杂 O
， O
记 O
得 O
保 O
管 O
好 O
随 O
身 O
物 O
品 O
， O
如 O
有 O
疑 O
问 O
， O
可 O
到 O
展 O
会 O
服 O
务 O
中 O
心 O
咨 O
询 O
， O


分 O
享 O
到 O
： O

6 B-Time
月 I-Time
3 I-Time
日 I-Time
第 O
2 O
1 O
届 O
深 B-Organization
港 I-Organization
澳 I-Organization
国 I-Organization
际 I-Organization
车 I-Organization
展 I-Organization
在 O
深 B-Location
圳 I-Location
会 I-Location
展 I-Location
中 I-Location
心 I-Location
盛 O
大 O
开 O
幕 O


本 O
届 O
深 B-Organization
港 I-Organization
澳 I-Organization
国 I-Organization
际 I-Organization
车 I-Organization
展 I-Organization
囊 O
括 O
了 O
深 B-Location
圳 I-Location
会 I-Location
展 I-Location
中 I-Location
心 I-Location
全 O
部 O
9 O
个 O
展 O
馆 O
， O
展 O
览 O
面 O
积 O
达 O
1 O
3 O
万 O
平 O
米 O
， O
有 O
多 O
达 O
1 O
0 O
2 O
个 O
中 O
外 O
汽 O
车 O
品 O
牌 O
近 O
1 O
0 O
2 O
3 O
款 O
车 O
型 O
参 O
展 O
。 O


参 O
加 O
车 O
展 O
就 O
是 O
为 O
了 O
近 O
距 O
离 O
欣 O
赏 O
啊 O
， O
比 O
如 O
这 O
样 O
的 O


还 O
有 O
这 O
样 O
的 O
↓ O


就 O
问 O
你 O
美 O
不 O
美 O
? O
服 O
不 O
服 O
? O
( O
傲 O
娇 O
脸 O
) O


好 O
帅 O
! O


看 O
得 O
博 O
主 O
都 O
肾 O
上 O
腺 O
素 O
分 O
泌 O
呼 O
吸 O
加 O
快 O
了 O
! O
! O


颜 O
值 O
担 O
当 O
的 O
车 O
模 O
与 O
豪 O
车 O
相 O
得 O
益 O
彰 O
， O


可 O
谓 O
香 O
车 O
配 O
美 O
人 O
٩ O
( O
ˊ O
ᗜ O
ˋ O
* O
) O
و O


博 O
主 O
心 O
痒 O
痒 O
的 O
， O
说 O
： O
“ O
如 O
果 O
我 O
有 O
钱 O
就 O
好 O
了 O
， O
我 O
要 O
买 O
辆 O
酷 O
炫 O
拉 O
风 O
回 O
头 O
率 O
1 O
0 O
0 O
% O
的 O
跑 O
车 O
! O
” O


分 O
享 O
到 O
： O

在 O
深 O
圳 O
这 O
块 O
经 O
济 O
特 O
区 O
的 O
土 O
地 O
上 O
， O
汽 O
车 O
的 O
消 O
费 O
观 O
念 O
不 O
仅 O
会 O
受 O
到 O
全 O
国 O
文 O
化 O
影 O
响 O
， O
还 O
会 O
受 O
到 O
港 O
台 O
文 O
化 O
的 O
冲 O
击 O
， O
消 O
费 O
者 O
对 O
于 O
新 O
鲜 O
事 O
物 O
的 O
触 O
觉 O
往 O
往 O
要 O
比 O
其 O
他 O
地 O
区 O
的 O
市 O
场 O
要 O
活 O
跃 O
， O
于 O
是 O
， O
深 B-Organization
港 I-Organization
澳 I-Organization
车 I-Organization
展 I-Organization
从 O
6 B-Time
月 I-Time
3 I-Time
日 I-Time
开 O
幕 O
的 O
第 O
一 O
天 O
就 O
成 O
为 O
的 O
汽 O
车 O
销 O
售 O
部 O
门 O
高 O
管 O
虎 O
视 O
眈 O
眈 O
的 O
一 O
块 O
肥 O
肉 O
， O
是 O
一 O
个 O
冲 O
销 O
量 O
打 O
品 O
牌 O
的 O
绝 O
佳 O
时 O
机 O
。 O
下 O
面 O
我 O
们 O
就 O
来 O
通 O
过 O
专 O
访 O
看 O
看 O
一 O
些 O
豪 O
华 O
品 O
牌 O
在 O
深 B-Organization
港 I-Organization
澳 I-Organization
车 I-Organization
展 I-Organization
上 O
的 O
一 O
些 O
声 O
音 O
吧 O
。 O


　 O
　 O
专 O
访 O
对 O
象 O


▼ O


北 O
京 O
梅 O
赛 O
德 O
斯 O
- O
奔 O
驰 O
销 O
售 O
服 O
务 O
有 O
限 O
公 O
司 O


A O
M O
G O
/ O
s O
m O
a O
r O
t O
/ O
V O
级 O
车 O
及 O
V O
i O
t O
o O
销 O
售 O
运 O
营 O
执 O
行 O
副 O
总 O
裁 O


毛 O
京 O
波 O
女 O
士 O


在 O
深 B-Organization
港 I-Organization
澳 I-Organization
国 I-Organization
际 I-Organization
车 I-Organization
展 I-Organization
上 O
， O
奔 O
驰 O
为 O
我 O
们 O
带 O
来 O
了 O
2 O
0 O
1 O
7 O
款 O
的 O
V O
级 O
车 O
， O
还 O
推 O
出 O
了 O
青 O
金 O
蓝 O
配 O
色 O
的 O
V O
2 O
6 O
0 O
L O
臻 O
藏 O
版 O
; O
此 O
外 O
， O
今 O
年 O
是 O
A O
M O
G O
品 O
牌 O
5 O
0 O
周 O
年 O
华 O
诞 O
， O
也 O
是 O
A O
M O
G O
品 O
牌 O
进 O
入 O
中 O
国 O
市 O
场 O
的 O
第 O
1 O
0 O
年 O
， O
S O
m O
a O
r O
t O
也 O
带 O
来 O
了 O
7 O
款 O
特 O
别 O
版 O
的 O
车 O
型 O
， O
于 O
是 O
就 O
着 O
V O
级 O
车 O
、 O
A O
M O
G O
以 O
及 O
S O
m O
a O
r O
t O
三 O
个 O
业 O
务 O
板 O
块 O
我 O
们 O
跟 O
毛 O
总 O
来 O
了 O
一 O
小 O
对 O
话 O
。 O


Q O
： O
V O
级 O
车 O
在 O
接 O
下 O
来 O
的 O
传 O
播 O
方 O
面 O
会 O
以 O
什 O
么 O
为 O
重 O
点 O
? O


A O
： O
在 O
营 O
销 O
上 O
， O
首 O
先 O
是 O
借 O
助 O
奔 O
驰 O
品 O
牌 O
的 O
强 O
大 O
品 O
牌 O
力 O
。 O
第 O
二 O
， O
可 O
以 O
利 O
用 O
奔 O
驰 O
品 O
牌 O
丰 O
富 O
的 O
平 O
台 O
增 O
加 O
曝 O
光 O
度 O
。 O
就 O
整 O
个 O
M O
P O
V O
市 O
场 O
来 O
说 O
， O
我 O
们 O
认 O
为 O
还 O
是 O
有 O
很 O
大 O
的 O
增 O
长 O
空 O
间 O
。 O
除 O
了 O
借 O
助 O
奔 O
驰 O
品 O
牌 O
强 O
大 O
的 O
影 O
响 O
力 O
， O
我 O
们 O
的 O
信 O
心 O
还 O
在 O
于 O
产 O
品 O
本 O
身 O
。 O
如 O
何 O
定 O
义 O
高 O
端 O
豪 O
华 O
多 O
功 O
能 O
车 O
， O
空 O
间 O
是 O
最 O
重 O
要 O
的 O
因 O
素 O
之 O
一 O
。 O
无 O
论 O
是 O
家 O
庭 O
出 O
行 O
， O
还 O
是 O
商 O
业 O
接 O
送 O
， O
它 O
仍 O
然 O
是 O
同 O
级 O
的 O
“ O
空 O
间 O
之 O
王 O
” O
。 O


Q O
： O
将 O
来 O
V O
级 O
车 O
会 O
被 O
提 O
升 O
到 O
销 O
售 O
产 O
品 O
线 O
上 O
的 O
一 O
个 O
怎 O
样 O
的 O
位 O
置 O
? O


A O
： O
V O
级 O
车 O
的 O
目 O
标 O
客 O
户 O
对 O
于 O
我 O
们 O
来 O
说 O
其 O
实 O
是 O
“ O
最 O
熟 O
悉 O
的 O
陌 O
生 O
人 O
” O
， O
因 O
为 O
其 O
中 O
高 O
端 O
豪 O
华 O
轿 O
车 O
的 O
用 O
户 O
占 O
比 O
很 O
大 O
， O
而 O
且 O
大 O
部 O
分 O
是 O
奔 O
驰 O
用 O
户 O
。 O
我 O
们 O
会 O
放 O
大 O
体 O
验 O
的 O
比 O
重 O
， O
如 O
为 O
商 O
务 O
人 O
士 O
日 O
常 O
出 O
行 O
和 O
机 O
场 O
接 O
送 O
提 O
供 O
服 O
务 O
， O
目 O
前 O
已 O
经 O
开 O
始 O
做 O
了 O
， O
而 O
未 O
来 O
我 O
们 O
肯 O
定 O
还 O
会 O
有 O
更 O
多 O
举 O
措 O
。 O


Q O
： O
V O
级 O
车 O
会 O
覆 O
盖 O
到 O
整 O
个 O
奔 O
驰 O
乘 O
用 O
车 O
的 O
销 O
售 O
网 O
络 O
吗 O
? O


A O
： O
从 O
4 B-Time
月 I-Time
1 I-Time
日 I-Time
起 O
， O
部 O
分 O
现 O
有 O
乘 O
用 O
车 O
网 O
点 O
开 O
始 O
销 O
售 O
V O
级 O
车 O
， O
以 O
弥 O
补 O
现 O
有 O
的 O
市 O
场 O
空 O
白 O
。 O
目 O
前 O
我 O
们 O
已 O
经 O
与 O
福 O
建 O
奔 O
驰 O
的 O
经 O
销 O
商 O
及 O
原 O
有 O
的 O
乘 O
用 O
车 O
经 O
销 O
商 O
进 O
行 O
了 O
充 O
分 O
沟 O
通 O
， O
并 O
建 O
立 O
了 O
信 O
任 O
。 O


Q O
： O
您 O
觉 O
得 O
为 O
了 O
适 O
应 O
中 O
国 O
市 O
场 O
A O
M O
G O
品 O
牌 O
未 O
来 O
需 O
要 O
做 O
哪 O
些 O
调 O
整 O
和 O
适 O
应 O
? O


A O
： O
关 O
于 O
A O
M O
G O
， O
今 O
年 O
是 O
A O
M O
G O
品 O
牌 O
5 O
0 O
周 O
年 O
， O
也 O
是 O
A O
M O
G O
品 O
牌 O
进 O
入 O
中 O
国 O
1 O
0 O
周 O
年 O
。 O
在 O
A O
M O
G O
品 O
牌 O
5 O
0 O
周 O
年 O
这 O
个 O
历 O
史 O
时 O
刻 O
， O
梅 O
赛 O
德 O
斯 O
- O
A O
M O
G O
4 O
3 O
系 O
列 O
选 O
择 O
了 O
在 O
中 O
国 O
上 O
市 O
。 O
A O
M O
G O
4 O
3 O
是 O
全 O
新 O
系 O
列 O
， O
对 O
于 O
这 O
样 O
一 O
个 O
新 O
系 O
列 O
， O
我 O
们 O
选 O
择 O
了 O
特 O
别 O
版 O
的 O
形 O
式 O
来 O
进 O
行 O
上 O
市 O
营 O
销 O
。 O
特 O
别 O
版 O
在 O
提 O
供 O
独 O
特 O
颜 O
色 O
的 O
同 O
时 O
， O
配 O
置 O
也 O
是 O
最 O
高 O
的 O
。 O
A O
M O
G O
已 O
经 O
有 O
很 O
大 O
的 O
客 O
户 O
群 O
， O
因 O
此 O
我 O
们 O
在 O
A O
M O
G O
4 O
3 O
上 O
市 O
车 O
型 O
上 O
也 O
做 O
了 O
慎 O
重 O
选 O
择 O
， O
不 O
是 O
全 O
系 O
推 O
出 O
而 O
是 O
选 O
择 O
了 O
C O
级 O
、 O
E O
级 O
、 O
G O
L O
C O
S O
U O
V O
和 O
G O
L O
C O
轿 O
跑 O
S O
U O
V O
。 O
因 O
为 O
这 O
四 O
款 O
车 O
型 O
有 O
着 O
强 O
大 O
的 O
客 O
户 O
基 O
础 O
。 O
在 O
这 O
个 O
基 O
础 O
上 O
一 O
定 O
能 O
找 O
到 O
那 O
些 O
具 O
有 O
升 O
级 O
愿 O
望 O
的 O
、 O
或 O
者 O
希 O
望 O
在 O
性 O
能 O
上 O
得 O
到 O
提 O
升 O
的 O
用 O
户 O
。 O


Q O
： O
V O
级 O
车 O
是 O
一 O
款 O
既 O
可 O
以 O
商 O
用 O
也 O
可 O
以 O
家 O
用 O
的 O
车 O
， O
但 O
如 O
果 O
让 O
消 O
费 O
者 O
选 O
家 O
用 O
M O
P O
V O
， O
第 O
一 O
印 O
象 O
不 O
会 O
想 O
到 O
V O
级 O
车 O
， O
您 O
觉 O
得 O
宣 O
传 O
方 O
面 O
有 O
什 O
么 O
需 O
要 O
调 O
整 O
? O


A O
： O
这 O
确 O
实 O
是 O
个 O
问 O
题 O
， O
但 O
我 O
相 O
信 O
经 O
过 O
一 O
些 O
时 O
间 O
的 O
调 O
整 O
一 O
定 O
会 O
得 O
到 O
改 O
善 O
。 O
我 O
刚 O
才 O
讲 O
过 O
一 O
个 O
捷 O
径 O
— O
— O
即 O
奔 O
驰 O
品 O
牌 O
的 O
力 O
量 O
。 O
奔 O
驰 O
品 O
牌 O
有 O
着 O
强 O
大 O
的 O
影 O
响 O
力 O
， O
在 O
现 O
有 O
的 O
奔 O
驰 O
客 O
户 O
群 O
体 O
中 O
宣 O
传 O
我 O
们 O
的 O
产 O
品 O
是 O
更 O
直 O
接 O
高 O
效 O
的 O
方 O
式 O
。 O
我 O
们 O
现 O
在 O
要 O
做 O
的 O
， O
就 O
是 O
面 O
向 O
豪 O
华 O
车 O
主 O
及 O
对 O
奔 O
驰 O
品 O
牌 O
有 O
认 O
知 O
的 O
客 O
户 O
宣 O
传 O
V O
级 O
车 O
。 O
借 O
助 O
得 O
天 O
独 O
厚 O
的 O
品 O
牌 O
力 O
量 O
， O
你 O
们 O
在 O
以 O
后 O
的 O
奔 O
驰 O
的 O
活 O
动 O
当 O
中 O
， O
尤 O
其 O
线 O
下 O
活 O
动 O
， O
都 O
会 O
看 O
到 O
V O
级 O
车 O
和 O
威 O
霆 O
的 O
身 O
影 O
。 O
我 O
觉 O
得 O
这 O
是 O
目 O
前 O
为 O
止 O
第 O
一 O
件 O
要 O
做 O
的 O
事 O
， O
我 O
相 O
信 O
这 O
样 O
做 O
很 O
快 O
会 O
见 O
效 O
。 O


　 O
　 O
专 O
访 O
对 O
象 O


▼ O


阿 O
尔 O
法 O
· O
罗 O
密 O
欧 O
中 O
国 O
销 O
售 O
总 O
监 O


高 O
孟 O
雄 O
M O
o O
r O
r O
i O
s O
G O
a O
o O


另 O
外 O
一 O
个 O
刚 O
进 O
入 O
中 O
国 O
的 O
豪 O
华 O
品 O
牌 O
阿 O
尔 O
法 O
罗 O
密 O
欧 O
在 O
深 B-Organization
港 I-Organization
澳 I-Organization
车 I-Organization
展 I-Organization
上 O
终 O
于 O
上 O
市 O
了 O
旗 O
下 O
的 O
S O
U O
V O
产 O
品 O
S O
t O
e O
l O
v O
i O
o O
， O
4 O
1 O
. O
8 O
0 O
- O
4 O
7 O
. O
8 O
0 O
万 O
元 O
的 O
价 O
格 O
已 O
含 O
情 O
怀 O
的 O
费 O
用 O
， O
更 O
有 O
其 O
他 O
品 O
牌 O
不 O
可 O
比 O
拟 O
的 O
独 O
特 O
个 O
性 O
， O
就 O
这 O
辆 O
S O
U O
V O
的 O
上 O
市 O
， O
我 O
们 O
来 O
了 O
一 O
个 O
一 O
对 O
一 O
的 O
专 O
访 O
。 O


Q O
： O
G O
i O
u O
l O
i O
a O
在 O
天 O
猫 O
上 O
只 O
用 O
了 O
3 O
3 O
秒 O
就 O
销 O
售 O
了 O
3 O
5 O
0 O
台 O
， O
S O
t O
e O
l O
v O
i O
o O
会 O
继 O
续 O
沿 O
用 O
这 O
种 O
方 O
法 O
吗 O
? O


A O
： O
这 O
次 O
我 O
们 O
会 O
继 O
续 O
于 O
天 O
猫 O
合 O
作 O
， O
不 O
过 O
这 O
次 O
就 O
不 O
限 O
量 O
了 O
。 O
我 O
们 O
为 O
什 O
么 O
找 O
天 O
猫 O
卖 O
? O
其 O
实 O
跟 O
我 O
们 O
的 O
品 O
牌 O
调 O
性 O
有 O
关 O
系 O
， O
我 O
们 O
的 O
车 O
主 O
基 O
本 O
是 O
2 O
5 O
到 O
3 O
5 O
岁 O
年 O
轻 O
人 O
， O
他 O
们 O
基 O
本 O
上 O
都 O
是 O
在 O
天 O
猫 O
上 O
在 O
网 O
上 O
做 O
购 O
物 O
搜 O
集 O
信 O
息 O
， O
所 O
以 O
我 O
们 O
觉 O
得 O
在 O
天 O
猫 O
上 O
跟 O
我 O
们 O
的 O
年 O
轻 O
客 O
户 O
有 O
更 O
好 O
的 O
沟 O
通 O
和 O
互 O
动 O
。 O
这 O
就 O
是 O
为 O
什 O
么 O
我 O
们 O
在 O
线 O
下 O
3 O
3 O
家 O
店 O
之 O
外 O
又 O
通 O
过 O
天 O
猫 O
发 O
售 O
。 O


Q O
： O
你 O
觉 O
得 O
推 O
出 O
这 O
款 O
S O
U O
V O
对 O
其 O
他 O
竞 O
争 O
对 O
手 O
来 O
说 O
， O
4 O
0 O
多 O
万 O
这 O
个 O
区 O
间 O
， O
它 O
的 O
优 O
势 O
在 O
哪 O
里 O
? O


A O
： O
我 O
们 O
在 O
当 O
今 O
世 O
界 O
这 O
么 O
多 O
汽 O
车 O
厂 O
家 O
里 O
头 O
是 O
一 O
个 O
非 O
常 O
有 O
个 O
性 O
和 O
历 O
史 O
积 O
淀 O
的 O
品 O
牌 O
， O
在 O
中 O
国 O
目 O
前 O
汽 O
车 O
严 O
重 O
同 O
质 O
化 O
的 O
市 O
场 O
是 O
一 O
股 O
清 O
风 O
， O
提 O
供 O
更 O
加 O
多 O
的 O
选 O
择 O
， O
如 O
果 O
大 O
家 O
有 O
人 O
已 O
经 O
觉 O
得 O
其 O
他 O
的 O
品 O
牌 O
太 O
常 O
见 O
了 O
， O
或 O
者 O
说 O
不 O
代 O
表 O
他 O
们 O
的 O
个 O
性 O
， O
他 O
们 O
会 O
选 O
择 O
我 O
们 O
。 O
因 O
为 O
我 O
们 O
的 O
产 O
品 O
更 O
有 O
个 O
性 O
、 O
更 O
有 O
历 O
史 O
积 O
淀 O
。 O
我 O
们 O
的 O
客 O
户 O
基 O
本 O
上 O
在 O
2 O
5 O
到 O
3 O
5 O
岁 O
， O
他 O
们 O
追 O
求 O
动 O
感 O
、 O
个 O
性 O
化 O
、 O
时 O
尚 O
、 O
美 O
， O
我 O
们 O
跟 O
其 O
他 O
的 O
品 O
牌 O
非 O
常 O
不 O
一 O
样 O
。 O


Q O
： O
大 O
家 O
都 O
说 O
意 O
大 O
利 O
车 O
品 O
质 O
上 O
大 O
多 O
数 O
认 O
知 O
品 O
质 O
还 O
没 O
有 O
德 O
国 O
车 O
那 O
么 O
细 O
致 O
， O
你 O
觉 O
得 O
你 O
们 O
在 O
这 O
一 O
块 O
需 O
要 O
怎 O
么 O
样 O
加 O
强 O
? O


A O
： O
我 O
觉 O
得 O
这 O
个 O
可 O
能 O
是 O
大 O
家 O
一 O
个 O
普 O
遍 O
的 O
印 O
象 O
， O
这 O
个 O
其 O
实 O
是 O
意 O
大 O
利 O
和 O
德 O
国 O
厂 O
家 O
对 O
于 O
工 O
业 O
的 O
理 O
解 O
不 O
一 O
样 O
。 O
你 O
到 O
德 O
国 O
那 O
里 O
看 O
到 O
很 O
多 O
机 O
器 O
做 O
的 O
非 O
常 O
精 O
密 O
， O
加 O
工 O
也 O
非 O
常 O
精 O
密 O
， O
但 O
是 O
你 O
到 O
了 O
意 O
大 O
利 O
它 O
的 O
工 O
业 O
非 O
常 O
个 O
性 O
化 O
、 O
非 O
常 O
手 O
工 O
， O
这 O
就 O
是 O
为 O
什 O
么 O
大 O
多 O
数 O
奢 O
侈 O
品 O
都 O
出 O
自 O
意 O
大 O
利 O
， O
因 O
为 O
手 O
工 O
这 O
个 O
东 O
西 O
传 O
承 O
了 O
几 O
百 O
年 O
一 O
直 O
是 O
这 O
样 O
子 O
， O
即 O
使 O
到 O
了 O
生 O
产 O
工 O
业 O
品 O
的 O
时 O
候 O
也 O
有 O
很 O
多 O
的 O
手 O
工 O
成 O
分 O
在 O
里 O
边 O
， O
阿 O
尔 O
法 O
也 O
是 O
如 O
此 O
。 O
比 O
如 O
我 O
们 O
的 O
车 O
颜 O
色 O
很 O
多 O
， O
搭 O
配 O
很 O
多 O
， O
座 O
椅 O
你 O
可 O
以 O
选 O
黑 O
椅 O
红 O
线 O
， O
也 O
可 O
以 O
选 O
黑 O
椅 O
黑 O
线 O
， O
我 O
们 O
宁 O
可 O
牺 O
牲 O
一 O
些 O
工 O
业 O
化 O
的 O
效 O
率 O
， O
也 O
要 O
保 O
留 O
很 O
多 O
个 O
性 O
化 O
。 O
所 O
以 O
你 O
看 O
出 O
来 O
这 O
两 O
个 O
国 O
家 O
对 O
工 O
业 O
的 O
理 O
解 O
是 O
不 O
一 O
样 O
的 O
。 O
但 O
时 O
至 O
今 O
日 O
， O
阿 O
尔 O
法 O
也 O
有 O
设 O
备 O
很 O
棒 O
的 O
全 O
自 O
动 O
生 O
产 O
工 O
厂 O
在 O
精 O
加 O
工 O
这 O
方 O
面 O
质 O
量 O
不 O
输 O
于 O
德 O
国 O
车 O
， O
我 O
们 O
的 O
产 O
品 O
质 O
量 O
绝 O
对 O
不 O
输 O
于 O
德 O
国 O
车 O
。 O


Q O
： O
作 O
为 O
一 O
个 O
小 O
众 O
的 O
产 O
品 O
， O
你 O
们 O
在 O
服 O
务 O
上 O
会 O
有 O
一 O
些 O
什 O
么 O
亮 O
点 O
? O


A O
： O
给 O
大 O
家 O
最 O
大 O
的 O
惊 O
喜 O
是 O
， O
我 O
们 O
品 O
牌 O
所 O
有 O
的 O
产 O
品 O
都 O
可 O
以 O
享 O
受 O
3 O
年 O
的 O
免 O
费 O
基 O
础 O
保 O
养 O
， O
我 O
相 O
信 O
这 O
是 O
一 O
个 O
很 O
大 O
的 O
亮 O
点 O
。 O
我 O
们 O
也 O
鼓 O
励 O
大 O
家 O
经 O
常 O
来 O
我 O
们 O
的 O
展 O
厅 O
参 O
加 O
我 O
们 O
的 O
活 O
动 O
， O
参 O
加 O
我 O
们 O
各 O
种 O
各 O
样 O
的 O
试 O
驾 O
， O
一 O
旦 O
开 O
起 O
来 O
以 O
后 O
你 O
就 O
会 O
觉 O
得 O
确 O
实 O
跟 O
其 O
他 O
的 O
车 O
不 O
一 O
样 O
。 O
无 O
论 O
在 O
上 O
班 O
还 O
是 O
平 O
常 O
赛 O
道 O
上 O
， O
这 O
个 O
车 O
玩 O
起 O
来 O
特 O
别 O
过 O
瘾 O
。 O


除 O
了 O
以 O
上 O
两 O
个 O
品 O
牌 O
以 O
外 O
， O
我 O
们 O
还 O
在 O
深 B-Organization
港 I-Organization
澳 I-Organization
国 I-Organization
际 I-Organization
车 I-Organization
展 I-Organization
上 O
看 O
到 O
了 O
奥 O
迪 O
A O
5 O
的 O
亚 O
洲 O
首 O
次 O
亮 O
相 O
， O
雷 O
克 O
萨 O
斯 O
的 O
I O
S O
上 O
市 O
， O
更 O
有 O
L O
S O
3 O
5 O
0 O
的 O
全 O
球 O
首 O
次 O
亮 O
相 O
， O
除 O
了 O
这 O
些 O
精 O
彩 O
点 O
以 O
外 O
， O
当 O
然 O
是 O
少 O
不 O
了 O
汽 O
车 O
销 O
售 O
顾 O
问 O
的 O
奋 O
力 O
推 O
销 O
， O
没 O
错 O
， O
这 O
是 O
一 O
个 O
从 O
媒 O
体 O
日 O
就 O
会 O
卖 O
车 O
的 O
车 O
展 O
， O
也 O
是 O
深 B-Organization
港 I-Organization
澳 I-Organization
国 I-Organization
际 I-Organization
车 I-Organization
展 I-Organization
的 O
一 O
个 O
特 O
色 O
。 O


分 O
享 O
到 O
： O

6 B-Organization
月 I-Organization
3 I-Organization
日 I-Organization
- I-Organization
1 I-Organization
1 I-Organization
日 I-Organization
， O
2 O
0 O
1 O
7 O
年 O
( B-Organization
第 I-Organization
二 I-Organization
十 I-Organization
一 I-Organization
届 I-Organization
) I-Organization
深 I-Organization
港 I-Organization
澳 I-Organization
国 I-Organization
际 I-Organization
汽 I-Organization
车 I-Organization
博 I-Organization
览 I-Organization
会 I-Organization
暨 O
首 O
届 O
新 B-Organization
能 I-Organization
源 I-Organization
及 I-Organization
智 I-Organization
能 I-Organization
汽 I-Organization
车 I-Organization
博 I-Organization
览 I-Organization
会 I-Organization
于 O
深 B-Location
圳 I-Location
会 I-Location
展 I-Location
中 I-Location
心 I-Location
正 O
式 O
拉 O
开 O
帷 O
幕 O
， O
每 O
年 O
的 O
深 B-Organization
港 I-Organization
澳 I-Organization
车 I-Organization
展 I-Organization
期 O
间 O
， O
均 O
是 O
当 O
地 O
车 O
市 O
一 O
年 O
中 O
车 O
价 O
的 O
价 O
格 O
洼 O
地 O
， O
根 O
据 O
以 O
往 O
数 O
据 O
统 O
计 O
， O
车 O
展 O
期 O
间 O
将 O
集 O
中 O
释 O
放 O
超 O
过 O
十 O
分 O
之 O
一 O
的 O
全 O
年 O
购 O
买 O
量 O
， O
这 O
种 O
虹 O
吸 O
效 O
应 O
使 O
得 O
各 O
参 O
展 O
汽 O
车 O
品 O
牌 O
和 O
经 O
销 O
商 O
无 O
不 O
重 O
视 O
本 O
次 O
车 O
展 O
。 O
今 O
年 O
深 B-Organization
港 I-Organization
澳 I-Organization
国 I-Organization
际 I-Organization
汽 I-Organization
车 I-Organization
博 I-Organization
览 I-Organization
会 I-Organization
， O
奔 O
驰 O
携 O
多 O
达 O
6 O
款 O
新 O
车 O
高 O
调 O
亮 O
相 O
， O
与 O
包 O
含 O
阿 O
尔 O
法 O
· O
罗 O
密 O
欧 O
、 O
雷 O
克 O
萨 O
斯 O
、 O
奥 O
迪 O
等 O
在 O
内 O
的 O
豪 O
华 O
品 O
牌 O
， O
共 O
同 O
向 O
大 O
家 O
上 O
演 O
一 O
场 O
汽 O
车 O
盛 O
宴 O
， O
与 O
此 O
同 O
时 O
， O
自 O
主 O
品 O
牌 O
也 O
不 O
甘 O
示 O
弱 O
， O
荣 O
威 O
、 O
比 O
亚 O
迪 O
纷 O
纷 O
带 O
来 O
新 O
产 O
品 O
助 O
力 O
车 O
展 O
。 O


1 O
. O
雷 O
克 O
萨 O
斯 O
新 O
款 O
I O
S O


售 O
价 O
3 O
2 O
. O
4 O
9 O
— O
4 O
5 O
. O
3 O
万 O
元 O


新 O
款 O
雷 O
克 O
萨 O
斯 O
I O
S O
作 O
为 O
中 O
期 O
改 O
款 O
车 O
型 O
， O
依 O
旧 O
延 O
续 O
了 O
雷 O
克 O
萨 O
斯 O
家 O
族 O
式 O
设 O
计 O
语 O
言 O
， O
纺 O
锤 O
形 O
进 O
气 O
格 O
栅 O
尺 O
寸 O
更 O
大 O
， O
L O
E O
D O
头 O
灯 O
经 O
过 O
全 O
新 O
设 O
计 O
， O
造 O
型 O
更 O
加 O
犀 O
利 O
， O
极 O
具 O
视 O
觉 O
冲 O
击 O
力 O
。 O
此 O
外 O
， O
新 O
I O
S O
增 O
加 O
了 O
两 O
种 O
车 O
身 O
颜 O
色 O
“ O
宝 O
石 O
蓝 O
色 O
” O
及 O
“ O
至 O
臻 O
黑 O
色 O
” O
。 O


新 O
车 O
沿 O
用 O
了 O
现 O
款 O
车 O
型 O
的 O
内 O
饰 O
设 O
计 O
风 O
格 O
， O
细 O
节 O
之 O
处 O
有 O
所 O
变 O
化 O
， O
使 O
整 O
体 O
提 O
升 O
了 O
科 O
技 O
感 O
， O
并 O
新 O
增 O
了 O
“ O
酒 O
堡 O
色 O
” O
和 O
“ O
伯 O
爵 O
棕 O
色 O
” O
两 O
种 O
内 O
饰 O
配 O
色 O
。 O
豪 O
华 O
版 O
车 O
型 O
的 O
中 O
控 O
台 O
多 O
媒 O
体 O
显 O
示 O
屏 O
从 O
7 O
英 O
寸 O
升 O
级 O
至 O
1 O
0 O
. O
3 O
英 O
寸 O
， O
并 O
配 O
备 O
1 O
5 O
支 O
扬 O
声 O
器 O
的 O
M O
a O
r O
k O
L O
e O
v O
i O
n O
s O
o O
n O
音 O
响 O
系 O
统 O
。 O
此 O
外 O
， O
新 O
款 O
I O
S O
还 O
首 O
次 O
搭 O
载 O
雷 O
克 O
萨 O
斯 O
智 O
能 O
安 O
全 O
系 O
统 O
L O
S O
S O
+ O
， O
该 O
系 O
统 O
集 O
成 O
了 O
多 O
项 O
智 O
能 O
安 O
全 O
科 O
技 O
， O
包 O
括 O
预 O
碰 O
撞 O
安 O
全 O
系 O
统 O
( O
P O
C O
S O
) O
、 O
车 O
道 O
偏 O
离 O
警 O
示 O
系 O
统 O
( O
L O
D O
A O
) O
、 O
远 O
光 O
灯 O
自 O
动 O
控 O
制 O
系 O
统 O
( O
A O
H O
B O
) O
和 O
自 O
适 O
应 O
巡 O
航 O
控 O
制 O
系 O
统 O
( O
A O
C O
C O
) O
。 O


新 O
车 O
在 O
命 O
名 O
方 O
面 O
有 O
所 O
变 O
化 O
， O
将 O
I O
S O
2 O
0 O
0 O
t O
更 O
名 O
为 O
I O
S O
3 O
0 O
0 O
， O
但 O
动 O
力 O
总 O
成 O
与 O
老 O
款 O
I O
S O
2 O
0 O
0 O
t O
车 O
型 O
保 O
持 O
一 O
致 O
。 O
依 O
旧 O
搭 O
载 O
了 O
一 O
台 O
2 O
. O
0 O
T O
涡 O
轮 O
增 O
压 O
发 O
动 O
机 O
， O
最 O
大 O
功 O
率 O
1 O
8 O
0 O
k O
W O
， O
峰 O
值 O
扭 O
矩 O
3 O
5 O
0 O
N O
m O
， O
拥 O
有 O
智 O
能 O
广 O
角 O
可 O
变 O
气 O
门 O
正 O
时 O
系 O
统 O
( O
V O
V O
T O
- O
i O
W O
) O
和 O
D O
- O
4 O
S O
燃 O
油 O
复 O
合 O
喷 O
射 O
技 O
术 O
。 O
传 O
动 O
系 O
统 O
匹 O
配 O
的 O
是 O
8 O
速 O
手 O
自 O
一 O
体 O
变 O
速 O
箱 O
， O
百 O
公 O
里 O
综 O
合 O
油 O
耗 O
7 O
. O
3 O
L O
。 O


2 O
. O
阿 O
尔 O
法 O
· O
罗 O
密 O
欧 O
S O
t O
e O
l O
v O
i O
o O


售 O
价 O
4 O
1 O
. O
8 O
— O
4 O
7 O
. O
8 O
万 O
元 O


S O
t O
e O
l O
v O
i O
o O
是 O
阿 O
尔 O
法 O
· O
罗 O
密 O
欧 O
推 O
出 O
的 O
首 O
款 O
S O
U O
V O
， O
在 O
今 O
年 O
的 O
上 B-Organization
海 I-Organization
车 I-Organization
展 I-Organization
期 O
间 O
进 O
行 O
了 O
中 O
国 O
首 O
秀 O
。 O
S O
t O
e O
l O
v O
i O
o O
前 O
脸 O
采 O
用 O
了 O
阿 O
尔 O
法 O
罗 O
密 O
欧 O
品 O
牌 O
家 O
族 O
式 O
的 O
前 O
脸 O
， O
进 O
气 O
口 O
部 O
位 O
使 O
用 O
鳞 O
片 O
状 O
排 O
布 O
的 O
网 O
型 O
格 O
栅 O
。 O
两 O
侧 O
的 O
大 O
灯 O
造 O
型 O
也 O
与 O
G O
i O
u O
l O
i O
a O
的 O
设 O
计 O
相 O
似 O
， O
不 O
过 O
在 O
G O
i O
u O
l O
i O
a O
的 O
基 O
础 O
上 O
进 O
行 O
了 O
一 O
些 O
改 O
动 O
， O
更 O
加 O
动 O
感 O
。 O
阿 O
尔 O
法 O
· O
罗 O
密 O
欧 O
的 O
A O
L O
F O
A O
T O
M O
D O
N O
A O
智 O
能 O
驾 O
驶 O
模 O
式 O
为 O
全 O
系 O
标 O
配 O
， O
它 O
的 O
旋 O
钮 O
位 O
于 O
中 O
控 O
台 O
上 O
， O
有 O
三 O
种 O
驾 O
驶 O
模 O
式 O
可 O
供 O
选 O
择 O
。 O
分 O
别 O
为 O
： O
运 O
动 O
( O
D O
) O
、 O
自 O
然 O
( O
N O
) O
和 O
高 O
效 O
( O
A O
) O
。 O
选 O
定 O
驾 O
驶 O
模 O
式 O
后 O
， O
智 O
能 O
驾 O
驶 O
系 O
统 O
立 O
即 O
调 O
整 O
换 O
档 O
时 O
间 O
、 O
方 O
向 O
盘 O
辅 O
助 O
力 O
度 O
， O
以 O
及 O
制 O
动 O
响 O
应 O
速 O
度 O
。 O


阿 O
尔 O
法 O
· O
罗 O
密 O
欧 O
S O
t O
e O
l O
v O
i O
o O
在 O
动 O
力 O
方 O
面 O
将 O
搭 O
载 O
不 O
同 O
功 O
率 O
的 O
2 O
. O
0 O
T O
涡 O
轮 O
增 O
压 O
发 O
动 O
机 O
。 O
其 O
中 O
， O
精 O
英 O
版 O
和 O
豪 O
华 O
版 O
车 O
型 O
将 O
搭 O
载 O
2 O
. O
0 O
T O
低 O
功 O
率 O
发 O
动 O
机 O
， O
最 O
大 O
功 O
率 O
1 O
4 O
7 O
k O
W O
， O
峰 O
值 O
扭 O
矩 O
为 O
3 O
3 O
0 O
N O
m O
; O
而 O
另 O
一 O
款 O
豪 O
华 O
版 O
车 O
型 O
将 O
搭 O
载 O
2 O
. O
0 O
T O
高 O
功 O
率 O
版 O
本 O
发 O
动 O
机 O
， O
最 O
大 O
功 O
率 O
2 O
0 O
6 O
k O
W O
， O
峰 O
值 O
扭 O
矩 O
为 O
4 O
0 O
0 O
N O
m O
; O
与 O
之 O
匹 O
配 O
的 O
传 O
动 O
系 O
统 O
为 O
8 O
速 O
自 O
动 O
变 O
速 O
箱 O
。 O
此 O
外 O
， O
新 O
车 O
的 O
最 O
高 O
时 O
速 O
可 O
达 O
到 O
2 O
3 O
0 O
公 O
里 O
/ O
小 O
时 O
。 O


3 O
. O
奥 O
迪 O
A O
6 O
A O
v O
a O
n O
t O


奥 O
迪 O
A O
6 O
A O
v O
a O
n O
t O
可 O
看 O
做 O
是 O
A O
6 O
的 O
旅 O
行 O
版 O
本 O
， O
作 O
为 O
一 O
款 O
旅 O
行 O
车 O
， O
奥 O
迪 O
A O
6 O
A O
v O
a O
n O
t O
与 O
先 O
期 O
引 O
入 O
的 O
跨 O
界 O
旅 O
行 O
车 O
奥 O
迪 O
A O
6 O
a O
l O
l O
r O
o O
a O
d O
q O
u O
a O
t O
t O
r O
o O
在 O
外 O
观 O
方 O
面 O
有 O
明 O
显 O
差 O
异 O
， O
前 O
者 O
前 O
脸 O
使 O
用 O
横 O
条 O
幅 O
式 O
进 O
气 O
格 O
栅 O
， O
未 O
装 O
备 O
黑 O
色 O
轮 O
眉 O
、 O
黑 O
色 O
侧 O
裙 O
、 O
前 O
后 O
保 O
险 O
杠 O
银 O
色 O
防 O
擦 O
护 O
板 O
等 O
套 O
件 O
。 O
尾 O
部 O
方 O
面 O
， O
新 O
车 O
采 O
用 O
双 O
边 O
共 O
两 O
出 O
的 O
排 O
气 O
布 O
局 O
， O
排 O
气 O
口 O
造 O
型 O
与 O
三 O
厢 O
版 O
一 O
致 O
。 O


新 O
车 O
的 O
整 O
体 O
布 O
局 O
和 O
奥 O
迪 O
全 O
新 O
A O
6 O
车 O
型 O
较 O
为 O
相 O
似 O
， O
真 O
皮 O
方 O
向 O
盘 O
集 O
成 O
了 O
多 O
功 O
能 O
按 O
键 O
， O
同 O
时 O
中 O
控 O
区 O
域 O
也 O
配 O
有 O
一 O
块 O
8 O
英 O
寸 O
的 O
液 O
晶 O
触 O
摸 O
屏 O
。 O
此 O
外 O
， O
该 O
车 O
还 O
配 O
备 O
有 O
最 O
新 O
的 O
M O
M O
I O
娱 O
乐 O
系 O
统 O
。 O
该 O
车 O
搭 O
载 O
的 O
1 O
. O
8 O
T O
发 O
动 O
机 O
的 O
最 O
大 O
功 O
率 O
为 O
1 O
9 O
0 O
马 O
力 O
， O
峰 O
值 O
扭 O
矩 O
为 O
3 O
2 O
0 O
N O
m O
; O
2 O
. O
0 O
T O
发 O
动 O
机 O
的 O
最 O
大 O
功 O
率 O
为 O
2 O
5 O
2 O
马 O
力 O
， O
峰 O
值 O
扭 O
矩 O
为 O
3 O
7 O
0 O
N O
m O
。 O
在 O
传 O
动 O
系 O
统 O
方 O
面 O
， O
该 O
车 O
标 O
配 O
7 O
速 O
双 O
离 O
合 O
变 O
速 O
箱 O
， O
其 O
中 O
1 O
. O
8 O
T O
车 O
型 O
采 O
用 O
前 O
轮 O
驱 O
动 O
， O
2 O
. O
0 O
T O
车 O
型 O
则 O
搭 O
载 O
了 O
q O
u O
a O
t O
t O
r O
o O
全 O
时 O
四 O
驱 O
系 O
统 O
。 O


4 O
. O
大 O
众 O
途 O
锐 O
沙 O
漠 O
远 O
征 O
版 O


售 O
价 O
8 O
2 O
. O
9 O
8 O
万 O
元 O


该 O
款 O
车 O
型 O
共 O
有 O
两 O
个 O
特 O
别 O
意 O
义 O
， O
首 O
先 O
是 O
纪 O
念 O
途 O
锐 O
问 O
世 O
1 O
5 O
周 O
年 O
， O
另 O
一 O
个 O
是 O
大 O
众 O
专 O
为 O
中 O
国 O
市 O
场 O
打 O
造 O
的 O
途 O
锐 O
车 O
型 O
。 O
整 O
体 O
来 O
看 O
， O
途 O
锐 O
远 O
征 O
版 O
与 O
目 O
前 O
在 O
售 O
的 O
行 O
政 O
版 O
在 O
外 O
观 O
上 O
没 O
有 O
特 O
别 O
明 O
显 O
的 O
差 O
异 O
， O
最 O
大 O
特 O
点 O
在 O
于 O
途 O
锐 O
远 O
征 O
版 O
采 O
用 O
沙 O
漠 O
红 O
外 O
观 O
配 O
色 O
， O
这 O
是 O
途 O
锐 O
车 O
型 O
首 O
次 O
运 O
用 O
这 O
种 O
颜 O
色 O
。 O
另 O
外 O
为 O
了 O
显 O
示 O
特 O
别 O
版 O
身 O
份 O
， O
其 O
在 O
B O
柱 O
还 O
配 O
有 O
“ O
E O
x O
e O
c O
u O
t O
i O
v O
e O
E O
d O
i O
t O
i O
o O
n O
” O
铭 O
牌 O
。 O
前 O
脸 O
依 O
然 O
采 O
用 O
四 O
横 O
辐 O
式 O
进 O
气 O
格 O
栅 O
， O
但 O
进 O
气 O
格 O
栅 O
上 O
“ O
R O
- O
L O
i O
n O
e O
” O
标 O
识 O
和 O
前 O
保 O
险 O
杠 O
两 O
侧 O
进 O
气 O
口 O
区 O
域 O
镀 O
铬 O
装 O
饰 O
条 O
被 O
取 O
消 O
， O
另 O
外 O
轮 O
毂 O
的 O
样 O
式 O
也 O
有 O
了 O
一 O
些 O
变 O
化 O
。 O


途 O
锐 O
远 O
征 O
版 O
在 O
内 O
饰 O
方 O
面 O
有 O
小 O
幅 O
调 O
整 O
， O
中 O
控 O
和 O
门 O
板 O
部 O
分 O
的 O
黑 O
色 O
饰 O
板 O
变 O
为 O
银 O
色 O
， O
真 O
皮 O
座 O
椅 O
采 O
用 O
菱 O
形 O
缝 O
线 O
后 O
档 O
次 O
感 O
提 O
升 O
明 O
显 O
。 O
此 O
外 O
， O
远 O
征 O
版 O
车 O
型 O
的 O
车 O
身 O
长 O
宽 O
高 O
分 O
别 O
为 O
4 O
8 O
0 O
1 O
/ O
1 O
9 O
6 O
5 O
/ O
1 O
7 O
0 O
9 O
m O
m O
， O
轴 O
距 O
为 O
2 O
8 O
9 O
3 O
m O
m O
。 O
配 O
置 O
方 O
面 O
， O
远 O
征 O
版 O
配 O
有 O
后 O
排 O
座 O
椅 O
加 O
热 O
、 O
方 O
向 O
盘 O
电 O
动 O
调 O
节 O
、 O
3 O
6 O
0 O
° O
环 O
影 O
摄 O
像 O
系 O
统 O
、 O
电 O
动 O
尾 O
门 O
、 O
手 O
套 O
箱 O
冷 O
藏 O
功 O
能 O
及 O
丹 O
拿 O
音 O
响 O
等 O
高 O
端 O
配 O
置 O
。 O


途 O
锐 O
远 O
征 O
版 O
搭 O
载 O
了 O
3 O
. O
0 O
T O
V O
6 O
机 O
械 O
增 O
压 O
发 O
动 O
机 O
， O
最 O
大 O
功 O
率 O
为 O
2 O
3 O
5 O
k O
W O
， O
峰 O
值 O
扭 O
矩 O
4 O
4 O
0 O
N O
· O
m O
， O
传 O
动 O
方 O
面 O
匹 O
配 O
8 O
速 O
手 O
自 O
一 O
体 O
变 O
速 O
箱 O
， O
并 O
标 O
配 O
四 O
驱 O
系 O
统 O
。 O
此 O
外 O
途 O
锐 O
远 O
征 O
版 O
配 O
备 O
了 O
空 O
气 O
悬 O
架 O
， O
车 O
身 O
高 O
度 O
和 O
悬 O
架 O
阻 O
尼 O
都 O
可 O
以 O
调 O
节 O
， O
驾 O
驶 O
模 O
式 O
选 O
择 O
也 O
可 O
令 O
新 O
车 O
满 O
足 O
公 O
路 O
与 O
越 O
野 O
时 O
的 O
不 O
同 O
需 O
求 O
。 O


5 O
. O
奔 O
驰 O
E O
级 O
C O
o O
u O
p O
e O


售 O
价 O
5 O
5 O
. O
8 O
- O
6 O
4 O
. O
2 O
万 O
元 O


梅 O
赛 O
德 O
斯 O
- O
奔 O
驰 O
在 O
2 O
0 O
1 O
7 O
深 O
港 O
澳 O
车 O
展 O
上 O
宣 O
布 O
全 O
新 O
一 O
代 O
梅 O
赛 O
德 O
斯 O
- O
奔 O
驰 O
E O
级 O
C O
o O
u O
p O
e O
上 O
市 O
， O
将 O
提 O
供 O
E O
2 O
0 O
0 O
、 O
E O
2 O
0 O
0 O
4 O
M O
A O
T O
I O
C O
、 O
E O
3 O
0 O
0 O
共 O
三 O
款 O
汽 O
油 O
版 O
车 O
型 O
可 O
选 O
， O
售 O
价 O
区 O
间 O
为 O
售 O
5 O
5 O
. O
8 O
0 O
- O
6 O
4 O
. O
2 O
0 O
万 O
元 O
。 O
全 O
新 O
E O
级 O
C O
o O
u O
p O
e O
定 O
位 O
为 O
一 O
款 O
双 O
门 O
轿 O
跑 O
车 O
型 O
， O
外 O
观 O
设 O
计 O
年 O
轻 O
、 O
时 O
尚 O
， O
更 O
贴 O
合 O
了 O
现 O
在 O
年 O
轻 O
消 O
费 O
群 O
体 O
的 O
审 O
美 O
。 O


新 O
车 O
在 O
后 O
尾 O
门 O
上 O
采 O
用 O
的 O
是 O
分 O
体 O
式 O
L O
E O
D O
灯 O
组 O
， O
大 O
尺 O
寸 O
车 O
标 O
L O
O O
G O
O O
悬 O
挂 O
在 O
中 O
间 O
， O
标 O
志 O
性 O
十 O
足 O
。 O
内 O
饰 O
设 O
计 O
， O
中 O
规 O
中 O
矩 O
的 O
颜 O
色 O
和 O
布 O
局 O
搭 O
配 O
， O
多 O
功 O
能 O
方 O
向 O
盘 O
上 O
的 O
按 O
键 O
周 O
围 O
进 O
行 O
了 O
镀 O
铬 O
处 O
理 O
， O
并 O
配 O
备 O
大 O
尺 O
寸 O
的 O
液 O
晶 O
仪 O
表 O
和 O
中 O
控 O
面 O
板 O
。 O
新 O
车 O
搭 O
载 O
2 O
. O
0 O
升 O
涡 O
轮 O
增 O
压 O
高 O
低 O
功 O
率 O
不 O
同 O
调 O
校 O
的 O
发 O
动 O
机 O
， O
其 O
中 O
2 O
. O
0 O
T O
低 O
功 O
率 O
版 O
本 O
发 O
动 O
机 O
最 O
大 O
功 O
率 O
为 O
1 O
3 O
5 O
千 O
瓦 O
， O
峰 O
值 O
扭 O
矩 O
为 O
3 O
0 O
0 O
牛 O
米 O
; O
高 O
功 O
率 O
版 O
本 O
发 O
动 O
机 O
最 O
大 O
功 O
率 O
为 O
1 O
5 O
5 O
千 O
瓦 O
， O
峰 O
值 O
扭 O
矩 O
为 O
3 O
5 O
0 O
牛 O
米 O
。 O


6 O
. O
奔 O
驰 O
V O
级 O


售 O
价 O
4 O
8 O
. O
9 O
0 O
- O
6 O
4 O
. O
6 O
0 O
万 O
元 O


新 O
款 O
奔 O
驰 O
V O
级 O
相 O
比 O
老 O
款 O
在 O
外 O
观 O
设 O
计 O
上 O
并 O
没 O
有 O
明 O
显 O
变 O
化 O
， O
其 O
中 O
本 O
次 O
新 O
增 O
的 O
V O
2 O
6 O
0 O
L O
臻 O
藏 O
版 O
采 O
用 O
了 O
宝 O
石 O
蓝 O
车 O
漆 O
喷 O
涂 O
， O
并 O
搭 O
配 O
有 O
全 O
新 O
的 O
双 O
五 O
辐 O
式 O
轮 O
圈 O
， O
突 O
出 O
了 O
其 O
独 O
特 O
的 O
身 O
份 O
， O
2 O
0 O
1 O
7 O
款 O
V O
级 O
依 O
然 O
提 O
供 O
V O
2 O
6 O
0 O
和 O
V O
2 O
6 O
0 O
L O
两 O
种 O
车 O
身 O
尺 O
寸 O
供 O
消 O
费 O
者 O
选 O
择 O
。 O


内 O
饰 O
设 O
计 O
上 O
， O
新 O
款 O
V O
级 O
与 O
老 O
款 O
车 O
型 O
保 O
持 O
一 O
致 O
， O
其 O
中 O
V O
2 O
6 O
0 O
L O
臻 O
藏 O
版 O
采 O
用 O
了 O
木 O
纹 O
饰 O
板 O
和 O
黑 O
色 O
皮 O
革 O
相 O
搭 O
配 O
， O
突 O
显 O
出 O
商 O
务 O
气 O
息 O
。 O
新 O
车 O
配 O
备 O
了 O
2 O
. O
0 O
T O
涡 O
轮 O
增 O
压 O
汽 O
油 O
发 O
动 O
机 O
， O
最 O
大 O
功 O
率 O
2 O
1 O
1 O
马 O
力 O
， O
最 O
大 O
扭 O
矩 O
3 O
5 O
0 O
牛 O
• O
米 O
。 O
传 O
动 O
系 O
统 O
则 O
匹 O
配 O
7 O
速 O
自 O
动 O
变 O
速 O
箱 O
。 O


7 O
. O
奔 O
驰 O
G O
L O
A O
4 O
5 O
A O
M O
G O
暗 O
夜 O
雷 O
霆 O
限 O
量 O
版 O


售 O
价 O
6 O
3 O
. O
4 O
万 O
元 O


新 O
款 O
奔 O
驰 O
G O
L O
A O
4 O
5 O
A O
M O
G O
暗 O
夜 O
雷 O
霆 O
限 O
量 O
版 O
车 O
型 O
的 O
车 O
身 O
涂 O
装 O
选 O
用 O
专 O
属 O
的 O
宇 O
宙 O
黑 O
， O
并 O
搭 O
配 O
了 O
黄 O
色 O
车 O
身 O
饰 O
条 O
和 O
独 O
特 O
的 O
哑 O
光 O
石 O
墨 O
灰 O
色 O
， O
让 O
人 O
第 O
一 O
眼 O
就 O
能 O
认 O
出 O
这 O
些 O
车 O
型 O
。 O
这 O
种 O
专 O
属 O
印 O
象 O
进 O
一 O
步 O
使 O
带 O
有 O
黄 O
色 O
凸 O
缘 O
的 O
哑 O
光 O
黑 O
色 O
轻 O
质 O
合 O
金 O
轮 O
毂 O
和 O
散 O
热 O
器 O
格 O
栅 O
上 O
的 O
黑 O
色 O
A O
M O
G O
双 O
辐 O
条 O
得 O
到 O
凸 O
显 O
。 O


黄 O
色 O
亮 O
点 O
变 O
成 O
了 O
前 O
裙 O
板 O
、 O
外 O
部 O
后 O
视 O
镜 O
外 O
壳 O
、 O
侧 O
裙 O
板 O
插 O
件 O
、 O
后 O
部 O
后 O
翼 O
和 O
扩 O
散 O
器 O
的 O
特 O
征 O
之 O
一 O
( O
仅 O
限 O
于 O
梅 O
赛 O
德 O
斯 O
- O
A O
M O
G O
A O
4 O
5 O
梅 O
赛 O
德 O
斯 O
- O
A O
M O
G O
G O
L O
A O
4 O
5 O
4 O
M O
A O
T O
I O
C O
) O
。 O
最 O
新 O
限 O
量 O
版 O
车 O
型 O
还 O
位 O
于 O
发 O
动 O
机 O
罩 O
、 O
车 O
顶 O
、 O
汽 O
车 O
侧 O
面 O
的 O
A O
M O
G O
运 O
动 O
型 O
哑 O
光 O
石 O
墨 O
灰 O
色 O
饰 O
条 O
和 O
行 O
李 O
箱 O
盖 O
来 O
强 O
调 O
其 O
与 O
众 O
不 O
同 O
。 O
除 O
此 O
之 O
外 O
还 O
有 O
G O
L O
A O
4 O
5 O
A O
M O
G O
暗 O
夜 O
雷 O
霆 O
限 O
量 O
版 O
及 O
A O
4 O
5 O
A O
M O
G O
暗 O
夜 O
雷 O
霆 O
限 O
量 O
版 O
。 O


8 O
. O
荣 O
威 O
E O
R O
X O
5 O


售 O
价 O
2 O
7 O
. O
1 O
8 O
— O
2 O
9 O
. O
6 O
8 O
万 O
元 O


在 O
新 O
能 O
源 O
的 O
趋 O
势 O
下 O
， O
纯 O
电 O
动 O
版 O
车 O
型 O
E O
R O
X O
5 O
的 O
推 O
出 O
也 O
是 O
紧 O
跟 O
潮 O
流 O
， O
荣 O
威 O
E O
R O
X O
5 O
与 O
R O
X O
5 O
同 O
样 O
基 O
于 O
上 O
汽 O
集 O
团 O
S O
S O
A O
+ O
平 O
台 O
开 O
发 O
， O
两 O
者 O
的 O
外 O
型 O
也 O
是 O
极 O
为 O
相 O
似 O
， O
E O
R O
X O
5 O
作 O
为 O
新 O
能 O
源 O
车 O
型 O
在 O
细 O
节 O
处 O
进 O
行 O
差 O
异 O
化 O
设 O
计 O
以 O
区 O
别 O
于 O
汽 O
油 O
版 O
车 O
型 O
。 O
前 O
脸 O
部 O
分 O
相 O
比 O
荣 O
威 O
R O
X O
5 O
， O
E O
R O
X O
5 O
的 O
进 O
气 O
格 O
栅 O
面 O
积 O
更 O
大 O
， O
同 O
时 O
作 O
为 O
新 O
能 O
源 O
车 O
型 O
， O
E O
R O
X O
5 O
的 O
前 O
车 O
标 O
在 O
充 O
电 O
时 O
还 O
会 O
点 O
亮 O
浅 O
蓝 O
色 O
呼 O
吸 O
灯 O
。 O
车 O
身 O
尺 O
寸 O
与 O
R O
X O
5 O
保 O
持 O
一 O
致 O
， O
长 O
宽 O
高 O
分 O
别 O
为 O
4 O
5 O
5 O
4 O
* O
1 O
8 O
5 O
5 O
* O
1 O
7 O
1 O
9 O
毫 O
米 O
， O
轴 O
距 O
为 O
2 O
7 O
0 O
0 O
毫 O
米 O
。 O
在 O
车 O
身 O
左 O
侧 O
， O
E O
R O
X O
5 O
还 O
有 O
其 O
独 O
有 O
的 O
新 O
能 O
源 O
标 O
识 O
。 O
内 O
饰 O
方 O
面 O
则 O
基 O
本 O
延 O
续 O
了 O
家 O
族 O
式 O
设 O
计 O
， O
整 O
体 O
与 O
荣 O
威 O
R O
X O
5 O
及 O
i O
6 O
保 O
持 O
一 O
致 O
， O
除 O
了 O
尺 O
寸 O
惊 O
人 O
的 O
1 O
0 O
. O
4 O
英 O
寸 O
的 O
触 O
控 O
屏 O
， O
全 O
液 O
晶 O
仪 O
表 O
盘 O
也 O
为 O
E O
R O
X O
5 O
注 O
入 O
了 O
更 O
多 O
的 O
科 O
技 O
感 O
。 O


荣 O
威 O
E O
R O
X O
5 O
全 O
系 O
搭 O
载 O
斑 O
马 O
智 O
能 O
互 O
联 O
系 O
统 O
， O
给 O
予 O
用 O
户 O
更 O
智 O
能 O
化 O
的 O
行 O
车 O
体 O
验 O
。 O
其 O
“ O
Y O
u O
n O
O O
S O
A O
u O
t O
o O
充 O
电 O
地 O
图 O
” O
， O
可 O
快 O
速 O
提 O
供 O
精 O
准 O
的 O
充 O
电 O
桩 O
位 O
置 O
及 O
使 O
用 O
状 O
态 O
， O
解 O
决 O
以 O
往 O
找 O
不 O
到 O
充 O
电 O
桩 O
或 O
者 O
找 O
到 O
了 O
但 O
不 O
能 O
用 O
的 O
问 O
题 O
。 O
同 O
时 O
， O
荣 O
威 O
E O
R O
X O
5 O
还 O
提 O
供 O
支 O
付 O
宝 O
、 O
语 O
音 O
控 O
制 O
、 O
远 O
程 O
控 O
制 O
、 O
智 O
慧 O
导 O
航 O
等 O
， O
以 O
互 O
联 O
网 O
新 O
技 O
术 O
带 O
来 O
新 O
体 O
验 O
。 O


新 O
车 O
搭 O
载 O
一 O
台 O
最 O
大 O
功 O
率 O
为 O
8 O
5 O
千 O
瓦 O
的 O
永 O
磁 O
同 O
步 O
电 O
机 O
， O
配 O
合 O
上 O
汽 O
独 O
创 O
的 O
E O
D O
S O
电 O
驱 O
动 O
系 O
统 O
， O
在 O
效 O
率 O
方 O
面 O
达 O
到 O
优 O
秀 O
水 O
平 O
， O
最 O
大 O
扭 O
矩 O
2 O
5 O
5 O
牛 O
米 O
; O
辅 O
以 O
制 O
动 O
能 O
量 O
回 O
收 O
系 O
统 O
， O
节 O
能 O
效 O
果 O
突 O
出 O
。 O
新 O
车 O
综 O
合 O
工 O
况 O
续 O
航 O
里 O
程 O
可 O
达 O
3 O
2 O
0 O
公 O
里 O
， O
等 O
速 O
最 O
大 O
续 O
航 O
里 O
程 O
则 O
达 O
4 O
2 O
5 O
公 O
里 O
。 O
同 O
时 O
， O
新 O
车 O
支 O
持 O
快 O
充 O
技 O
术 O
， O
直 O
流 O
快 O
充 O
4 O
0 O
分 O
钟 O
即 O
可 O
充 O
满 O
8 O
0 O
% O
的 O
电 O
量 O
， O
交 O
流 O
慢 O
充 O
则 O
需 O
要 O
7 O
小 O
时 O
充 O
满 O
。 O
电 O
池 O
精 O
心 O
布 O
置 O
后 O
， O
在 O
引 O
擎 O
舱 O
内 O
留 O
下 O
了 O
一 O
个 O
可 O
以 O
放 O
置 O
物 O
品 O
的 O
空 O
间 O
。 O


9 O
. O
比 O
亚 O
迪 O
唐 O


售 O
价 O
2 O
6 O
. O
5 O
9 O
- O
2 O
7 O
. O
9 O
9 O
万 O
元 O


比 O
亚 O
迪 O
唐 O
官 O
方 O
指 O
导 O
价 O
的 O
基 O
础 O
上 O
， O
在 O
享 O
受 O
3 O
. O
6 O
万 O
元 O
政 O
策 O
支 O
持 O
( O
含 O
国 O
补 O
、 O
地 O
补 O
、 O
比 O
亚 O
迪 O
电 O
动 O
未 O
来 O
基 O
金 O
) O
以 O
及 O
最 O
高 O
可 O
节 O
省 O
约 O
2 O
. O
5 O
万 O
元 O
购 O
置 O
税 O
、 O
车 O
船 O
税 O
等 O
后 O
， O
比 O
亚 O
迪 O
还 O
将 O
额 O
外 O
给 O
予 O
首 O
批 O
1 O
万 O
名 O
用 O
户 O
各 O
1 O
万 O
元 O
的 O
电 O
费 O
。 O
因 O
此 O
， O
首 O
批 O
1 O
万 O
台 O
2 O
0 O
1 O
7 O
款 O
唐 O
全 O
国 O
实 O
际 O
支 O
付 O
价 O
为 O
2 O
1 O
. O
9 O
9 O
- O
2 O
3 O
. O
3 O
9 O
万 O
元 O
。 O


新 O
车 O
在 O
外 O
观 O
方 O
面 O
与 O
现 O
款 O
车 O
型 O
几 O
乎 O
一 O
致 O
， O
不 O
过 O
前 O
脸 O
采 O
用 O
了 O
新 O
的 O
“ O
唐 O
” O
L O
o O
g O
o O
， O
发 O
动 O
机 O
舱 O
盖 O
增 O
加 O
散 O
热 O
口 O
装 O
饰 O
( O
可 O
能 O
真 O
的 O
只 O
是 O
装 O
饰 O
) O
， O
车 O
顶 O
增 O
置 O
了 O
鲨 O
鱼 O
鳍 O
天 O
线 O
， O
轮 O
胎 O
规 O
格 O
或 O
为 O
2 O
4 O
5 O
/ O
4 O
5 O
R O
2 O
0 O
。 O
尺 O
寸 O
方 O
面 O
， O
车 O
身 O
长 O
宽 O
高 O
分 O
别 O
为 O
4 O
8 O
1 O
5 O
/ O
1 O
8 O
7 O
5 O
/ O
1 O
7 O
2 O
5 O
m O
m O
， O
轴 O
距 O
为 O
2 O
7 O
2 O
0 O
m O
m O
。 O


所 O
有 O
车 O
型 O
标 O
配 O
真 O
皮 O
座 O
椅 O
、 O
第 O
二 O
排 O
中 O
央 O
扶 O
手 O
、 O
双 O
液 O
晶 O
组 O
合 O
仪 O
表 O
、 O
高 O
级 O
专 O
属 O
脚 O
垫 O
、 O
遮 O
阳 O
帘 O
、 O
门 O
灯 O
等 O
实 O
用 O
配 O
置 O
。 O
安 O
全 O
配 O
置 O
方 O
面 O
， O
新 O
车 O
型 O
将 O
配 O
备 O
V O
D O
C O
动 O
态 O
控 O
制 O
系 O
统 O
、 O
H O
D O
C O
陡 O
坡 O
缓 O
降 O
功 O
能 O
、 O
T O
C O
S O
牵 O
引 O
力 O
控 O
制 O
系 O
统 O
、 O
A O
T O
S O
全 O
地 O
形 O
模 O
式 O
、 O
H O
A O
C O
上 O
坡 O
辅 O
助 O
控 O
制 O
系 O
统 O
等 O
， O
其 O
中 O
全 O
时 O
四 O
驱 O
豪 O
华 O
型 O
还 O
配 O
备 O
前 O
后 O
倒 O
车 O
雷 O
达 O
。 O


新 O
车 O
预 O
计 O
沿 O
用 O
现 O
款 O
车 O
型 O
的 O
动 O
力 O
总 O
成 O
， O
搭 O
载 O
2 O
. O
0 O
T O
涡 O
轮 O
增 O
压 O
发 O
动 O
机 O
+ O
双 O
电 O
动 O
机 O
的 O
混 O
合 O
动 O
力 O
系 O
统 O
， O
百 O
公 O
里 O
加 O
速 O
时 O
间 O
依 O
然 O
接 O
近 O
4 O
. O
9 O
s O
。 O
新 O
款 O
唐 O
同 O
时 O
提 O
供 O
混 O
动 O
( O
H O
E O
V O
) O
和 O
纯 O
电 O
( O
E O
V O
) O
两 O
种 O
模 O
式 O
， O
其 O
中 O
， O
纯 O
电 O
模 O
式 O
下 O
最 O
大 O
续 O
航 O
里 O
程 O
为 O
8 O
0 O
k O
m O
。 O


分 O
享 O
到 O
： O



2 O
0 O
1 O
9 O
广 B-Organization
州 I-Organization
春 I-Organization
季 I-Organization
汽 I-Organization
车 I-Organization
工 I-Organization
业 I-Organization
博 I-Organization
览 I-Organization
会 I-Organization


时 O
间 O
： O
3 B-Time
月 I-Time
3 I-Time
0 I-Time
- I-Time
3 I-Time
1 I-Time
日 I-Time


地 O
点 O
： O
琶 B-Location
洲 I-Location
· I-Location
广 I-Location
州 I-Location
国 I-Location
际 I-Location
采 I-Location
购 I-Location
中 I-Location
心 I-Location
负 O
一 O
层 O


昨 O
天 O
车 O
展 O
首 O
日 O
， O
十 O
多 O
款 O
新 O
车 O
发 O
布 O
/ O
亮 O
相 O


现 O
场 O
人 O
流 O
量 O
大 O
， O
车 O
商 O
季 O
末 O
冲 O
量 O
的 O
优 O
惠 O
力 O
度 O
喜 O
人 O


据 O
不 O
完 O
全 O
统 O
计 O
， O
进 O
场 O
人 O
次 O
过 O
万 O
， O
累 O
计 O
成 O
交 O
超 O
千 O
台 O
。 O


在 O
汽 O
车 O
下 O
乡 O
及 O
增 O
值 O
税 O
下 O
调 O
等 O
政 O
策 O
扶 O
持 O
下 O


3 B-Time
月 I-Time
3 I-Time
1 I-Time
日 I-Time
， O
广 B-Organization
州 I-Organization
国 I-Organization
际 I-Organization
采 I-Organization
购 I-Organization
车 I-Organization
展 I-Organization
进 O
入 O
最 O
后 O
一 O
天 O


排 O
队 O
买 O
车 O
！ O
接 O
连 O
不 O
断 O


从 O
看 O
车 O
到 O
谈 O
价 O
， O
酝 O
酿 O
了 O
一 O
天 O
的 O
签 O
单 O
潮 O
， O
终 O
在 O
琶 O
洲 O
井 O
喷 O


老 O
牌 O
合 O
资 O
车 O
的 O
热 O
度 O
不 O
减 O


自 O
主 O
品 O
牌 O
新 O
秀 O
持 O
续 O
发 O
力 O


豪 O
华 O
品 O
牌 O
降 O
价 O
幅 O
度 O
最 O
大 O


“ O
广 O
汽 O
新 O
能 O
源 O
展 O
台 O
在 O
哪 O
儿 O
？ O
” O


“ O
奥 O
迪 O
和 O
奔 O
驰 O
在 O
哪 O
边 O
？ O
” O


诺 O
达 O
的 O
展 O
馆 O
内 O
， O
人 O
多 O
品 O
牌 O
多 O


不 O
过 O
在 O
展 O
馆 O
入 O
口 O
和 O
安 O
检 O
处 O
都 O
有 O
展 O
位 O
图 O


给 O
想 O
精 O
准 O
找 O
品 O
牌 O
的 O
老 O
铁 O
们 O
参 O
考 O
指 O
引 O


3 B-Time
月 I-Time
3 I-Time
1 I-Time
日 I-Time
， O
今 O
天 O
是 O
车 O
展 O
的 O
最 O
后 O
一 O
天 O


打 O
算 O
买 O
车 O
的 O
老 O
铁 O
们 O
抓 O
紧 O
了 O


下 O
午 O
4 O
: O
3 O
0 O
停 O
止 O
进 O
场 O
， O
5 O
点 O
开 O
始 O
闭 O
馆 O
。 O


展 O
会 O
现 O
场 O
品 O
牌 O
商 O
准 O
备 O
了 O
万 O
元 O
随 O
车 O
礼 O
， O
主 O
办 O
方 O
也 O
重 O
金 O
打 O
造 O
了 O
抽 O
奖 O
大 O
回 O
馈 O
， O
1 O
0 O
0 O
% O
中 O
奖 O
， O
最 O
高 O
可 O
赢 O
豪 O
华 O
境 O
外 O
游 O
。 O


展 O
会 O
： O
2 O
0 O
1 O
9 O
广 B-Organization
州 I-Organization
春 I-Organization
季 I-Organization
汽 I-Organization
车 I-Organization
工 I-Organization
业 I-Organization
博 I-Organization
览 I-Organization
会 I-Organization


时 O
间 O
： O
3 B-Time
月 I-Time
3 I-Time
0 I-Time
- I-Time
3 I-Time
1 I-Time
日 I-Time


开 O
馆 O
时 O
间 O
： O
早 O
上 O
9 O
: O
0 O
0 O
- O
下 O
午 O
1 O
7 O
: O
0 O
0 O


地 O
点 O
： O
琶 B-Location
洲 I-Location
· I-Location
广 I-Location
州 I-Location
国 I-Location
际 I-Location
采 I-Location
购 I-Location
中 I-Location
心 I-Location
负 O
一 O
层 O


地 O
铁 O
观 O
展 O
： O
8 O
号 O
线 O
、 O
琶 O
洲 O
站 O
（ O
A O
出 O
口 O
） O
， O
出 O
站 O
直 O
行 O
8 O
0 O
米 O
即 O
到 O
； O


公 O
交 O
观 O
展 O
： O
可 O
乘 O
坐 O
B O
7 O
、 O
1 O
3 O
7 O
、 O
2 O
2 O
9 O
、 O
2 O
3 O
9 O
、 O
2 O
6 O
2 O
、 O
3 O
0 O
4 O
、 O
4 O
6 O
1 O
、 O
5 O
0 O
5 O
、 O
5 O
0 O
6 O
、 O
大 O
学 O
城 O
3 O
线 O
、 O
5 O
4 O
6 O
、 O
7 O
6 O
2 O
、 O
旅 O
游 O
公 O
交 O
3 O
线 O
等 O
， O
在 O
“ O
琶 O
洲 O
大 O
桥 O
南 O
” O
或 O
“ O
琶 O
洲 O
大 O
道 O
东 O
” O
下 O
车 O
即 O
到 O
； O


驾 O
车 O
： O
导 O
航 O
至 O
“ O
广 B-Location
州 I-Location
国 I-Location
际 I-Location
采 I-Location
购 I-Location
中 I-Location
心 I-Location
- O
停 O
车 O
场 O
” O
， O
停 O
车 O
位 O
充 O
足 O
。 O



本 O
届 O
深 B-Organization
港 I-Organization
澳 I-Organization
车 I-Organization
展 I-Organization
， O
以 O
“ O
智 O
能 O
、 O
环 O
保 O
” O
作 O
主 O
题 O
包 O
装 O
， O
展 O
现 O
汽 O
车 O
领 O
域 O
最 O
前 O
沿 O
的 O
科 O
幻 O
技 O
术 O
风 O
。 O
概 O
念 O
车 O
、 O
超 O
跑 O
、 O
无 O
人 O
驾 O
驶 O
都 O
将 O
给 O
您 O
有 O
史 O
以 O
来 O
最 O
强 O
视 O
听 O
冲 O
击 O
的 O
观 O
展 O
体 O
验 O
. O


环 O
保 O
、 O
科 O
技 O
无 O
疑 O
是 O
未 O
来 O
汽 O
车 O
的 O
发 O
展 O
趋 O
势 O
， O
此 O
次 O
的 O
深 B-Organization
圳 I-Organization
车 I-Organization
展 I-Organization
上 O
刮 O
起 O
了 O
一 O
股 O
强 O
烈 O
的 O
“ O
科 O
学 O
风 O
” O
， O
机 O
器 O
人 O
、 O
全 O
息 O
投 O
影 O
、 O
智 O
能 O
工 O
艺 O
等 O
一 O
系 O
列 O
“ O
黑 O
科 O
技 O
” O
随 O
处 O
可 O
见 O
， O
大 O
家 O
可 O
以 O
在 O
车 O
展 O
上 O
看 O
厂 O
商 O
们 O
大 O
展 O
拳 O
脚 O
… O
… O


本 O
次 O
深 B-Organization
港 I-Organization
澳 I-Organization
车 I-Organization
展 I-Organization
， O
这 O
几 O
款 O
概 O
念 O
车 O
的 O
出 O
现 O
让 O
人 O
眼 O
前 O
一 O
亮 O
， O
对 O
于 O
汽 O
车 O
爱 O
好 O
者 O
， O
这 O
就 O
是 O
真 O
正 O
的 O
饕 O
餮 O
盛 O
宴 O
。 O


1 O
. O
雷 O
克 O
萨 O
斯 O
L O
C O
5 O
0 O
0 O
h O


本 O
次 O
车 O
展 O
上 O
， O
雷 O
克 O
萨 O
斯 O
的 O
亮 O
点 O
除 O
了 O
全 O
球 O
首 O
发 O
的 O
L O
S O
3 O
5 O
0 O
和 O
上 O
市 O
发 O
布 O
的 O
I O
S O
3 O
0 O
0 O
外 O
， O
L O
C O
5 O
0 O
0 O
h O
展 O
位 O
同 O
样 O
人 O
潮 O
涌 O
涌 O
， O
备 O
受 O
关 O
注 O
。 O
L O
C O
5 O
0 O
0 O
h O
和 O
L O
C O
5 O
0 O
0 O
在 O
外 O
观 O
造 O
型 O
上 O
具 O
有 O
极 O
高 O
的 O
相 O
似 O
度 O
， O
依 O
旧 O
采 O
用 O
最 O
新 O
的 O
家 O
族 O
式 O
纺 O
锤 O
式 O
进 O
气 O
格 O
栅 O
设 O
计 O
， O
搭 O
配 O
凌 O
厉 O
的 O
L O
E O
D O
大 O
灯 O
， O
前 O
脸 O
造 O
型 O
非 O
常 O
犀 O
利 O
。 O
发 O
动 O
机 O
罩 O
、 O
翼 O
子 O
板 O
、 O
车 O
门 O
外 O
板 O
、 O
前 O
悬 O
挂 O
避 O
震 O
塔 O
等 O
均 O
采 O
用 O
铝 O
制 O
材 O
料 O
， O
车 O
顶 O
以 O
及 O
后 O
备 O
箱 O
盖 O
则 O
采 O
用 O
碳 O
纤 O
维 O
材 O
料 O
打 O
造 O
， O
轮 O
毂 O
采 O
用 O
2 O
0 O
寸 O
的 O
铸 O
铝 O
轮 O
毂 O
。 O
车 O
身 O
尺 O
寸 O
长 O
宽 O
高 O
为 O
4 O
7 O
6 O
0 O
* O
1 O
9 O
2 O
0 O
* O
1 O
3 O
4 O
5 O
m O
m O
， O
轴 O
距 O
为 O
2 O
8 O
7 O
0 O
m O
m O
， O
侧 O
面 O
的 O
H O
Y O
B O
R O
I O
D O
标 O
识 O
突 O
显 O
了 O
其 O
混 O
合 O
动 O
力 O
车 O
型 O
的 O
身 O
份 O
， O
L O
C O
5 O
0 O
0 O
h O
搭 O
载 O
了 O
由 O
3 O
. O
5 O
L O
自 O
然 O
吸 O
气 O
发 O
动 O
机 O
和 O
电 O
动 O
机 O
组 O
成 O
的 O
混 O
合 O
动 O
力 O
系 O
统 O
， O
综 O
合 O
最 O
大 O
功 O
率 O
为 O
2 O
6 O
4 O
k O
W O
( O
3 O
5 O
9 O
P O
s O
) O
， O
变 O
速 O
箱 O
在 O
E O
- O
C O
V O
T O
变 O
速 O
箱 O
基 O
础 O
上 O
串 O
联 O
了 O
四 O
速 O
自 O
动 O
变 O
速 O
箱 O
， O
可 O
模 O
拟 O
十 O
个 O
档 O
位 O
。 O


2 O
. O
领 O
克 O
0 O
3 O


领 O
克 O
0 O
3 O
作 O
为 O
领 O
克 O
( O
L O
Y O
N O
K O
& O
C O
O O
) O
品 O
牌 O
展 O
位 O
的 O
概 O
念 O
车 O
车 O
型 O
同 O
样 O
备 O
受 O
瞩 O
目 O
， O
硕 O
大 O
的 O
橱 O
窗 O
围 O
绕 O
车 O
身 O
， O
火 O
热 O
程 O
度 O
不 O
输 O
准 O
量 O
产 O
车 O
型 O
— O
— O
领 O
克 O
0 O
1 O
。 O
领 O
克 O
0 O
3 O
与 O
领 O
克 O
0 O
1 O
前 O
脸 O
造 O
型 O
有 O
着 O
较 O
高 O
的 O
相 O
似 O
度 O
， O
双 O
层 O
横 O
幅 O
式 O
进 O
气 O
格 O
栅 O
具 O
有 O
很 O
强 O
的 O
设 O
计 O
感 O
， O
视 O
觉 O
上 O
横 O
向 O
拉 O
伸 O
。 O
与 O
领 O
克 O
0 O
1 O
相 O
同 O
的 O
双 O
束 O
式 O
日 O
间 O
行 O
车 O
灯 O
设 O
计 O
灵 O
感 O
来 O
自 O
于 O
“ O
北 O
极 O
之 O
光 O
” O
， O
这 O
一 O
设 O
计 O
或 O
将 O
成 O
为 O
领 O
克 O
品 O
牌 O
的 O
家 O
族 O
设 O
计 O
元 O
素 O
。 O


透 O
过 O
透 O
明 O
橱 O
窗 O
可 O
以 O
清 O
晰 O
地 O
看 O
到 O
领 O
克 O
0 O
3 O
是 O
一 O
台 O
标 O
准 O
的 O
三 O
厢 O
轿 O
车 O
， O
凌 O
厉 O
的 O
双 O
腰 O
线 O
设 O
计 O
搭 O
配 O
C O
柱 O
下 O
滑 O
的 O
造 O
型 O
， O
营 O
造 O
出 O
微 O
微 O
的 O
溜 O
背 O
造 O
型 O
。 O
实 O
实 O
在 O
在 O
呈 O
现 O
在 O
眼 O
前 O
的 O
它 O
， O
整 O
体 O
造 O
型 O
已 O
经 O
接 O
近 O
量 O
产 O
车 O
型 O
。 O


3 O
. O
红 O
旗 O
U O
- O
C O
o O
n O
c O
e O
p O
t O


本 O
次 O
车 O
展 O
上 O
， O
红 O
旗 O
U O
- O
C O
o O
n O
c O
e O
p O
t O
概 O
念 O
车 O
正 O
式 O
亮 O
相 O
。 O
该 O
车 O
定 O
位 O
为 O
一 O
款 O
S O
U O
V O
车 O
型 O
， O
采 O
用 O
全 O
新 O
的 O
S O
U O
V O
设 O
计 O
语 O
言 O
， O
其 O
将 O
成 O
为 O
未 O
来 O
红 O
旗 O
S O
U O
V O
车 O
型 O
的 O
设 O
计 O
发 O
展 O
方 O
向 O
。 O
外 O
观 O
方 O
面 O
， O
红 O
旗 O
U O
- O
C O
o O
n O
c O
e O
p O
t O
概 O
念 O
车 O
采 O
用 O
了 O
家 O
族 O
式 O
前 O
脸 O
设 O
计 O
， O
多 O
竖 O
条 O
式 O
进 O
气 O
格 O
栅 O
搭 O
配 O
修 O
长 O
的 O
L O
E O
D O
大 O
灯 O
组 O
， O
前 O
保 O
险 O
杠 O
下 O
部 O
的 O
“ O
U O
” O
型 O
进 O
气 O
口 O
与 O
中 O
网 O
承 O
上 O
启 O
下 O
相 O
接 O
应 O
， O
同 O
时 O
也 O
突 O
显 O
车 O
名 O
“ O
U O
- O
C O
o O
n O
c O
e O
p O
t O
” O
中 O
的 O
“ O
U O
” O
的 O
产 O
品 O
意 O
义 O
。 O
侧 O
面 O
犀 O
利 O
的 O
腰 O
线 O
设 O
计 O
搭 O
配 O
悬 O
浮 O
式 O
车 O
顶 O
， O
颇 O
有 O
轿 O
跑 O
S O
U O
V O
的 O
味 O
道 O
。 O


红 O
旗 O
U O
- O
C O
o O
n O
c O
e O
p O
t O
的 O
内 O
饰 O
设 O
计 O
也 O
是 O
充 O
满 O
概 O
念 O
车 O
的 O
风 O
格 O
， O
方 O
形 O
的 O
两 O
辐 O
式 O
方 O
向 O
盘 O
、 O
充 O
满 O
未 O
来 O
感 O
与 O
科 O
技 O
感 O
的 O
中 O
控 O
扶 O
手 O
和 O
挡 O
杆 O
， O
简 O
洁 O
而 O
充 O
满 O
设 O
计 O
感 O
的 O
中 O
控 O
台 O
， O
中 O
控 O
台 O
下 O
方 O
镂 O
空 O
的 O
设 O
计 O
使 O
制 O
动 O
踏 O
板 O
和 O
油 O
门 O
踏 O
板 O
展 O
现 O
出 O
来 O
， O
每 O
一 O
处 O
设 O
计 O
都 O
非 O
常 O
的 O
时 O
尚 O
和 O
前 O
卫 O
， O
充 O
满 O
着 O
科 O
技 O
感 O
。 O


本 O
次 O
车 O
展 O
上 O
， O
丰 O
田 O
两 O
款 O
概 O
念 O
车 O
丰 O
巢 O
W O
A O
Y O
和 O
丰 O
巢 O
F O
U O
N O
正 O
式 O
亮 O
相 O
， O
而 O
这 O
两 O
款 O
车 O
型 O
也 O
分 O
别 O
是 O
小 O
型 O
S O
U O
V O
车 O
型 O
C O
- O
H O
R O
和 O
全 O
新 O
一 O
代 O
凯 O
美 O
瑞 O
的 O
早 O
期 O
概 O
念 O
版 O
本 O
。 O


T O
N O
G O
A O
的 O
中 O
文 O
名 O
称 O
是 O
“ O
丰 O
巢 O
概 O
念 O
” O
。 O
丰 O
， O
是 O
蜜 O
蜂 O
的 O
蜂 O
的 O
谐 O
音 O
， O
是 O
丰 O
田 O
兢 O
兢 O
业 O
业 O
造 O
车 O
之 O
心 O
的 O
体 O
现 O
; O
巢 O
， O
是 O
家 O
的 O
意 O
思 O
， O
预 O
示 O
着 O
T O
N O
G O
A O
必 O
将 O
是 O
丰 O
田 O
未 O
来 O
的 O
技 O
术 O
、 O
产 O
品 O
无 O
限 O
可 O
能 O
的 O
诞 O
生 O
之 O
源 O
。 O


4 O
. O
丰 O
田 O
丰 O
巢 O
系 O
列 O
： O
W O
A O
Y O


丰 O
巢 O
W O
A O
Y O
是 O
丰 O
田 O
旗 O
下 O
首 O
款 O
小 O
型 O
S O
U O
V O
， O
基 O
于 O
T O
N O
G O
A O
全 O
球 O
模 O
块 O
化 O
生 O
产 O
架 O
构 O
打 O
造 O
。 O
外 O
观 O
方 O
面 O
， O
丰 O
巢 O
W O
A O
Y O
的 O
整 O
体 O
造 O
型 O
非 O
常 O
个 O
性 O
时 O
尚 O
， O
车 O
身 O
线 O
条 O
丰 O
富 O
且 O
饱 O
满 O
， O
采 O
用 O
了 O
目 O
前 O
最 O
流 O
行 O
的 O
悬 O
浮 O
式 O
车 O
顶 O
设 O
计 O
， O
C O
柱 O
倾 O
斜 O
角 O
度 O
较 O
大 O
的 O
设 O
计 O
， O
营 O
造 O
出 O
更 O
加 O
流 O
畅 O
的 O
车 O
身 O
线 O
条 O
， O
颇 O
有 O
几 O
分 O
轿 O
跑 O
S O
U O
V O
的 O
味 O
道 O
， O
门 O
把 O
手 O
则 O
为 O
隐 O
藏 O
式 O
设 O
计 O
。 O


5 O
. O
丰 O
田 O
丰 O
巢 O
系 O
列 O
： O
F O
U O
N O


丰 O
田 O
丰 O
巢 O
F O
U O
N O
则 O
是 O
全 O
新 O
一 O
代 O
凯 O
美 O
瑞 O
的 O
雏 O
形 O
， O
定 O
位 O
为 O
一 O
款 O
中 O
级 O
轿 O
车 O
。 O
前 O
脸 O
造 O
型 O
非 O
常 O
时 O
尚 O
前 O
卫 O
， O
保 O
险 O
杠 O
下 O
方 O
采 O
用 O
了 O
和 O
雷 O
克 O
萨 O
斯 O
纺 O
锤 O
式 O
中 O
网 O
相 O
类 O
似 O
的 O
设 O
计 O
元 O
素 O
， O
前 O
进 O
气 O
格 O
栅 O
与 O
锐 O
利 O
的 O
L O
E O
D O
前 O
大 O
灯 O
组 O
共 O
同 O
构 O
成 O
V O
字 O
形 O
， O
使 O
得 O
整 O
体 O
造 O
型 O
流 O
线 O
造 O
型 O
非 O
常 O
强 O
， O
造 O
型 O
姿 O
态 O
可 O
谓 O
运 O
动 O
感 O
十 O
足 O
。 O


6 O
. O
丰 O
田 O
T O
O O
Y O
O O
T O
A O
F O
C O
V O
P O
L O
U O
S O


本 O
次 O
车 O
展 O
上 O
， O
丰 O
田 O
还 O
展 O
出 O
了 O
T O
O O
Y O
O O
T O
A O
F O
C O
V O
P O
L O
U O
S O
概 O
念 O
车 O
， O
其 O
赋 O
予 O
了 O
汽 O
车 O
全 O
新 O
的 O
定 O
义 O
。 O
T O
O O
Y O
O O
T O
A O
F O
C O
V O
P O
L O
U O
S O
概 O
念 O
车 O
的 O
意 O
义 O
在 O
于 O
氢 O
燃 O
料 O
电 O
池 O
车 O
( O
F O
C O
V O
) O
可 O
以 O
作 O
为 O
社 O
会 O
分 O
散 O
的 O
能 O
源 O
补 O
给 O
站 O
向 O
其 O
他 O
设 O
施 O
供 O
电 O
， O
使 O
得 O
它 O
在 O
停 O
车 O
后 O
也 O
具 O
有 O
使 O
用 O
价 O
值 O
。 O
在 O
氢 O
能 O
源 O
已 O
经 O
得 O
到 O
普 O
及 O
的 O
未 O
来 O
社 O
会 O
里 O
， O
各 O
种 O
各 O
样 O
的 O
初 O
级 O
能 O
源 O
( O
风 O
能 O
、 O
水 O
能 O
等 O
) O
清 O
洁 O
地 O
转 O
化 O
成 O
氢 O
能 O
源 O
， O
从 O
而 O
实 O
现 O
能 O
源 O
的 O
“ O
自 O
给 O
自 O
足 O
” O
。 O


概 O
念 O
车 O
历 O
来 O
是 O
每 O
个 O
车 O
展 O
备 O
受 O
瞩 O
目 O
的 O
车 O
型 O
， O
不 O
仅 O
造 O
型 O
前 O
卫 O
， O
充 O
满 O
科 O
技 O
感 O
和 O
未 O
来 O
感 O
， O
其 O
更 O
代 O
表 O
着 O
世 O
界 O
汽 O
车 O
未 O
来 O
的 O
设 O
计 O
发 O
展 O
方 O
向 O
， O
本 O
次 O
深 O
港 O
澳 O
车 O
展 O
这 O
几 O
款 O
概 O
念 O
车 O
展 O
位 O
都 O
出 O
现 O
了 O
人 O
潮 O
拥 O
挤 O
的 O
现 O
象 O
， O
可 O
见 O
华 O
南 O
的 O
消 O
费 O
者 O
对 O
汽 O
车 O
的 O
设 O
计 O
发 O
展 O
还 O
是 O
比 O
较 O
关 O
注 O
的 O
， O
也 O
显 O
示 O
出 O
观 O
众 O
较 O
高 O
的 O
欣 O
赏 O
力 O
。 O
总 O
体 O
看 O
来 O
， O
本 O
次 O
深 O
港 O
澳 O
车 O
展 O
展 O
出 O
的 O
概 O
念 O
车 O
大 O
部 O
分 O
是 O
接 O
近 O
量 O
产 O
的 O
， O
说 O
明 O
了 O
厂 O
家 O
更 O
多 O
是 O
想 O
试 O
探 O
市 O
场 O
反 O
馈 O
。 O


分 O
享 O
到 O
： O

年 O
中 O
车 O
市 O
偏 O
冷 O
， O
让 O
经 O
销 O
商 O
的 O
销 O
售 O
任 O
务 O
压 O
力 O
山 O
大 O
， O
于 O
是 O
， O
一 O
个 O
直 O
接 O
面 O
向 O
消 O
费 O
者 O
的 O
车 O
展 O
颇 O
受 O
经 O
销 O
商 O
欢 O
迎 O
。 O


6 B-Time
月 I-Time
3 I-Time
日 I-Time
~ I-Time
1 I-Time
1 I-Time
日 I-Time
， O
2 O
0 O
1 O
7 O
年 O
( B-Organization
第 I-Organization
二 I-Organization
十 I-Organization
一 I-Organization
届 I-Organization
) I-Organization
深 I-Organization
港 I-Organization
澳 I-Organization
国 I-Organization
际 I-Organization
汽 I-Organization
车 I-Organization
博 I-Organization
览 I-Organization
会 I-Organization
如 O
期 O
召 O
开 O
， O
这 O
个 O
偏 O
安 O
华 O
南 O
的 O
车 O
展 O
， O
吸 O
引 O
了 O
深 O
圳 O
及 O
周 O
边 O
消 O
费 O
者 O
前 O
来 O
购 O
车 O
的 O
同 O
时 O
， O
也 O
成 O
为 O
经 O
销 O
商 O
的 O
卖 O
车 O
大 O
战 O
。 O


6 B-Time
月 I-Time
3 I-Time
日 I-Time
， O
车 O
展 O
首 O
日 O
， O
虽 O
然 O
也 O
有 O
展 O
商 O
邀 O
请 O
媒 O
体 O
举 O
行 O
新 O
车 O
发 O
布 O
会 O
等 O
宣 O
传 O
活 O
动 O
， O
但 O
可 O
以 O
明 O
显 O
感 O
觉 O
到 O
， O
在 O
这 O
里 O
， O
消 O
费 O
者 O
才 O
是 O
参 O
展 O
商 O
当 O
仁 O
不 O
让 O
邀 O
请 O
的 O
重 O
点 O
， O
而 O
卖 O
车 O
也 O
是 O
经 O
销 O
商 O
参 O
展 O
的 O
最 O
终 O
目 O
的 O
。 O


连 O
续 O
举 O
办 O
2 O
0 O
届 O
之 O
后 O
， O
本 O
次 O
的 O
深 B-Organization
港 I-Organization
澳 I-Organization
车 I-Organization
展 I-Organization
吸 O
引 O
了 O
1 O
0 O
2 O
家 O
汽 O
车 O
品 O
牌 O
， O
携 O
1 O
0 O
2 O
3 O
款 O
车 O
参 O
展 O
。 O
然 O
而 O
， O
与 O
北 O
京 O
、 O
上 O
海 O
等 O
国 O
际 O
性 O
大 O
型 O
车 O
展 O
不 O
同 O
， O
参 O
展 O
商 O
参 O
展 O
的 O
重 O
点 O
车 O
型 O
是 O
热 O
销 O
车 O
型 O
， O
卖 O
车 O
成 O
了 O
参 O
展 O
商 O
的 O
首 O
要 O
任 O
务 O
。 O


6 B-Time
月 I-Time
3 I-Time
日 I-Time
， O
车 O
展 O
开 O
幕 O
当 O
天 O
恰 O
逢 O
周 O
六 O
， O
上 O
午 O
1 O
0 O
点 O
左 O
右 O
展 O
馆 O
里 O
已 O
经 O
出 O
现 O
很 O
多 O
消 O
费 O
者 O
， O
他 O
们 O
大 O
多 O
一 O
家 O
人 O
携 O
伴 O
而 O
来 O
， O
很 O
多 O
小 O
朋 O
友 O
也 O
加 O
入 O
看 O
车 O
大 O
军 O
。 O
每 O
个 O
展 O
台 O
四 O
周 O
都 O
有 O
销 O
售 O
人 O
员 O
列 O
队 O
迎 O
接 O
前 O
来 O
看 O
车 O
的 O
消 O
费 O
者 O
。 O
“ O
老 O
板 O
， O
看 O
轿 O
车 O
还 O
是 O
S O
U O
V O
? O
” O
这 O
样 O
极 O
富 O
闵 O
粤 O
地 O
区 O
特 O
色 O
的 O
称 O
呼 O
也 O
显 O
得 O
倍 O
感 O
亲 O
切 O
， O
每 O
每 O
遇 O
到 O
有 O
购 O
车 O
意 O
愿 O
的 O
消 O
费 O
者 O
， O
销 O
售 O
顾 O
问 O
都 O
会 O
拿 O
出 O
极 O
大 O
热 O
情 O
招 O
待 O
。 O
在 O
看 O
过 O
车 O
辆 O
后 O
进 O
一 O
步 O
辟 O
室 O
洽 O
谈 O
， O
直 O
接 O
签 O
约 O
的 O
更 O
是 O
不 O
在 O
少 O
数 O
。 O
几 O
乎 O
每 O
个 O
销 O
售 O
顾 O
问 O
手 O
里 O
都 O
积 O
累 O
了 O
一 O
大 O
叠 O
客 O
户 O
资 O
料 O
， O
有 O
些 O
销 O
售 O
顾 O
问 O
更 O
是 O
手 O
里 O
直 O
接 O
拿 O
着 O
计 O
算 O
器 O
帮 O
助 O
顾 O
客 O
计 O
算 O
售 O
价 O
等 O
相 O
关 O
价 O
格 O
信 O
息 O
。 O
每 O
一 O
个 O
展 O
台 O
、 O
每 O
一 O
辆 O
展 O
车 O
旁 O
都 O
有 O
销 O
售 O
顾 O
问 O
在 O
推 O
介 O
车 O
辆 O
。 O


专 O
门 O
开 O
辟 O
洽 O
谈 O
室 O
满 O
足 O
车 O
主 O
签 O
约 O
购 O
车 O
需 O
求 O
， O
也 O
成 O
为 O
本 O
次 O
车 O
展 O
展 O
位 O
设 O
置 O
的 O
特 O
点 O
。 O
除 O
参 O
展 O
商 O
展 O
台 O
后 O
方 O
的 O
洽 O
谈 O
室 O
， O
很 O
多 O
参 O
展 O
商 O
还 O
在 O
展 O
馆 O
之 O
间 O
的 O
通 O
道 O
旁 O
、 O
展 O
馆 O
后 O
方 O
专 O
门 O
搭 O
建 O
了 O
洽 O
谈 O
室 O
， O
内 O
设 O
座 O
椅 O
、 O
打 O
印 O
机 O
、 O
饮 O
食 O
等 O
， O
方 O
便 O
客 O
户 O
在 O
看 O
车 O
后 O
直 O
接 O
签 O
约 O
。 O
记 O
者 O
在 O
现 O
场 O
看 O
到 O
， O
第 O
一 O
个 O
展 O
览 O
日 O
的 O
中 O
午 O
， O
每 O
一 O
个 O
洽 O
谈 O
室 O
几 O
乎 O
都 O
有 O
客 O
户 O
在 O
洽 O
谈 O
、 O
签 O
约 O
， O
这 O
似 O
乎 O
也 O
说 O
明 O
这 O
次 O
车 O
展 O
“ O
买 O
气 O
” O
旺 O
盛 O
。 O


恰 O
逢 O
周 O
末 O
， O
很 O
多 O
购 O
车 O
消 O
费 O
者 O
都 O
带 O
着 O
孩 O
子 O
一 O
起 O
逛 O
车 O
展 O
， O
参 O
展 O
商 O
似 O
乎 O
也 O
早 O
就 O
预 O
料 O
到 O
了 O
这 O
一 O
点 O
， O
在 O
接 O
待 O
消 O
费 O
者 O
购 O
车 O
的 O
同 O
时 O
， O
也 O
贴 O
心 O
的 O
为 O
小 O
朋 O
友 O
做 O
了 O
安 O
排 O
。 O
在 O
展 O
台 O
专 O
门 O
开 O
辟 O
游 O
戏 O
区 O
、 O
请 O
小 O
丑 O
来 O
表 O
演 O
、 O
用 O
机 O
器 O
人 O
与 O
小 O
朋 O
友 O
互 O
动 O
、 O
请 O
来 O
教 O
练 O
和 O
孩 O
子 O
们 O
一 O
起 O
游 O
戏 O
， O
还 O
有 O
展 O
台 O
提 O
供 O
的 O
爆 O
米 O
花 O
、 O
冰 O
激 O
凌 O
、 O
气 O
球 O
等 O
各 O
种 O
好 O
吃 O
的 O
好 O
玩 O
的 O
， O
吸 O
引 O
、 O
留 O
住 O
孩 O
子 O
们 O
， O
自 O
然 O
也 O
就 O
留 O
住 O
了 O
家 O
长 O
购 O
车 O
的 O
脚 O
步 O
。 O


虚 O
拟 O
现 O
实 O
( O
A O
R O
\ O
V O
R O
) O
技 O
术 O
也 O
成 O
为 O
参 O
展 O
商 O
促 O
进 O
车 O
辆 O
销 O
售 O
的 O
利 O
器 O
。 O
在 O
只 O
能 O
参 O
观 O
实 O
车 O
而 O
不 O
能 O
实 O
际 O
上 O
路 O
驾 O
乘 O
体 O
验 O
的 O
车 O
展 O
现 O
场 O
， O
虚 O
拟 O
现 O
实 O
技 O
术 O
很 O
好 O
的 O
弥 O
补 O
了 O
这 O
一 O
缺 O
憾 O
， O
车 O
企 O
用 O
虚 O
拟 O
模 O
拟 O
技 O
术 O
展 O
示 O
了 O
车 O
辆 O
的 O
各 O
种 O
性 O
能 O
， O
让 O
消 O
费 O
者 O
能 O
“ O
身 O
临 O
其 O
境 O
” O
般 O
的 O
感 O
受 O
车 O
辆 O
的 O
各 O
种 O
新 O
技 O
术 O
， O
切 O
换 O
不 O
同 O
配 O
置 O
带 O
来 O
不 O
同 O
的 O
驾 O
乘 O
感 O
受 O
。 O
记 O
者 O
在 O
大 O
众 O
进 O
口 O
汽 O
车 O
和 O
斯 O
巴 O
鲁 O
展 O
台 O
分 O
别 O
参 O
与 O
了 O
这 O
种 O
虚 O
拟 O
现 O
实 O
技 O
术 O
和 O
智 O
能 O
辅 O
助 O
驾 O
驶 O
技 O
术 O
体 O
验 O
， O
体 O
验 O
到 O
了 O
开 O
车 O
上 O
路 O
的 O
各 O
种 O
体 O
验 O
， O
对 O
车 O
辆 O
的 O
安 O
全 O
等 O
性 O
能 O
有 O
了 O
“ O
切 O
身 O
” O
体 O
验 O
， O
这 O
些 O
虚 O
拟 O
现 O
实 O
技 O
术 O
也 O
得 O
到 O
了 O
消 O
费 O
者 O
的 O
欢 O
迎 O
， O
成 O
为 O
参 O
展 O
商 O
展 O
示 O
车 O
辆 O
性 O
能 O
的 O
好 O
帮 O
手 O
。 O


自 O
主 O
品 O
牌 O
抢 O
滩 O
深 O
、 O
粤 O
新 O
能 O
源 O
汽 O
车 O
市 O
场 O


本 O
届 O
深 B-Organization
港 I-Organization
澳 I-Organization
车 I-Organization
展 I-Organization
还 O
有 O
一 O
个 O
名 O
字 O
— O
— O
首 O
届 O
新 B-Organization
能 I-Organization
源 I-Organization
及 I-Organization
智 I-Organization
能 I-Organization
汽 I-Organization
车 I-Organization
博 I-Organization
览 I-Organization
会 I-Organization
， O
主 O
办 O
方 O
显 O
然 O
也 O
想 O
借 O
助 O
新 O
能 O
源 O
和 O
智 O
能 O
汽 O
车 O
的 O
火 O
爆 O
增 O
加 O
车 O
展 O
的 O
热 O
度 O
， O
参 O
展 O
商 O
也 O
自 O
然 O
而 O
然 O
的 O
把 O
开 O
辟 O
新 O
能 O
源 O
汽 O
车 O
市 O
场 O
作 O
为 O
首 O
要 O
任 O
务 O
， O
尤 O
其 O
是 O
自 O
主 O
品 O
牌 O
， O
借 O
助 O
车 O
展 O
和 O
深 O
圳 O
、 O
广 O
州 O
新 O
能 O
源 O
汽 O
车 O
牌 O
照 O
优 O
惠 O
的 O
双 O
重 O
便 O
利 O
， O
大 O
行 O
卖 O
车 O
之 O
道 O
。 O


“ O
买 O
车 O
送 O
粤 O
B O
牌 O
” O
、 O
“ O
免 O
购 O
置 O
税 O
” O
各 O
种 O
优 O
惠 O
政 O
策 O
被 O
标 O
注 O
在 O
显 O
著 O
位 O
置 O
。 O
北 O
汽 O
、 O
比 O
亚 O
迪 O
、 O
荣 O
威 O
、 O
长 O
安 O
、 O
江 O
淮 O
等 O
几 O
乎 O
所 O
有 O
主 O
流 O
新 O
能 O
源 O
汽 O
车 O
生 O
产 O
厂 O
家 O
都 O
带 O
来 O
了 O
热 O
销 O
车 O
型 O
参 O
展 O
， O
长 O
安 O
汽 O
车 O
更 O
是 O
把 O
奔 O
奔 O
、 O
逸 O
动 O
、 O
C O
S O
1 O
5 O
等 O
三 O
款 O
新 O
能 O
源 O
汽 O
车 O
放 O
在 O
展 O
台 O
最 O
瞩 O
目 O
的 O
地 O
方 O
做 O
展 O
示 O
， O
吸 O
引 O
消 O
费 O
者 O
购 O
买 O
。 O
有 O
些 O
厂 O
商 O
甚 O
至 O
有 O
多 O
个 O
当 O
地 O
经 O
销 O
商 O
来 O
参 O
展 O
， O
在 O
不 O
同 O
展 O
馆 O
设 O
置 O
了 O
多 O
个 O
展 O
台 O
。 O
“ O
我 O
们 O
是 O
北 O
汽 O
在 O
深 O
圳 O
最 O
大 O
的 O
经 O
销 O
商 O
， O
每 O
个 O
月 O
差 O
不 O
多 O
都 O
有 O
2 O
0 O
多 O
辆 O
的 O
车 O
辆 O
销 O
售 O
。 O
” O
北 O
汽 O
新 O
能 O
源 O
的 O
一 O
个 O
销 O
售 O
经 O
理 O
向 O
记 O
者 O
介 O
绍 O
， O
并 O
极 O
力 O
推 O
荐 O
记 O
者 O
购 O
买 O
E O
V O
1 O
6 O
0 O
这 O
款 O
经 O
济 O
适 O
用 O
的 O
新 O
能 O
源 O
车 O
型 O
。 O
刚 O
刚 O
拿 O
到 O
新 O
能 O
源 O
汽 O
车 O
生 O
产 O
资 O
质 O
的 O
陆 O
地 O
方 O
舟 O
也 O
带 O
来 O
两 O
款 O
新 O
车 O
型 O
， O
不 O
过 O
， O
尚 O
处 O
于 O
定 O
向 O
销 O
售 O
的 O
车 O
型 O
， O
此 O
次 O
参 O
展 O
的 O
目 O
的 O
主 O
要 O
是 O
吸 O
纳 O
经 O
销 O
商 O
加 O
盟 O
， O
谋 O
求 O
更 O
长 O
远 O
的 O
市 O
场 O
销 O
售 O
。 O


分 O
享 O
到 O
： O

2 O
0 O
1 O
7 O
第 B-Organization
二 I-Organization
十 I-Organization
一 I-Organization
届 I-Organization
深 I-Organization
港 I-Organization
澳 I-Organization
国 I-Organization
际 I-Organization
车 I-Organization
展 I-Organization
于 O
深 B-Location
圳 I-Location
会 I-Location
展 I-Location
中 I-Location
心 I-Location
开 O
幕 O
。 O


1 O
5 O
2 O
1 O
3 O
6 O
人 O
次 O
参 O
观 O
观 O
众 O
! O
没 O
错 O
， O
超 O
1 O
5 O
万 O
人 O
! O
! O
这 O
是 O
6 B-Time
月 I-Time
4 I-Time
号 I-Time
深 B-Organization
港 I-Organization
澳 I-Organization
国 I-Organization
际 I-Organization
车 I-Organization
展 I-Organization
单 O
日 O
观 O
众 O
数 O
据 O
! O
一 O
举 O
打 O
破 O
深 B-Organization
港 I-Organization
澳 I-Organization
车 I-Organization
展 I-Organization
历 O
史 O
单 O
日 O
最 O
高 O
人 O
流 O
记 O
录 O
。 O


天 O
气 O
闷 O
热 O
伴 O
着 O
短 O
时 O
阵 O
雨 O
， O
却 O
丝 O
毫 O
不 O
影 O
响 O
市 O
民 O
爱 O
车 O
的 O
热 O
情 O
。 O
这 O
几 O
天 O
深 O
圳 O
的 O
人 O
气 O
热 O
力 O
图 O
最 O
火 O
红 O
的 O
地 O
方 O
当 O
属 O
第 B-Organization
二 I-Organization
十 I-Organization
一 I-Organization
届 I-Organization
深 I-Organization
港 I-Organization
澳 I-Organization
国 I-Organization
际 I-Organization
车 I-Organization
展 I-Organization
举 O
办 O
地 O
- O
- O
深 B-Location
圳 I-Location
会 I-Location
展 I-Location
中 I-Location
心 I-Location
。 O


1 O
5 O
2 O
1 O
3 O
6 O
人 O
次 O
参 O
观 O
观 O
众 O
! O
没 O
错 O
， O
超 O
1 O
5 O
万 O
人 O
! O
! O
这 O
是 O
6 B-Time
月 I-Time
4 I-Time
号 I-Time
深 B-Organization
港 I-Organization
澳 I-Organization
国 I-Organization
际 I-Organization
车 I-Organization
展 I-Organization
单 O
日 O
观 O
众 O
数 O
据 O
! O
一 O
举 O
打 O
破 O
深 B-Organization
港 I-Organization
澳 I-Organization
车 I-Organization
展 I-Organization
历 O
史 O
单 O
日 O
最 O
高 O
人 O
流 O
记 O
录 O
。 O


天 O
气 O
闷 O
热 O
伴 O
着 O
短 O
时 O
阵 O
雨 O
， O
却 O
丝 O
毫 O
不 O
影 O
响 O
市 O
民 O
爱 O
车 O
的 O
热 O
情 O
。 O
这 O
几 O
天 O
深 O
圳 O
的 O
人 O
气 O
热 O
力 O
图 O
最 O
火 O
红 O
的 O
地 O
方 O
当 O
属 O
第 O
二 O
十 O
一 O
界 O
深 B-Organization
港 I-Organization
澳 I-Organization
国 I-Organization
际 I-Organization
车 I-Organization
展 I-Organization
举 O
办 O
地 O
- O
- O
深 B-Location
圳 I-Location
会 I-Location
展 I-Location
中 I-Location
心 I-Location
。 O


在 O
车 O
展 O
媒 O
体 O
日 O
后 O
的 O
第 O
二 O
天 O
， O
恰 O
逢 O
周 O
日 O
假 O
期 O
， O
参 O
观 O
市 O
民 O
蜂 O
拥 O
而 O
至 O
， O
迎 O
来 O
观 O
众 O
高 O
峰 O
值 O
。 O
我 O
们 O
也 O
发 O
现 O
不 O
少 O
都 O
是 O
老 O
小 O
全 O
家 O
出 O
动 O
来 O
车 O
展 O
。 O


让 O
我 O
们 O
一 O
起 O
来 O
看 O
看 O
深 O
圳 O
市 O
民 O
的 O
热 O
情 O
， O
感 O
受 O
深 B-Organization
港 I-Organization
澳 I-Organization
国 I-Organization
际 I-Organization
车 I-Organization
展 I-Organization
的 O
巨 O
大 O
吸 O
引 O
力 O
吧 O
： O


从 O
地 O
铁 O
口 O
就 O
开 O
始 O
就 O
已 O
经 O
人 O
流 O
如 O
织 O
： O


排 O
队 O
进 O
场 O
的 O
观 O
众 O
素 O
质 O
非 O
常 O
高 O
： O


安 O
检 O
通 O
道 O
有 O
序 O
安 O
稳 O
： O


再 O
来 O
看 O
看 O
展 O
馆 O
内 O
， O
观 O
众 O
感 O
受 O
展 O
台 O
精 O
彩 O
演 O
绎 O
： O


观 O
众 O
可 O
以 O
选 O
择 O
这 O
几 O
天 O
工 O
作 O
日 O
舒 O
适 O
感 O
受 O
车 O
展 O
的 O
最 O
佳 O
体 O
验 O
。 O


在 O
这 O
里 O
你 O
不 O
仅 O
可 O
以 O
感 O
受 O
： O
1 O
0 O
2 O
个 O
汽 O
车 O
品 O
牌 O
， O
1 O
0 O
2 O
3 O
款 O
新 O
车 O
带 O
来 O
的 O
汽 O
车 O
饕 O
餮 O
盛 O
宴 O
。 O
精 O
彩 O
远 O
不 O
止 O
首 O
发 O
车 O
、 O
概 O
念 O
车 O
… O


还 O
可 O
以 O
观 O
摩 O
炫 O
酷 O
机 O
器 O
人 O
舞 O
蹈 O
： O


据 O
说 O
耗 O
资 O
8 O
0 O
0 O
0 O
万 O
打 O
造 O
的 O
奔 O
驰 O
专 O
馆 O
! O
该 O
展 O
台 O
双 O
层 O
结 O
构 O
， O
光 O
搭 O
建 O
就 O
花 O
费 O
2 O
0 O
天 O
的 O
大 O
工 O
程 O
， O
值 O
得 O
深 O
刻 O
领 O
略 O
其 O
壮 O
丽 O
设 O
计 O
。 O


丰 O
田 O
中 O
国 O
， O
以 O
飘 O
洋 O
而 O
来 O
的 O
全 O
新 O
概 O
念 O
车 O
和 O
最 O
新 O
技 O
术 O
展 O
示 O
。 O


日 O
产 O
“ O
翼 O
装 O
飞 O
行 O
” O
： O


大 O
众 O
进 O
口 O
汽 O
车 O
体 O
感 O
V O
R O
互 O
动 O
座 O
舱 O
。 O


民 O
族 O
豪 O
华 O
座 O
驾 O
： O
红 O
旗 O
， O
这 O
次 O
不 O
仅 O
带 O
来 O
了 O
6 O
0 O
0 O
万 O
主 O
席 O
座 O
驾 O
L O
5 O
， O
更 O
有 O
新 O
车 O
H O
5 O
以 O
及 O
概 O
念 O
车 O
的 O
亮 O
相 O
。 O


还 O
有 O
吉 O
利 O
豪 O
华 O
品 O
牌 O
L O
Y O
N O
K O
& O
C O
O O
首 O
次 O
亮 O
相 O
： O


全 O
球 O
首 O
发 O
亮 O
相 O
车 O
： O


江 O
积 O
哲 O
也 O
先 O
生 O
介 O
绍 O
全 O
新 O
L O
S O
3 O
5 O
0 O
全 O
球 O
首 O
发 O
。 O


雷 O
克 O
萨 O
斯 O
高 O
层 O
& O
影 O
星 O
向 O
佐 O
先 O
生 O
( O
右 O
二 O
) O
与 O
新 O
I O
S O
合 O
影 O


阿 O
尔 O
法 O
罗 O
密 O
欧 O
第 O
一 O
款 O
s O
u O
v O
： O
S O
t O
e O
l O
v O
i O
o O


E O
R O
X O
5 O
纯 O
电 O
动 O
版 O
： O


宾 O
利 O
飞 O
驰 O
V O
8 O
S O
M O
u O
l O
l O
i O
n O
e O
r O
特 O
别 O
版 O
& O
全 O
系 O
车 O
型 O
： O


比 O
亚 O
迪 O
王 O
朝 O
概 O
念 O
车 O
& O
精 O
彩 O
表 O
演 O
： O


讴 O
歌 O
新 O
M O
D O
X O
： O


奔 O
驰 O
E O
双 O
门 O
轿 O
跑 O
& O
V O
2 O
6 O
0 O
： O


斯 O
巴 O
鲁 O
e O
y O
e O
s O
i O
g O
h O
t O
体 O
验 O
： O


千 O
金 O
不 O
换 O
- O
- O
老 O
爷 O
车 O
经 O
典 O
再 O
现 O
， O
摩 O
根 O
： O


概 O
念 O
摩 O
拜 O
共 O
享 O
单 O
车 O
： O


深 O
港 O
澳 O
国 O
际 O
车 O
展 O
跨 O
界 O
合 O
作 O
时 O
下 O
最 O
流 O
行 O
的 O
共 O
享 O
单 O
车 O
， O
阐 O
述 O
新 O
兴 O
出 O
行 O
生 O
活 O
方 O
式 O
， O
也 O
恰 O
恰 O
说 O
明 O
了 O
其 O
多 O
样 O
前 O
卫 O
性 O
和 O
包 O
容 O
性 O
。 O
作 O
为 O
本 O
届 O
车 O
展 O
战 O
略 O
合 O
作 O
伙 O
伴 O
的 O
“ O
摩 O
拜 O
共 O
享 O
单 O
车 O
” O
除 O
了 O
展 O
示 O
最 O
新 O
“ O
单 O
手 O
便 O
可 O
抬 O
起 O
” O
的 O
风 O
轻 O
扬 O
新 O
款 O
单 O
车 O
， O
还 O
有 O
首 O
次 O
亮 O
相 O
华 O
南 O
价 O
值 O
数 O
万 O
元 O
的 O
概 O
念 O
复 O
古 O
单 O
车 O
。 O
市 O
民 O
可 O
别 O
忘 O
了 O
这 O
一 O
次 O
猎 O
奇 O
的 O
机 O
会 O
。 O


此 O
外 O
还 O
有 O
： O
劳 O
斯 O
莱 O
斯 O
、 O
兰 O
博 O
基 O
尼 O
、 O
迈 O
凯 O
伦 O
、 O
劳 O
伦 O
斯 O
等 O
豪 O
车 O
超 O
跑 O
星 O
光 O
熠 O
熠 O
。 O


特 O
别 O
是 O
特 O
斯 O
拉 O
把 O
今 O
年 O
第 O
一 O
次 O
且 O
唯 O
一 O
参 O
加 O
车 O
展 O
机 O
会 O
， O
选 O
择 O
落 O
地 O
深 O
港 O
澳 O
国 O
际 O
车 O
展 O
。 O

